<?xml version="1.0" ?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="SportsTeam" eid="1" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | language | Italian_language</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Italy | demonym | Italians</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | language | Italian_language</otriple>
        <otriple>Italy | leaderName | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Italy | demonym | Italians</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>Italy | language | Italian_language</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>Italy | demonym | Italians</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.C. Lumezzane's ground is in Italy where Pietro Grasso leads the Italian people. The capital of the country is Rome and the Italian language is spoken.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le terrain de A.C. Lumezzane est en Italie où Pietro Grasso dirige le peuple italien, la capitale du pays est Rome et la langue italienne est parlée.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">A.C. Lumezzane's ground is in Italy where the Italian language is spoken by the inhabitants who are known as Italians. The leader of the country is Pietro Grasso and the capital city is Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain de A.C. Lumezzane se trouve en Italie où la langue italienne est parlée par les habitants connus sous le nom d'Italiens, dont le chef est Pietro Grasso et la capitale Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Italian people are led by Pietro Grasso and speak the Italian language. The capital city is Rome and the AC Lumezzane club play in the country.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Les Italiens sont conduits par Pietro Grasso et parlent la langue italienne, la capitale est Rome et le club AC Lumezzane joue dans le pays.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="2" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | officialLanguage | Italian_language</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Italy | demonym | Italians</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>Italy | officialLanguage | Italian_language</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>Italy | demonym | Italians</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.C. Lumezzane play in Italy, where Rome is the capital and Italians live. It is also where Pietro Grasso is the leader and Italian is the official language.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">A. C. Lumezzane joue en Italie, où Rome est la capitale et où vivent des Italiens, et Pietro Grasso est le chef de file et l'italien est la langue officielle.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">AC Lumezzane play in Italy where the capital city is Rome and the official language is Italian. The leader of the Italian people is Pietro Grasso,.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">AC Lumezzane joue en Italie où la capitale est Rome et la langue officielle est l'italien, le leader du peuple italien est Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Pietro Grasso leads Italy whose capital is Rome. The language there is Italian and its people are known as Italians. A.C. Lumezzane play in that country.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Pietro Grasso dirige l'Italie dont la capitale est Rome. La langue est l'italien et ses habitants sont connus comme des Italiens. A.C. Lumezzane joue dans ce pays.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="3" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.C._Lumezzane | manager | Michele_Marcolini</otriple>
        <otriple>Michele_Marcolini | team | A.C._Chievo_Verona</otriple>
        <otriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Michele_Marcolini | clubs | Vicenza_Calcio</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.C._Lumezzane | manager | Michele_Marcolini</otriple>
        <otriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Michele_Marcolini | clubs | A.C._Chievo_Verona</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Michele_Marcolini | team | Vicenza_Calcio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.C._Lumezzane | manager | Michele_Marcolini</mtriple>
        <mtriple>Michele_Marcolini | club | A.C._Chievo_Verona</mtriple>
        <mtriple>A.C._Lumezzane | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>Michele_Marcolini | club | Vicenza_Calcio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Michele Marcolini has been manager of AC Lumezzane which is located in Italy. He played for Vicenza Calcio, A.C. Chievo Verona. An Italian leader is Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Michele Marcolini a dirigé AC Lumezzane qui est situé en Italie, il a joué pour Vicenza Calcio, A.C. Chievo Vérone, un leader italien est Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Michele Marcolini previously played for Vicenza Calcio but now plays for AC Chievo Verona. He is also the manager of AC Lumezzane who have their ground in Italy where Pietro Grasso is the leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Michele Marcolini a déjà joué pour Vicenza Calcio, mais il joue maintenant pour l'AC Chievo Verona et est aussi le gérant de l'AC Lumezzane qui a son terrain en Italie où Pietro Grasso est le leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">AC Lumezzane's ground is in Italy and their manager is Michele Marcolini who plays for A.C. Chievo Verona and is in the Vicenza Calcio Club. The leader of Italy is Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le terrain d'AC Lumezzane est en Italie et leur gérant est Michele Marcolini qui joue pour A.C. Chievo Verona et est dans le club de Calcio de Vicence.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="4" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos are leaders in Greece where the capital city is Athens and the Greek language is spoken. The country is also the location of the A.E Dimitra Efxeinoupolis club.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos sont des leaders en Grèce où la capitale est Athènes et où la langue grecque est parlée, ainsi que le club A.E Dimitra Efxeinoupolis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece, where the language is Greek. Athens is the capital of Greece, and two of the leaders are Prokopis Pavlopoulos, and Nikos Voutsis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, où la langue est le grec. Athènes est la capitale de la Grèce, et deux de ses dirigeants sont Prokopis Pavlopoulos et Nikos Voutsis.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="5" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece where the leaders are Nikos Voutsis and Prokopis Pavloopoulos. The country's capital is Athens and their currency is the euro.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">A. E. Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce où les dirigeants sont Nikos Voutsis et Prokopis Pavloopoulos.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Greece is led by Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos, the capital city is Athens and the country uses the euro as their currency. It is also the location of the A.E Dimitra Efxeinoupolis club.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">La Grèce est dirigée par Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos, la capitale est Athènes et le pays utilise l'euro comme monnaie, et c'est aussi là que se trouve le club A.E Dimitra Efxeinoupolis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece which is led by Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos. The capital of the country is Athens and the currency used is the euro.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce et est dirigé par Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="6" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Nikos_Voutsis</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Two leaders of Greece are Alexis Tsipras and Nikos Voutsis. Athens is its capital and its currency is the euro. A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Les deux dirigeants de la Grèce sont Alexis Tsipras et Nikos Voutsis. Athènes est sa capitale et sa monnaie est l'euro. A.E Dimitra Efxeinoupolis est située en Grèce.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece whose leader is Nikos Voutsis. Athens is the capital of Greece whose currency is the euro. Another leader there is Alexis Tsipras.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce dont le leader est Nikos Voutsis. Athènes est la capitale de la Grèce dont la devise est l'euro. Alexis Tsipras est un autre leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece where the leaders are Alexis Tsipras and Nikos Voutsis. The capital of the country is Athens and the currency used is the euro. .</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'hôtel A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce où les dirigeants sont Alexis Tsipras et Nikos Voutsis. La capitale du pays est Athènes et la devise utilisée est l'euro.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="7" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece, where the money used is the Euro. Athens is the capital of Greece, and two of the leaders are Alexis Tsipras and Prokopis Pavlopoulos.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, où l'argent utilisé est l'Euro. Athènes est la capitale de la Grèce, et deux des dirigeants sont Alexis Tsipras et Prokopis Pavlopoulos.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece where Alexis Tsipras and Prokopis Pavlopoulos are leaders. The currency used in the country is the euro and the capital is Athens.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce où Alexis Tsipras et Prokopis Pavlopoulos sont les leaders.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alexis Tsipras heads Greece where Prokopis Pavlopoulos is also a leader. Athens is the capital of Greece and the currency is the Euro. A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alexis Tsipras dirige la Grèce où Prokopis Pavlopoulos est également un leader. Athènes est la capitale de la Grèce et la devise est l'euro. A.E Dimitra Efxeinoupolis est située en Grèce.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="8" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece which is led by Alexis Tsipras and Nikos Voutsis. The language of the country is Greek and the currency is the euro.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'hôtel A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce et est dirigé par Alexis Tsipras et Nikos Voutsis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece which currently has Alexis Tsipras and Nikos Voutsis as leaders. Here the currency used is the Euro and the main language is Greek.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce dont les dirigeants sont actuellement Alexis Tsipras et Nikos Voutsis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Nikos Voutsis and Alexis Tsipras, are leaders in Greece, where Greek is spoken and the money used is the Euro. A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Nikos Voutsis et Alexis Tsipras sont les leaders en Grèce, où le grec est parlé et où l'argent utilisé est l'Euro.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="9" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece, the leader of which is Alexis Tsipras. Another leader is Prokopis Pavloopoulos. In Greece, the currency is the euro and the language is Greek.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, dont le leader est Alexis Tsipras. Un autre leader est Prokopis Pavloopoulos. En Grèce, la devise est l'euro et la langue est le grec.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alexis Tsipras heads Greece where Prokopis Pavlopoulos is also a leader. The currency in Greece is the Euro and Greek is spoken. The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alexis Tsipras dirige la Grèce où Prokopis Pavlopoulos est également un leader. La monnaie en Grèce est l'euro et le grec est parlé. Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece, where Greek is spoken and the currency is the euro. It is also where two of the leaders are, Prokopis Pavlopoulos and Alexis Tsipras.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, où l'on parle grec et la monnaie est l'euro, et où se trouvent deux des leaders, Prokopis Pavlopoulos et Alexis Tsipras.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="10" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | currency | Euro</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | currency | Euro</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece where the leaders are Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos. The currency used is the euro and the Greek language is spoken in the country.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce et ses dirigeants sont Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece. The country which has the leaders, Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos. It is also, where Greek is spoken, and the Euro is used.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce. Le pays qui a les dirigeants, Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos. C'est aussi, où le grec est parlé, et l'euro est utilisé.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece, where the language is Greek, the currency is the euro and its leaders are Nikos Voutsis and Prokopis Pavlopoulos.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, où la langue est le grec, la monnaie est l'euro et ses leaders sont Nikos Voutsis et Prokopis Pavlopoulos.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="11" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Nikos_Voutsis</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alexis Tsipras and Nikos Voutsis are leaders in Greece, where Athens is the capital, Greek is spoken and where A.E Dimitra Efxeinoupolis is located.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alexis Tsipras et Nikos Voutsis sont les leaders en Grèce, où Athènes est la capitale, le grec est parlé et où se trouve A.E Dimitra Efxeinoupolis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The A.E Dimitra Efxeinoupolis club is located in Greece which is led by Alexis Tsipras and Nikos Voutsis. The capital city of the country is Athens and the Greek language is spoken.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le club A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce et est dirigé par Alexis Tsipras et Nikos Voutsis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece, where the leaders are Alexis Tsipras and Nikos Voutsis. Greek is spoken in Greece and the capital is Athens.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, où les dirigeants sont Alexis Tsipras et Nikos Voutsis.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="12" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</otriple>
        <otriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</otriple>
        <otriple>Greece | capital | Athens</otriple>
        <otriple>Greece | leaderName | Prokopis_Pavlopoulos</otriple>
        <otriple>Greece | language | Greek_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.E_Dimitra_Efxeinoupolis | location | Greece</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Alexis_Tsipras</mtriple>
        <mtriple>Greece | capital | Athens</mtriple>
        <mtriple>Greece | leader | Prokopis_Pavlopoulos</mtriple>
        <mtriple>Greece | language | Greek_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece which currently has Alexis Tsipras as head and Prokopis Pavlopoulos as a leader. The capital city here is Athens and the language spoken is Greek.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">A.E Dimitra Efxeinoupolis est situé en Grèce, dont Alexis Tsipras est actuellement le chef et Prokopis Pavlopoulos le leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Prokopis Pavlopoulos and Alexis Tsipras are a leaders in Greece where Athens is the capital and Greek is spoken. A.E Dimitra Efxeinoupolis is located in Greece.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Prokopis Pavlopoulos et Alexis Tsipras sont des leaders en Grèce où Athènes est la capitale et où le grec est parlé.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="13" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Gordon_Marsden</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | Stockport_County_F.C.</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Runcorn_F.C._Halton</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Gordon_Marsden</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Stockport_County_F.C.</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Runcorn_F.C._Halton</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Gordon Marsden is a leader in Blackpool where AFC Blackpool is located. The club is managed by Stuart Parker whose club was Stockport County but he now plays for Runcorn FC Halton.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Gordon Marsden est un leader à Blackpool où se trouve AFC Blackpool, le club est géré par Stuart Parker dont le club était Stockport County mais il joue maintenant pour Runcorn FC Halton.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Gordon Marsden is the leader in Blackpool which is the location of AFC Blackpool. The club is managed by Stuart Parker who plays for both Runcorn FC Halton and Stockport County FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Gordon Marsden est le leader de Blackpool qui est le siège de l'AFC Blackpool, le club est géré par Stuart Parker qui joue à la fois pour Runcorn FC Halton et Stockport County FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Gordon Marsden is the leader in Blackpool where AFC Blackpool is located. The club is managed by Stuart Parker who was at Stockport County FC but now plays for Runcorn FC Halton.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Gordon Marsden est le leader du club de Blackpool, géré par Stuart Parker, ancien membre du club du comté de Stockport, mais qui joue maintenant pour le club Runcorn de Halton.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="14" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Chesterfield_F.C.</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Gordon_Marsden</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | Stockport_County_F.C.</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Chesterfield_F.C.</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Gordon_Marsden</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Stockport_County_F.C.</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Stuart Parker is the manager of the A.F.C Blackpool club, which has its ground in Blackpool. The local leader is Gordon Marsden. Parker is also a member of the Chesterfield F.C. and plays for Stockport County F.C.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Stuart Parker est le gérant du club de Blackpool de l'A.F.C., dont le chef local est Gordon Marsden. Parker est également membre de la Chesterfield F.C. et joue pour Stockport County F.C.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The leader of Blackpool is Gordon Marsden. Stuart Parker, who once played football for Chesterfield FC and Stockport County FC is the manager of AFC Blackpool, whose ground is located in Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le chef de Blackpool est Gordon Marsden, Stuart Parker, qui jouait autrefois au football pour Chesterfield FC et Stockport County FC, est le directeur de l'AFC Blackpool, dont le terrain est situé à Blackpool.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="15" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Chesterfield_F.C.</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | Blackburn_Rovers_F.C.</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Gordon_Marsden</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Chesterfield_F.C.</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Blackburn_Rovers_F.C.</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Gordon_Marsden</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Gordon Marsden is the leader in Blackpool where AFC Blackpool have their ground. The club is managed by Stuart Parker who was a footballer for Chesterfield FC and Blackburn Rovers FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Gordon Marsden est le leader du club de Blackpool, géré par Stuart Parker qui était footballeur pour Chesterfield FC et Blackburn Rovers FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Stuart Parker is the manager at AFC Blackpool who have their ground in Blackpool which is currently led by Gordon Marsden. He also plays for Blackburn Rovers FC and is attached to Chesterfield FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Stuart Parker est le gérant de l'AFC Blackpool, actuellement dirigé par Gordon Marsden, et il joue pour le Blackburn Rovers FC et est attaché au CFChesterfield FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Gordon Marsden is the leader of Blackpool where the ground of AFC Blackpool is located. The club have had Stuart Parker as their manager who has also been at Blackburn Rovers FC and is a member of Chesterfield FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Gordon Marsden dirige le club de Blackpool où se trouve le terrain de l'AFC Blackpool, dirigé par Stuart Parker, qui a également été membre du club Blackburn Rovers et du club de Chesterfield.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="16" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | KV_Mechelen</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Conservative_Party_(UK)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Blackburn_Rovers_F.C.</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | KV_Mechelen</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Conservative_Party_(UK)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Blackburn_Rovers_F.C.</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Blackpool is where AFC Blackpool's ground is located and where the leader is the Conservative Party (UK). AFC Blackpool has been managed by Stuart Parker who has previous played for Blackburn Rovers FC and KV Mechelen.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Blackpool est l'endroit où AFC Blackpool est situé et où le chef de file est le Parti conservateur (R.-U.). AFC Blackpool a été dirigé par Stuart Parker qui a déjà joué pour Blackburn Rovers FC et KV Mechelen.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Stuart Parker plays for KV Mechelen and the Blackburn Rovers F.C. AFC Blackpool(Blackpool) had Stuart Parker as their manager. The Conservative Party U.K. is the leader of Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Stuart Parker joue pour KV Mechelen et les Blackburn Rovers F.C. L'AFC Blackpool (Blackpool) avait Stuart Parker comme gérant. Le Parti conservateur du Royaume-Uni est le chef de Blackpool.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="17" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | KV_Mechelen</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Conservative_Party_(UK)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Drogheda_United_F.C.</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | KV_Mechelen</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Conservative_Party_(UK)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Drogheda_United_F.C.</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Conservative Party UK are the leaders in Blackpool which is the location of the AFC Blackpool home ground. Their manager is Stuart Parker who has represented KV Mechelen FC and also Drogheda United FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le parti conservateur britannique est à la tête de Blackpool, siège de l'AFC Blackpool, dont le directeur est Stuart Parker, qui a représenté KV Mechelen FC et Drogheda United FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">AFC Blackpool is located in Blackpool where the leader is the Conservative Party (UK). Stuart Parker, who has played at Drogheda FC and KV Mechelen, has been the manager of AFC Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">AFC Blackpool est situé à Blackpool où le chef est le Parti Conservateur (RU). Stuart Parker, qui a joué au FC Drogheda et KV Mechelen, a été le directeur d'AFC Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">AFC Blackpool (Blackpool)have had Stuart Parker as their manager. Parker(with the Drogheda United F.C.) plays for KV Mechelen. The Conservative Party U.K. is the leader of Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Stuart Parker est le gérant de l'AFC Blackpool (Blackpool). Parker (avec la Drogheda United F.C.) joue pour KV Mechelen. Le Parti conservateur du Royaume-Uni est le chef de Blackpool.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="18" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | team | KV_Mechelen</otriple>
        <otriple>Stuart_Parker_(footballer) | clubs | Drogheda_United_F.C.</otriple>
        <otriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</otriple>
        <otriple>Blackpool | leaderName | Labour_Party_(UK)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | manager | Stuart_Parker_(footballer)</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | KV_Mechelen</mtriple>
        <mtriple>Stuart_Parker_(footballer) | club | Drogheda_United_F.C.</mtriple>
        <mtriple>A.F.C._Blackpool | ground | Blackpool</mtriple>
        <mtriple>Blackpool | leader | Labour_Party_(UK)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">AFC Blackpool have their ground in Blackpool where the leader of the council is Labour. Stuart Parker, who has played at Drogheda United FC and KV Mechelen, has been manager of AFC Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'AFC Blackpool a son siège à Blackpool où le chef du conseil est le Labour. Stuart Parker, qui a joué au FC Drogheda United et au KV Mechelen, a été gérant de l'AFC Blackpool.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">AFC Blackpool is located in the town of Blackpool, where the leader of the Council is the Labour Party (UK). The manager of AFC Blackpool is Stuart Parker who has previously played football for Drogheda United FC and KV Mechelen.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'AFC Blackpool est situé dans la ville de Blackpool, où le chef du Conseil est le parti travailliste (RU). Le directeur de l'AFC Blackpool est Stuart Parker qui a déjà joué au football pour Drogheda United FC et KV Mechelen.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="19" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</otriple>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</mtriple>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">AS Gubbio 1910 are located in Italy and play in Serie D whose champions are currently SS Robur Siena. The leader of Italy is Sergio Mattarella and the capital city is Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">AS Gubbio 1910 sont situés en Italie et jouent en Serie D dont les champions sont actuellement SS Robur Siena. Le leader de l'Italie est Sergio Mattarella et la capitale est Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The champions of Serie D are S.S. Robur Siena in which AS Gubbio 1910 also play. This latter club has their ground in Italy where the leader is Sergio Mattarella and the capital is the city of Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Les champions de la Serie D sont S.S. Robur Siena dans lequel AS Gubbio 1910 joue également. Ce dernier club a son terrain en Italie où le chef est Sergio Mattarella et la capitale est la ville de Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">A.S. Gubbio 1910 is in the Serie D league who's previous champions include S S Robur Siena. The grounds of the A.S. Gubbio 1910 are located in Italy which currently has Sergio Mattarella as a leader and Rome is the capital city.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">A.S. Gubbio 1910 est dans la Serie D qui a déjà été championne de S S Robur Siena. Les terrains de l'A.S. Gubbio 1910 sont situés en Italie qui a actuellement Sergio Mattarella comme leader et Rome est la capitale.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="20" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | language | Italian_language</otriple>
        <otriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | language | Italian_language</mtriple>
        <mtriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">S.S. Robur Siena are champions of Serie D. in which AS Gubbio 1910 also play. The latter club have their home ground located in Italy which is led by Pietro Grasso and uses the Italian language.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">S.S. Robur Sienne est le champion de la Serie D. dans laquelle AS Gubbio 1910 joue également. Ce dernier club a son siège en Italie qui est dirigé par Pietro Grasso et utilise la langue italienne.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The ground of A.S. Gubbio 1910 is located in Italy. The football club play in Serie D, the champions of which are S.S. Robur Siena. Italy is led by Pietro Grasso and the language spoken is Italian.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain de A.S. Gubbio 1910 est situé en Italie. Le club de football joue en Serie D, dont les champions sont S.S. Robur Siena. L'Italie est dirigée par Pietro Grasso et la langue parlée est l'italien.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">A.S. Gubbio 1910 (Italy) play in Serie D. S.S. Robur Siena are champions of that serie. Pietro Grasso leads Italy. Italian is the language spoken in Italy.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">A.S. Gubbio 1910 (Italie) dans Serie D. S.S. Robur Sienne sont les champions de cette série. Pietro Grasso mène l'Italie. L'italien est la langue parlée en Italie.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="21" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | league | Serie_D</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Serie_D | champions | S.S._Robur_Siena</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">S.S. Robur Siena are champions of Serie D in which AS Gubbio 1910 also play. This latter club have their home ground in Italy where the capital city is Rome and the leader is Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">S.S. Robur Sienne est champion de la Serie D dans laquelle AS Gubbio 1910 joue aussi, ce dernier club a son siège en Italie où la capitale est Rome et le leader est Pietro Grasso.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The ground of A.S. Gubbio 1910 is located in Italy, where the leader is Pietro Grasso and Rome is the capital. A.S. Gubbio 1910 play in Serie D, of which S.S. Robur Siena are champions.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain de A.S. Gubbio 1910 est situé en Italie, où le chef est Pietro Grasso et Rome est la capitale. A.S. Gubbio 1910 joue en Serie D, dont S.S. Robur Sienne sont champions.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="22" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>AFC_Ajax_(amateurs) | ground | Sportpark_De_Toekomst</otriple>
        <otriple>Sportpark_De_Toekomst | operator | AFC_Ajax</otriple>
        <otriple>Sportpark_De_Toekomst | tenant | Ajax_Youth_Academy</otriple>
        <otriple>Sportpark_De_Toekomst | owner | AFC_Ajax_N.V.</otriple>
        <otriple>Sportpark_De_Toekomst | tenants | Jong_Ajax</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AFC_Ajax_(amateurs) | ground | Sportpark_De_Toekomst</mtriple>
        <mtriple>Sportpark_De_Toekomst | operator | AFC_Ajax</mtriple>
        <mtriple>Sportpark_De_Toekomst | tenant | Ajax_Youth_Academy</mtriple>
        <mtriple>Sportpark_De_Toekomst | owner | AFC_Ajax_N.V.</mtriple>
        <mtriple>Sportpark_De_Toekomst | tenant | Jong_Ajax</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Jong Ajax and Ajax Youth Academy are tenants of Sportpark De Toekomst. the home ground of AFC Ajax (amateurs). The ground is operated by AFC Ajax and owned by AFC Ajax NV.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Jong Ajax et Ajax Youth Academy sont locataires de Sportpark De Toekomst. le terrain d'habitation d'AFC Ajax (amateurs), exploité par AFC Ajax et appartenant à AFC Ajax NV.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">AFC Ajax (amateurs)'s ground is Sportpark De Toekomst which is operated by AFC Ajax and owned by AFC Ajax NV. Jong Ajax and Ajax Youth Academy are both tenants.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain d'AFC Ajax (amateurs) est le Sportpark De Toekomst qui est exploité par AFC Ajax et détenu par AFC Ajax NV. Jong Ajax et Ajax Youth Academy sont tous deux locataires.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">AFC Ajax (amateurs)'s ground is Sportpark De Toekomst. It is owned and operated by AFC Ajax N.V. and tenanted by Ajax Youth Academy (Jong Ajax).</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le terrain de l'AFC Ajax (amateurs) est le Sportpark De Toekomst, détenu et exploité par l'AFC Ajax N.V. et loué par l'Ajax Youth Academy (Jong Ajax).</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="23" size="5" shape="(X (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>AZAL_PFK | league | Azerbaijan_Premier_League</otriple>
        <otriple>Azerbaijan_Premier_League | champions | Qarabağ_FK</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | capacity | 3500</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | ground | AZAL_Arena</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | season | 2014</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AZAL_PFK | league | Azerbaijan_Premier_League</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan_Premier_League | champions | Qarabağ_FK</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | numberOfMembers | 3500</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | ground | AZAL_Arena</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | season | 2014</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Qarabağ FK are the champions of the Azerbaijan Premier League, which AZAL PFK play in. AZAL Arena, is where home matches of AZAL PFK are played. The club has3500 members, and are in the 2014 season .</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Qarabağ FK sont les champions de la Azerbaijan Premier League, dans laquelle AZAL PFK joue. AZAL Arena, est l'endroit où les matches à domicile d'AZAL PFK sont joués. Le club compte 3500 membres, et sont dans la saison 2014.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">AZAL PFK, who play at the AZAL Arena and have a membership of 3500, are in the Azerbaijan Premier League where they competed in 2014. The name of the championship football team in the Azerbaijan Premier League Os the Qarabag FK.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">AZAL PFK, qui joue à l'arène AZAL et compte 3 500 membres, fait partie de la Ligue du Premier ministre d'Azerbaïdjan où il a participé en 2014. Le nom de l &quot;équipe de football de championnat de la Ligue du Premier ministre d'Azerbaïdjan Os the Qarabag FK.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The AZAL PFK, with 3500 members, competes in The Azerbaijan Premier League, with championship team being Qarabag FK. AZAL PFK competed in the 2014 season and play their home matches at the AZAL Arena.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'AZAL PFK, avec 3500 membres, participe à la Ligue du Premier ministre d'Azerbaïdjan, avec pour équipe championne le Qarabag FK. L'AZAL PFK a participé à la saison 2014 et a joué ses matchs nationaux à l'arène AZAL.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="24" size="5" shape="(X (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>AZAL_PFK | league | Azerbaijan_Premier_League</otriple>
        <otriple>Azerbaijan_Premier_League | champions | Qarabağ_FK</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | season | 2014–15_Azerbaijan_Premier_League</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | capacity | 3500</otriple>
        <otriple>AZAL_PFK | ground | AZAL_Arena</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>AZAL_PFK | league | Azerbaijan_Premier_League</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan_Premier_League | champions | Qarabağ_FK</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | season | 2014–15_Azerbaijan_Premier_League</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | numberOfMembers | 3500</mtriple>
        <mtriple>AZAL_PFK | ground | AZAL_Arena</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">AZAL Arena, which holds 3500 fans, is the ground of AZAL PFK who played in the Azerbaijan Premier League in 2014-15. Qarabag FK have been champions of this league.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'AZAL Arena, qui compte 3500 fans, est le terrain d'AZAL PFK qui a joué dans la Ligue du Premier ministre d'Azerbaïdjan en 2014-15.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Qarabağ FK are the champions of the Azerbaijan Premier League in which AZAL PFK also competed in 2014-15. AZAL PFK have 3500 memberrs and play their home matches at the AZAL Arena.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Qarabağ FK est le champion de la Ligue du Premier ministre d'Azerbaïdjan dans laquelle AZAL PFK a également participé en 2014-15. AZAL PFK compte 3500 membres et joue leurs matchs à domicile à l'arène AZAL.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="25" size="5" shape="(X (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | &quot;17000&quot;^^xsd:nonNegativeInteger</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | ground | Estádio_Municipal_Coaracy_da_Mata_Fonseca</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | 17000</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | ground | Estádio_Municipal_Coaracy_da_Mata_Fonseca</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | numberOfMembers | 17000</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | ground | Estádio_Municipal_Coaracy_da_Mata_Fonseca</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Agremiação Sportiva Arapiraquense, whose ground is Estádio Municipal Coaracy da Mata Fonseca, play in the Campeonato Brasileiro Série C league in Brazil. Agremiacao Sportiva Arapiraquense has 17000 members and Vila Nova Futebol Clube have been champions of Campeonato Brasileiro Série C.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Agremiação Sportiva Arapiraquense, dont le siège est Estádio Municipal Coaracy da Mata Fonseca, joue dans la série C Campeonato Brasileiro au Brésil. Agremiacao Sportiva Arapiraquense compte 17000 membres et Vila Nova Futebol Clube a été championne de la série C.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Agremiacao Sportiva Arapiraquense's ground is the Estadio Municipal Coaracy da Mata Fonseca, it has 17000 members and play in the Campeonato Brasileiro Série C league, which is based in Brazil and the current champions are Vila Nova Futebol Clube.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Agremiacao Sportiva Arapiraquense est le terrain Estadio Municipal Coaracy da Mata Fonseca, il a 17000 membres et jouer dans le Campeonato Brasileiro Série C ligue, qui est basée au Brésil et les champions actuels sont Vila Nova Futebol Clube.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Vila Nova Futebol Clube have been champions of Campeonato Brasileiro Série C. league in Brazil. Agremiação Sportiva Arapiraquense, who have 17000 members, also play in the league and have their home ground at Estádio Municipal Coaracy da Mata Fonseca.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Vila Nova Futebol Clube a été championne du Campeonato Brasileiro Série C. Agremiação Sportiva Arapiraquense, qui compte 17000 membres, joue également dans la ligue et a son siège à Estádio Municipal Coaracy da Mata Fonseca.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="26" size="5" shape="(X (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | &quot;17000&quot;^^xsd:nonNegativeInteger</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | 17000</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | numberOfMembers | 17000</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Vila Nova Futebol Clube were champions at the Campeonato Brasileiro Série C league in Brazil. The Agremiação Sportiva Arapiraquense, who have 17000 members, also played in the league in 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">La Vila Nova Futebol Clube était championne du Campeonato Brasileiro Série C. L'Agremiação Sportiva Arapiraquense, qui compte 17000 membres, a également joué dans la ligue en 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Vila Nova Futebol Clube are the champions of Campeonato Brasileiro Serie C. league in Brazil. Agremiação Sportiva Arapiraquense, who have 17000 members also played in the league in 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Vila Nova Futebol Clube sont les champions de la ligue Campeonato Brasileiro Serie C. Agremiação Sportiva Arapiraquense, qui compte 17000 membres également joué dans la ligue en 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Vila Nova Futebol Clube were champions at the Campeonato Brasileiro Série C. based in Brazil. Agremiação Sportiva Arapiraquense, who have 17000 members, also played in the league in 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">La Vila Nova Futebol Clube était championne du Campeonato Brasileiro Série C. basée au Brésil. Agremiação Sportiva Arapiraquense, qui compte 17000 membres, a également joué dans la ligue en 2015.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="27" size="5" shape="(X (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015_Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | 17000</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | capacity | &quot;17000&quot;^^xsd:nonNegativeInteger</otriple>
        <otriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015_Campeonato_Brasileiro_Série_C</otriple>
        <otriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | league | Campeonato_Brasileiro_Série_C</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | country | Brazil</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | numberOfMembers | 17000</mtriple>
        <mtriple>Agremiação_Sportiva_Arapiraquense | season | 2015_Campeonato_Brasileiro_Série_C</mtriple>
        <mtriple>Campeonato_Brasileiro_Série_C | champions | Vila_Nova_Futebol_Clube</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Agremiação Sportiva Arapiraquense (with 17000 members) play in Brazil's Campeonato Brasileiro Série C league and competed in the 2015 event. Vila Nova Futebol Clube are the champions of Série C.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Agremiação Sportiva Arapiraquense (17000 membres) joue dans la ligue C brésilienne Campeonato Brasileiro et participe à la compétition de 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Agremiação Sportiva Arapiraquense play in the Campeonato Brasileiro Série C league based in Brazil. It has 17000 members. Champions of the Serie C league is the Vila Nova Futebol Clube.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Agremiação Sportiva Arapiraquense joue dans le Campeonato Brasileiro Série C ligue basée au Brésil, il a 17000 membres. Champions de la Serie C ligue est le Vila Nova Futebol Clube.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Vila Nova Futebol Clube were champions at the Campeonato Brasileiro Série C from Brazil. Agremiação Sportiva Arapiraquense, who have 17000 members, also competed in the league in 2015.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">La Vila Nova Futebol Clube était championne du Campeonato Brasileiro Série C. Agremiação Sportiva Arapiraquense, qui compte 17000 membres, a également participé à la ligue en 2015.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="28" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | league | Premier_Development_League</otriple>
        <otriple>Premier_Development_League | champions | K-W_United_FC</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | league | Premier_Development_League</mtriple>
        <mtriple>Premier_Development_League | champions | K-W_United_FC</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">St. Vincent-St. Mary High School, which is in Akron, Ohio, in the United States, is the ground of Akron Summit Assault. They play in the Premier Development League, where the champions have been K-W United FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">La St. Vincent-St. Mary High School, située à Akron, Ohio, aux États-Unis, est le terrain d'Akron Summit Assault, qui joue dans la Premier Development League, où les champions ont été K-W United FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">St Vincent-St Mary High School, located in Akron, Ohio, US is the home of Akron Summit Assault. They play football in the Premier Development League, of which K-W United FC were champions.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">La St Vincent-St Mary High School, située à Akron, Ohio, aux États-Unis, accueille Akron Summit Assault, qui joue au football dans la Premier Development League, dont le K-W United FC est champion.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">K-W United FC have been champions of the Premier Development League, which Akron Summit Assault play in. their ground is St. Vincent-St. Mary High School in Akron, Ohio, in the U.S.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">K-W United FC have been champions of the Premier Development League, which Akron Summit Assault play in their ground is St. Vincent-St. Mary High School in Akron, Ohio, in the U.S.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="29" size="5" shape="(X (X (X (X) (X) (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | subdivisionName | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | country | United_States</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | leader | Dan_Horrigan</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Akron, Ohio is located in the United States, is part of the Summit County and has Dan Horrigan as a leader. Akron is also home to St Vincent-St Mary High School which is the ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Akron, Ohio est situé aux États-Unis, fait partie du comté de Summit et a Dan Horrigan comme leader. Akron est aussi le foyer de St Vincent-St Mary High School qui est le terrain d'Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">St. Vincent–St. Mary High School is located in the city of Akron, Ohio, USA. The school is the ground of Akron Summit Assault. The city is part of Summit County, Ohio. It is led by Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">St. Vincent - St. Mary High School est située dans la ville d'Akron, Ohio, États-Unis. L'école est le terrain d'Akron Summit Assault. La ville fait partie de Summit County, Ohio. Elle est dirigée par Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Dan Horrigan is the leader in Akron, Summit County, Ohio, United States, where St Vincent-St Mary High School is located. The school is the location for the home ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Dan Horrigan est le chef de file à Akron, dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis, où se trouve l &quot;école secondaire St Vincent-St Mary, où se trouve le foyer d'Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="en">St. Vincent-St. Mary High School is located in Akron, Summit County, Ohio USA. St Vincent-St Mary High School is the ground of Akron Summit Assault. The leader of Akron, Ohio is a one Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="fr">St Vincent-St. Mary High School is located in Akron, Summit County, Ohio USA. St Vincent-St Mary High School is the ground of Akron Summit Assault. The leader of Akron, Ohio is a Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id5" lang="en">Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St. Mary High School, which is located in the city of Akron, Ohio, (where the leader is Dan Horrigan), in the United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id5" lang="fr">Le terrain d'Akron Summit Assault est l &quot;école secondaire St. Vincent-St. Mary, située dans la ville d'Akron, en Ohio (dont le chef est Dan Horrigan), aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id6" lang="en">Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St. Mary High School. Which is in the United States in Summit County, in Akron, Ohio where Dan Horrigan is the leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id6" lang="fr">L'école secondaire St. Vincent-St. Mary d'Akron Summit Assault se trouve aux États-Unis, dans le comté de Summit, à Akron (Ohio), où Dan Horrigan est le chef.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="30" size="5" shape="(X (X (X) (X (X) (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | subdivisionName | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | leader | Dan_Horrigan</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The ground of Akron Summit Assault is located at St Vincent St Mary High School in the city of Akron, Summit County, Ohio, United States, where the leader is Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le terrain d'Akron Summit Assault est situé à la St Vincent St Mary High School dans la ville d'Akron, dans le comté de Summit, Ohio, États-Unis, où le chef est Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Akron Summit Assault have their ground at St Vincent St Mary High School which is based in Akron, Summit County, Ohio in the United States. Dan Horrigan is the leader of Akron.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Akron Summit Assault a son terrain à la St Vincent St Mary High School qui est basée à Akron, dans le comté de Summit, Ohio aux États-Unis. Dan Horrigan est le chef d'Akron.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Dan Horrigan is the leader of Akron where the home ground of Akron Summit Assault is located at St Vincent St Mary High School in the city of Akron, Summit County, Ohio, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Dan Horrigan est le leader d'Akron où se trouve la maison natale d'Akron Summit Assault à la St Vincent St Mary High School dans la ville d'Akron, comté de Summit, Ohio, États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="en">Akron Summit Assault's ground is at St. Vincent-St. Mary High School in Akron, Summit County, Ohio in the U.S. Dan Horrigan is the leader of Akron, Ohio.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="fr">Akron Summit Assault se trouve à l &quot;école secondaire St. Vincent-St. Mary à Akron, dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis. Dan Horrigan est le chef d'Akron, en Ohio.</lex>
      <lex comment="" lid="Id5" lang="en">Dan Horrigan is the leader of Akron, Summit County, Ohio in the United States. Akron is the location of the home ground of Akron Summit Assault at St Vincent St Mary High School.</lex>
      <lex comment="" lid="Id5" lang="fr">Dan Horrigan est le chef d'Akron, dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis. Akron est l'emplacement de la maison d'Akron Summit Assault à la St Vincent St Mary High School.</lex>
      <lex comment="" lid="Id6" lang="en">St. Vincent St.Mary High School is located in Summit County, Ohio, Akron, Ohio, United States. Its leader is Dan Horrigan and it is the ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id6" lang="fr">La St. Vincent St.Mary High School est située dans le comté de Summit, Ohio, Akron, Ohio, États-Unis.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="31" size="5" shape="(X (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | league | Premier_Development_League</otriple>
        <otriple>Premier_Development_League | champions | K-W_United_FC</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | league | Premier_Development_League</mtriple>
        <mtriple>Premier_Development_League | champions | K-W_United_FC</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Akron Summit Assault play in the Premier Development League( where K-W United FC were previously champions). The team has their ground at St Vincent-St Mary High School in Akron, Ohio, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Akron Summit Assault joue dans la première ligue de développement (où le K-W United FC était champion auparavant). L'équipe a son terrain à la St Vincent-St Mary High School à Akron, Ohio, États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">K-W United FC have been champions of the Premier Development League, which is the league Akron Summit Assault play in. Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St. Mary High School, in Akron, Ohio, in the United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">K-W United FC ont été champions de la première Ligue de développement, qui est la ligue Akron Summit Assault jouer en. Akron Summit Assault terrain est St. Vincent-St. Mary High School, à Akron, Ohio, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St. Mary High School, Akron, Ohio, United States. The team play in the Premier Development League, which has previously been won by K-W United FC.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le terrain d'Akron Summit Assault est la St. Vincent-St. Mary High School, Akron, Ohio, États-Unis. L'équipe joue dans la Premier Development League, qui a déjà été gagnée par K-W United FC.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="32" size="5" shape="(X (X (X) (X (X) (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">St Vincent-St Mary High School in Akron, Summit County, Ohio, USA is the location for the home ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">St Vincent-St Mary High School in Akron, Summit County, Ohio, USA is the location for the home ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The ground of Akron Summit Assault is located at St. Vincent–St. Mary High School in the city of Akron, Summit County, Ohio, US.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain d'Akron Summit Assault est situé à l &quot;école secondaire St. Vincent, dans la ville d'Akron, dans le comté de Summit, Ohio, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Akron Summit Assault have their ground at St Vincent St Mary High School in the city of Akron, Summit County, Ohio, USA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Akron Summit Assault ont leur terrain à St Vincent St Mary High School dans la ville d'Akron, Summit County, Ohio, USA.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="33" size="5" shape="(X (X (X) (X (X) (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | country | United_States</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | leader | Dan_Horrigan</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Akron Summit Assault's ground is at St. Vincent-St. Mary High School in Akron, Ohio, U.S.A. Dan Horrigan is the leader of that city.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Akron Summit Assault se trouve à l &quot;école secondaire St. Vincent-St. Mary à Akron, Ohio, États-Unis. Dan Horrigan est le chef de cette ville.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St.Mary High School which is located in the city of Akron, Ohio (USA). This state is currently led by Dan Horrigan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le terrain d'Akron Summit Assault est l &quot;école secondaire St. Vincent-St.Mary, située dans la ville d'Akron, Ohio (É.-U.). Cet État est actuellement dirigé par Dan Horrigan.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="34" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | leaderName | Dan_Horrigan</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | leader | Dan_Horrigan</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">St. Vincent-St. Mary High School is in Akron, Ohio U.S and is the home ground for Akron Summit Assault. Dan Horrigan is the leader of Akron, Ohio.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'école secondaire St. Vincent-St. Mary est située à Akron, Ohio, aux États-Unis, et sert de foyer à Akron Summit Assault. Dan Horrigan est le chef d'Akron, Ohio.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Akron Summit Assault's ground is St. Vincent-St.Mary High School. The School is located in Akron, Ohio, United States which currently has Dan Horrigan as a leader.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'école secondaire St. Vincent-St.Mary est située à Akron, Ohio, États-Unis, et Dan Horrigan en est le chef.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Dan Horrigan is the leader of Akron where Akron Summit Assault have their ground at St Vincent St Mary High School in Ohio, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Dan Horrigan est le leader d'Akron où Akron Summit Assault a son terrain à St. Vincent St. Mary High School en Ohio, États-Unis.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="35" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X (X))))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</otriple>
        <otriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</otriple>
        <otriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Akron_Summit_Assault | ground | St._Vincent–St._Mary_High_School</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | state | Ohio</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | country | United_States</mtriple>
        <mtriple>Akron,_Ohio | isPartOf | Summit_County,_Ohio</mtriple>
        <mtriple>St._Vincent–St._Mary_High_School | city | Akron,_Ohio</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">St. Vincent St.Mary High School is located in Summit County, Ohio in the United States. The Akron Summit Assault ground is at this high school.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'école secondaire St. Vincent St.Mary est située dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Akron Summit Assault have their home ground at St Vincent St Mary High School which is located in the city of Akron, Summit County, Ohio, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Akron Summit Assault a son siège à l &quot;école secondaire St. Vincent St Mary High School, située dans la ville d'Akron, dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">St. Vincent–St. Mary High School is located in the city of Akron, Summit County, Ohio, United States and is the location for the home ground of Akron Summit Assault.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'école secondaire St. Vincent, St. Mary High School, est située dans la ville d'Akron, dans le comté de Summit, en Ohio, aux États-Unis.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="36" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Italy | demonym | Italians</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</otriple>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | language | Italian_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Italy | demonym | Italians</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</mtriple>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | language | Italian_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">AS Gubbio have their ground in Italy where the leader is Sergio Mattarella. The Italian people speak the Italian language and their capital city is Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'AS Gubbio a son siège en Italie où le leader est Sergio Mattarella, le peuple italien parle la langue italienne et sa capitale est Rome.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Italians are the people who live in Italy, where the language is Italian and Sergio Mattarella is the leader. It is also where the capital is Rome and the ground of A.S. Gubbio 1910 is located.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Les Italiens sont les gens qui vivent en Italie, où la langue est l'italien et où Sergio Mattarella est le leader ; c'est aussi là que la capitale est Rome et que se trouve le terrain d'A.S. Gubbio 1910.</lex>
    </entry>
    <entry category="SportsTeam" eid="37" size="5" shape="(X (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Italy | leaderName | Pietro_Grasso</otriple>
        <otriple>Italy | capital | Rome</otriple>
        <otriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</otriple>
        <otriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</otriple>
        <otriple>Italy | language | Italian_language</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Italy | leader | Pietro_Grasso</mtriple>
        <mtriple>Italy | capital | Rome</mtriple>
        <mtriple>Italy | leader | Sergio_Mattarella</mtriple>
        <mtriple>A.S._Gubbio_1910 | ground | Italy</mtriple>
        <mtriple>Italy | language | Italian_language</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The ground of A.S. Gubbio 1910 is located in Italy, where there are leaders called Pietro Grasso and Sergio Mattarella. Italy's capital is Rome and the language spoken in the country is Italian.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le terrain de A.S. Gubbio 1910 est situé en Italie, où il y a des dirigeants appelés Pietro Grasso et Sergio Mattarella.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Rome is the capital of Italy, where leaders include, Pietro Grasso and Sergio Mattarella. Italian is spoken there and it is also where the ground of A.S. Gubbio 1910 is located.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Rome est la capitale de l'Italie, où se trouvent Pietro Grasso et Sergio Mattarella, où l'italien est parlé et où se trouve le terrain d'A.S.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Pietro Grasso and Sergio Mattarella are two leaders in Italy. Italy's capital is Rome and the language spoken there is Italian. A.S. Gubbio 1910 play in that country.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Pietro Grasso et Sergio Mattarella sont deux leaders en Italie. La capitale de l'Italie est Rome et la langue qui y est parlée est l'italien. A.S. Gubbio 1910 joue dans ce pays.</lex>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
