<?xml version="1.0" ?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Astronaut" eid="1" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and is from the U.S. He graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He worked as a test pilot and for NASA in 1963. He spent 100305 minutes in space and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और वह अमेरिका से हैं। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया। उन्होंने 1963 में एक टेस्ट पायलट और नासा के लिए काम किया। उन्होंने अंतरिक्ष में 100-305 मिनट बिताए और अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American and was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT at Austin in 1955 with a B.S. He worked as a test pilot and was chosen to work for NASA in 1963. Bean spent 100305 minutes in space, and he has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी हैं और उनका जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में ऑस्टिन में यूटी से बीएस के साथ स्नातक किया। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और 1963 में नासा के लिए काम करने के लिए चुना गया। बीन ने अंतरिक्ष में 100-305 मिनट बिताए और तब से वह सेवानिवृत्त हो गए हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. and performed as a test pilot. He was chosen by NASA in 1963 and was in space 100305 minutes. He is retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया और एक परीक्षण पायलट के रूप में प्रदर्शन किया। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और वह अंतरिक्ष में 100305 मिनट थे। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="2" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is a US national, who was born in Wheeler, Texas. He received a B.S. degree from UT at Austin in 1955. He performed as a test pilot, He was selected by NASA in 1963 and became a crew member of Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्होंने 1955 में ऑस्टिन से बी. एस. की डिग्री प्राप्त की। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया, उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया और अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य बन गए। वह जून 1981 में सेवानिवृत्त हुए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American born in Wheeler, Texas. He graduated with a BS from UT Austin in 1955 and became a test pilot before being selected by NASA in 1963 to serve as crew on Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ है। वह 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक हुए और 1963 में नासा द्वारा अपोलो 12 पर चालक दल के रूप में सेवा करने के लिए चुने जाने से पहले एक टेस्ट पायलट बने। वह जून 1981 में सेवानिवृत्त हुए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="3" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Retired American test pilot Alan Bean, born in Wheeler, Texas was a member of the Apollo 12 crew who spent 100305 minutes in space. His Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">सेवानिवृत्त अमेरिकी टेस्ट पायलट एलन बीन, जिनका जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था, अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे जिन्होंने अंतरिक्ष में 100-305 मिनट बिताए थे। उनकी मातृ संस्था यूटी ऑस्टिन, बीएस 1955 है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American who was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a BS and became a test pilot. He spent a total of 100305 minutes in space whilst serving as a crew member on Apollo 12. He Has now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी हैं जिनका जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया और एक टेस्ट पायलट बने। उन्होंने अपोलो 12 में चालक दल के सदस्य के रूप में सेवा करते हुए कुल 100305 मिनट अंतरिक्ष में बिताए। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="4" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The American test pilot Alan Bean was born in Wheeler, Texas, and attended the UT Austin, gaining a BS in 1955. He was chosen by NASA in 1963 and spent 100305 minutes in space as a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी टेस्ट पायलट एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन में भाग लिया और बीएस प्राप्त किया। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्होंने अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य के रूप में अंतरिक्ष में 100305 मिनट बिताए थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a US national was was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin with a B.S. in 1955. He performed as a test pilot and was chosen by NASA in 1963. He was a crew member of Apollo 12 and he was in space for 100305 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया और 1963 में नासा द्वारा चुने गए। वह अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे और 100305 मिनट के लिए अंतरिक्ष में थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born in Wheeler, Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He was hired by NASA in 1963 as a test pilot. Alan was a crew member aboard Apollo 12 spending in space 100305 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया था। एलन अंतरिक्ष में 100305 मिनट व्यतीत करने वाले अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="5" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was an American test pilot who was a member of the Apollo 12 crew. He was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas and attended UT Austin, B.S. 1955. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी टेस्ट पायलट थे जो अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे। उनका जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर टेक्सास में हुआ था और उन्होंने यूटी ऑस्टिन, बीएस 1955 में भाग लिया था। वह जून 1981 में सेवानिवृत्त हुए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American who was born in Wheeler, Texas on the 15th March 1932. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. degree, He was a test pilot, who was on the crew of Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी हैं जिनका जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस डिग्री के साथ स्नातक किया, वह एक टेस्ट पायलट थे, जो अपोलो 12 के चालक दल में थे। वह जून 1981 में सेवानिवृत्त हुए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born on the 15th of March 1932 in Wheeler, Texas. He received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955, and worked as a test pilot. He was a crew member on the Apollo 12 flight mission before his retirement in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्होंने 1955 में ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से विज्ञान में स्नातक की डिग्री प्राप्त की और एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया। वह जून 1981 में अपनी सेवानिवृत्ति से पहले अपोलो 12 उड़ान मिशन पर चालक दल के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="6" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas and is American. He received a BSc. from U of Texas at Austin in 1955. Anders was a test pilot and began working for NASA in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और वह अमेरिकी हैं। उन्होंने 1955 में ऑस्टिन में टेक्सास के यू से बीएससी की डिग्री प्राप्त की। एंडर्स एक टेस्ट पायलट थे और उन्होंने 1963 में नासा के लिए काम करना शुरू किया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, a US National, was born in Wheeler Texas on 15 March 1932. He graduated from UT Austin with a Bachelor of Science degree in 1955 and became a test pilot before being chosen by NASA in 1963 to become a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बैचलर ऑफ साइंस डिग्री के साथ स्नातक किया और 1963 में नासा द्वारा अपोलो 12 पर चालक दल के सदस्य बनने के लिए चुने जाने से पहले एक टेस्ट पायलट बन गए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean, a US national was born on 15 March 1932 in Wheeler, Texas. He graduated in 1955 with a BS from UT Austin, before becoming a test pilot. He was selected by NASA in 1963 and served on the crew of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। टेस्ट पायलट बनने से पहले उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस किया था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्होंने अपोलो 12 के चालक दल में काम किया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="7" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on the 15th of March in 1932. He was hired by NASA in 1963 where he performed as a test pilot. He spent 100305.0 minutes in space and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा नियुक्त किया गया था, जहां उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया था। उन्होंने अंतरिक्ष में 100305.0 मिनट बिताए और अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born on Mar 15, 1932 in Wheeler, Texas and is American. He worked as a test pilot before joining NASA in 1963. He spent over 69 days in space, or 100305 minutes. Bean is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था और वह अमेरिकी हैं। उन्होंने 1963 में नासा में शामिल होने से पहले एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया। उन्होंने अंतरिक्ष में 69 दिन या 100305 मिनट बिताए। बीन रिटायर हो चुकी है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He was hired by NASA in 1963 as a test pilot and spent in Space 100305.0 minutes. Now he is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा एक परीक्षण पायलट के रूप में काम पर रखा गया था और उन्होंने अंतरिक्ष में 100305.0 मिनट बिताए थे। अब वो रिटायर हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="8" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean who is American was born in Wheeler, Texas in March 15th 1932. He served as a test pilot on Apollo 12 before retiring in June in 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्होंने जून 1981 में सेवानिवृत्त होने से पहले अपोलो 12 में परीक्षण पायलट के रूप में कार्य किया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Retired American test pilot Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15, 1932. He was a crew member on Apollo 12 and retired in June of 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">सेवानिवृत्त अमेरिकी टेस्ट पायलट एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे और जून 1981 में सेवानिवृत्त हुए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="9" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is a US national who was born in Wheeler, Texas on the 15th March 1932. He was a test pilot and crew member of Apollo 12. He spent 100305 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह अपोलो 12 के परीक्षण पायलट और चालक दल के सदस्य थे। उन्होंने अंतरिक्ष में 100-305 मिनट बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a United States test pilot. He was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. Alan Bean retired after spending 100305 minutes in space, he was also a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन संयुक्त राज्य अमेरिका के एक परीक्षण पायलट हैं। उनका जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। एलन बीन अंतरिक्ष में 100-305 मिनट बिताने के बाद सेवानिवृत्त हुए, वह अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य भी थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="10" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Bean was a teat pilot who was born March 15th, 1932 in Wheeler, Texas. In 1963 NASA asked him to join the Apollo 12 program where he later spent 100,305 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी पायलट एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। 1963 में नासा ने उन्हें अपोलो 12 कार्यक्रम में शामिल होने के लिए कहा जहां उन्होंने बाद में 100,305 मिनट अंतरिक्ष में बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The American Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on Mar 15, 1932. He was a test pilot, and was hired by NASA in 1963. He spent 100305 minutes in space as part of the crew of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। वह एक टेस्ट पायलट थे और 1963 में नासा द्वारा नियुक्त किए गए थे। उन्होंने अपोलो 12 के चालक दल के हिस्से के रूप में अंतरिक्ष में 100305 मिनट बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean is a US national who was born on 15 March 1932 in Wheeler, Texas. He spent a total of 100305 minutes in space as a crew member on the Apollo 12 mission after being selected by NASA in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म 15 मार्च 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1963 में नासा द्वारा चुने जाने के बाद अपोलो 12 मिशन पर चालक दल के सदस्य के रूप में कुल 100305 मिनट अंतरिक्ष में बिताए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="11" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is an American born in Wheeler, Texas. He was on the Apollo 12 which was operated by NASA after receiving a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955. Alan is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ है। वह अपोलो 12 पर थे जिसे 1955 में ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से बैचलर ऑफ साइंस डिग्री प्राप्त करने के बाद नासा द्वारा संचालित किया गया था। एलन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a US national, who was born in Wheeler, Texas. He received a B.S. degree at UT at Austin in 1955. He was a test pilot and crewed the NASA operated Apollo 12. He is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्होंने 1955 में ऑस्टिन में यूटी से बी. एस. की डिग्री प्राप्त की। वह एक टेस्ट पायलट थे और नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="12" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was an American born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963 where he performed as a test pilot on Apollo 12 which is operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था, जहां उन्होंने अपोलो 12 पर एक परीक्षण पायलट के रूप में प्रदर्शन किया था, जिसे नासा द्वारा संचालित किया जाता है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, a US National, was born in Wheeler, Texas on 15 March 1932. He became a test pilot and was selected by NASA in 1963 as a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह एक टेस्ट पायलट बने और 1963 में नासा द्वारा अपोलो 12 पर चालक दल के सदस्य के रूप में चुने गए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in the U.S. on March 15th in 1932 in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963, and served as a test pilot on Apollo 12, which was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को अमेरिका में टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था, और उन्होंने अपोलो 12 पर एक परीक्षण पायलट के रूप में कार्य किया, जिसे नासा द्वारा संचालित किया गया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="13" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas. He graduated from UT Austin with a BSc. in 1955. Bean worked as a test pilot and was part of Apollo 12, which was run by NASA. He is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएससी किया। बीन ने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और अपोलो 12 का हिस्सा थे, जिसे नासा द्वारा चलाया गया था। वह सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He is a retired test pilot, who was on the crew of the NASA-operated Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया। वह एक सेवानिवृत्त टेस्ट पायलट हैं, जो नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल में थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Been was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S and became a Test Pilot. He was part of the Apollo 12 crew for NASA and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर टेक्सास में हुआ था। उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस किया और टेस्ट पायलट बने। वह नासा के लिए अपोलो 12 के चालक दल का हिस्सा थे और अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="14" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas in March 15, 1932. He was a test pilot and a crew member on Apollo 12 after being hired by NASA in 1963. The Alma Mater of Alan Bean is UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह 1963 में नासा द्वारा नियुक्त किए जाने के बाद अपोलो 12 में एक परीक्षण पायलट और चालक दल के सदस्य थे। एलन बीन का अल्मा मेटर यूटी ऑस्टिन, बीएस 1955 है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas in March 15th 1932. Alan graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. and performed as a test pilot on Apollo 12. NASA operated Apollo 12 where Alan was hired in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। एलन ने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया और अपोलो 12 पर एक परीक्षण पायलट के रूप में प्रदर्शन किया। नासा ने अपोलो 12 का संचालन किया जहां एलन को 1963 में काम पर रखा गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He attended the U of Texas at Austin and graduated with a BSc. in 1955. He worked as a test pilot and joined NASA in 1963. Bean was a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया और 1955 में बीएससी के साथ स्नातक किया। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और 1963 में नासा में शामिल हुए। बीन अपोलो 12 में चालक दल के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="15" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He attended the U of Texas at Austin and received a BSc in 1955. Bean was a test pilot and a part of Apollo 12, which was run by NASA and where David Scott was the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया और 1955 में बीएससी प्राप्त किया। बीन एक टेस्ट पायलट थे और अपोलो 12 का हिस्सा थे, जिसे नासा द्वारा चलाया गया था और जहां डेविड स्कॉट कमांडर थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin 1955 with a BSc. He was a test pilot and also a crew member of Apollo 12 which was run by NASA. The commander of Apollo 12 was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्होंने यूटी ऑस्टिन 1955 से बीएससी के साथ स्नातक किया। वह एक टेस्ट पायलट थे और नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य भी थे। अपोलो 12 के कमांडर डेविड स्कॉट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on March 15, 1932. In 1955 he received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin. Alan Bean served as a test pilot, later he became a crew member on the Apollo 12 flight mission, operated by NASA. The commander of Apollo 12 was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। 1955 में उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से विज्ञान में स्नातक की डिग्री प्राप्त की। एलन बीन ने एक परीक्षण पायलट के रूप में कार्य किया, बाद में वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 उड़ान मिशन पर चालक दल के सदस्य बन गए। अपोलो 12 के कमांडर डेविड स्कॉट थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="16" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was American born in New Hampshire, went to school at NWC and graduated with an MA in 1957. The United States Navy awarded the Distinguished Service Medal to Alan Shepard which is is higher than the department of commerce gold medal. Alan Shepard died on 1998-07-21 in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिका के न्यू हैम्पशायर में जन्मे एलन शेपर्ड ने एनडब्ल्यूसी से पढ़ाई की और 1957 में एमए की डिग्री हासिल की। संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना ने एलन शेपर्ड को विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। एलन शेपर्ड का निधन 1998-07-21 में कैलिफोर्निया में हुआ था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire and attended NWC, graduating with an MA in 1957. The United States Navy awarded him the Distinguished Service Medal which, in the Navy, is higher than the department of commerce gold medal. He died on the 21st of July 1998 in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने एनडब्ल्यूसी में भाग लिया, 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना ने उन्हें विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया, जो नौसेना में वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। 21 जुलाई 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="17" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. Born on 18 November 1923 in New Hampshire, he attended NWC and graduated with an MA in 1957. Before retiring on 1 August 1974 he had been awarded the United States Navy Distinguished Service Medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में 21 जुलाई 1998 को निधन हो गया। 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में जन्मे, उन्होंने एनडब्ल्यूसी में भाग लिया और 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। 1 अगस्त 1974 को सेवानिवृत्त होने से पहले उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका नौसेना विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. Born in New Hampshire on 18 November 1923 he later graduated from NWC in 1957 with an MA. He retired on 1 August 1974 having been awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy,.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में 21 जुलाई 1998 को निधन हो गया। 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में जन्मे उन्होंने बाद में 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की। अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित होने के बाद वह 1 अगस्त 1974 को सेवानिवृत्त हुए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18, 1923. Shepard graduated from NWC with a M.A. in 1957. He was remembered by being awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy. He retired Aug 1, 1974. He later died in California on July 21st, 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। शेपर्ड ने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. की डिग्री प्राप्त की। उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था। वे 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए। बाद में 21 जुलाई, 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="18" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a US national, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957/ He served as a test pilot and was hired by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिका के नागरिक एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया/उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में सेवा की और 1959 में नासा द्वारा काम पर रखा गया था। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. He was a test pilot, who was selected by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड एक अमेरिकी हैं, जिनका जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया। वह एक टेस्ट पायलट थे, जिनका चयन 1959 में नासा द्वारा किया गया था। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The American Alan Shepard, was born on the 18th November 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an MA. He was a test pilot, who was selected by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया। वह एक टेस्ट पायलट थे, जिन्हें 1959 में नासा द्वारा चुना गया था। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="19" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with an M.A. in 1957. He worked as a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which is higher than the Dept of Commerce Gold Medal. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। शेपर्ड 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और बाद में कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire. He was a test pilot, who graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He retired on the 1st August 1974 and he died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था। वह एक टेस्ट पायलट थे, जिन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। वह 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and attended NWC, graduating in 1957 with an MA. He served as a test pilot and prior to retiring on 1 August 1974 he was awarded the Distinguished Service Medal, an award higher than the Department of Commerce medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। उनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने एनडब्ल्यूसी में भाग लिया, 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में सेवा की और 1 अगस्त 1974 को सेवानिवृत्त होने से पहले उन्हें प्रतिष्ठित सेवा पदक से सम्मानित किया गया, जो वाणिज्य विभाग के पदक से अधिक है।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="20" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Shepard was a test pilot who graduated from NWC with a M.A. in 1957. Shepard was born in New Hampshire and died in California and along the way he won the Distinguished Service Medal from the U.S. Navy which is an award higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड एक टेस्ट पायलट थे जिन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और कैलिफोर्निया में उनकी मृत्यु हो गई और रास्ते में उन्होंने अमेरिकी नौसेना से विशिष्ट सेवा पदक जीता जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक पुरस्कार है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American, was born in New Hampshire and graduated from NWC with a M.A. in 1957. He was a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड एक अमेरिकी हैं, उनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया था। वह एक परीक्षण पायलट थे और उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, America and went to school at NWC, graduating with an MA in 1957. He was a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal in the United States Navy, which is higher that the Department of Commerce Gold Medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म अमेरिका के न्यू हैम्पशायर में हुआ था। वह एक परीक्षण पायलट थे और उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना में विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="21" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a test pilot born in New Hampshire, having graduating from NWC,M.A. in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal By The United States Navy, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He passed away in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड 1957 में एनडब्ल्यूसी, एमए से स्नातक होने के बाद एक टेस्ट पायलट थे, जिनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and served as a test pilot, being the recipient of the Distinguished Service Medal by the US Navy, an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। उनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में सेवा की, अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक प्राप्त किया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, and graduated from NWC, M.A. in 1957. He was a test pilot. Shepard was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy. The Distinguished service medal from the Navy is higher than the department of commerce gold medal. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी, एमए से स्नातक की उपाधि प्राप्त की। वह एक टेस्ट पायलट थे। शेपर्ड को अमेरिकी नौसेना ने विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया था। नौसेना का विशिष्ट सेवा पदक वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="22" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on Nov 18, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. Shepard was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy which is higher than the dept of commerce gold medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. की डिग्री प्राप्त की। शेपर्ड को अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard went to school at NWC and graduated with an MA in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than Department of Commerce Gold Medal. He was born in New Hampshire on November 18, 1923 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड एनडब्ल्यूसी में स्कूल गए और 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उनका जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उनकी मृत्यु कैलिफोर्निया में हुई थी।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="23" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He attend NWC and graduated with an MA in 1957. He was a member of Apollo 14. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने एनडब्ल्यूसी में भाग लिया और 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। वह अपोलो 14 के सदस्य थे। शेपर्ड 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और बाद में कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. and was a crew member of Apollo 14. Shepard retired 1974-08-01 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया और अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य थे। शेपर्ड 1974-08-01 से सेवानिवृत्त हुए और बाद में कैलिफोर्निया में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC with an MA in 1957. Shepard was a member of Apollo 14 and retired on Aug 1, 1974. He later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया। शेपर्ड अपोलो 14 के सदस्य थे और 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए। बाद में कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="24" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was chosen by NASA in 1959 and he served as a crew member of Apollo 14. He died in California on the 21st July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. की डिग्री प्राप्त की। उन्हें 1959 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्होंने अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया था। 21 जुलाई 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. He was born on 18 November 1923 in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an MA. In 1959 he was selected by NASA to serve as a crew member aboard Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में 21 जुलाई 1998 को निधन हो गया। उनका जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। 1959 में नासा द्वारा उन्हें अपोलो 14 पर चालक दल के सदस्य के रूप में सेवा करने के लिए चुना गया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="25" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Shepard was a test pilot who was hired by NASA in 1959 to be part of the Apollo 14 program. He was born in New Hampshire, graduated from NWC with an MA in 1957 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड एक परीक्षण पायलट थे जिन्हें 1959 में नासा द्वारा अपोलो 14 कार्यक्रम का हिस्सा बनने के लिए नियुक्त किया गया था। उनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था, उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया और कैलिफोर्निया में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was an American born in New Hampshire and graduated from NWC with an MA in 1957. He served as a test pilot. and in 1959 was hired by NASA as a crew member on Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। वह एक अमेरिकी थे जिनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में सेवा की. और 1959 में नासा द्वारा अपोलो 14 पर चालक दल के सदस्य के रूप में काम पर रखा गया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="26" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Apollo_14 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with an M.A. in 1957. He worked as a test pilot and was part of Apollo 14 which was run by NASA. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और अपोलो 14 का हिस्सा थे जिसे नासा द्वारा चलाया गया था। शेपर्ड 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और बाद में कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an M.A. He was a test pilot on board the NASA operated Apollo 14. He retired on the 1st August, 1974 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया था। वह 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और कैलिफोर्निया में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an MA. He became a test pilot and was a crew member of the NASA operated Apollo 14. He retired on 1 August 1974.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। उनका जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। वह एक टेस्ट पायलट बने और नासा द्वारा संचालित अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य थे। वह 1 अगस्त 1974 को सेवानिवृत्त हुए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="27" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard (born on November 18, 1923 in New Hampshire)graduated from NWC in 1957 with a M.A. He was selected by NASA in 1959 and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Metal. Alan Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड (जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ) ने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की। उन्हें 1959 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था जो वाणिज्य विभाग स्वर्ण धातु से अधिक है। एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC with an M.A. in 1957 and was hired by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Dept of Commerce Gold Medal. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया और 1959 में नासा द्वारा काम पर रखा गया था। उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born November 18th, 1923, in New Hampshire. He attended school at NWC and graduated with an MA in 1957. Alan joined the Navy and was was chosen by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished service medal, which is higher than the department of commerce gold medal. California was his place of death.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने एनडब्ल्यूसी में स्कूल में भाग लिया और 1957 में एमए के साथ स्नातक किया। एलन नौसेना में शामिल हुए और 1959 में नासा द्वारा चुने गए थे। उन्हें विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। कैलिफोर्निया उनकी मृत्यु की जगह थी।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="28" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire, US. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He passed away in California on July 21, 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को अमेरिका के न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. की डिग्री प्राप्त की। 21 जुलाई, 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was an American, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. He died in California on the 21st July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड एक अमेरिकी थे, जिनका जन्म 18 नवंबर, 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की और 21 जुलाई 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard is a United States citizen who was born in New Hampshire on 18 November 1923. He graduated from NWC with an MA in 1957. He died in California on 21 July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया। 21 जुलाई 1998 को कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="29" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire, USA. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was a member of Apollo 14. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर, 1923 को अमेरिका के न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. की डिग्री प्राप्त की। वह अपोलो 14 के सदस्य थे। शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American who served as an Apollo 14 crew member. He was born in New Hampshire on the 18th of November 1923, graduated from NWC, M.A. in 1957, and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड एक अमेरिकी हैं जिन्होंने अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया। उनका जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था, उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी, एमए से स्नातक किया और कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. A United States national, he was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an MA and became a crew member aboard Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। उनका जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एमए के साथ स्नातक किया और अपोलो 14 पर चालक दल के सदस्य बने।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="30" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, United States. Alan graduated from NWC with a M.A. in 1957 and went onto be a test pilot on Apollo 14. Alan later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म अमेरिका के न्यू हैम्पशायर में हुआ था। एलन ने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. के साथ स्नातक किया और अपोलो 14 में टेस्ट पायलट बने। एलन की बाद में कैलिफोर्निया में मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire. He graduated from NWC, M.A. in 1957 and served as a Test pilot. He was on the crew of Apollo 14. He is deceased and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी, एमए से स्नातक किया और एक टेस्ट पायलट के रूप में कार्य किया। वह अपोलो 14 के चालक दल में शामिल थे। उनकी मृत्यु कैलिफोर्निया में हुई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with a M.A. Alan Shepard was a crew member aboard Apollo 14 and was a test pilot. He passed away in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी एलन शेपर्ड का जन्म न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्होंने 1957 में एनडब्ल्यूसी से एम. ए. एलन शेपर्ड के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की और वह अपोलो 14 में चालक दल के सदस्य थे और एक परीक्षण पायलट थे। उन्होंने कैलिफोर्निया में अंतिम सांस ली।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="31" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in November 18th 1923 in New Hampshire. He was awarded the Distinguished Service Medal in the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. Alan was on the crew of Apollo 14 before he died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। उन्हें संयुक्त राज्य अमेरिका की नौसेना में विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। कैलिफोर्निया में अपनी मृत्यु से पहले एलन अपोलो 14 के चालक दल में थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born on the 18th November 1923 in New Hampshire. He was a member of the crew of Apollo 14. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Department of Commerce Gold Medal. He retired on the 1st August 1974 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था। वह अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य थे। उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। वे 1 अगस्त, 1974 को सेवानिवृत्त हुए और कैलिफोर्निया में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born on 18 November 1923 in New Hampshire and served as crew on the Apollo 14 mission. Prior to his retirement on 1 August 1974 he had been awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया। उनका जन्म 18 नवंबर 1923 को न्यू हैम्पशायर में हुआ था और उन्होंने अपोलो 14 मिशन पर चालक दल के रूप में कार्य किया था। 1 अगस्त 1974 को अपनी सेवानिवृत्ति से पहले उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="32" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963 and he performed as a test pilot. He was a crew member on the NASA operated Apollo 12, which was commanded by David Scott. Alfred Worden was the backup pilot of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया था। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे, जिसकी कमान डेविड स्कॉट ने संभाली थी। अल्फ्रेड वार्डन अपोलो 12 के बैकअप पायलट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He was a test pilot and was chosen by NASA in 1963. He was a crew member of NASA operated Apollo 11. Other crew members included Alfred Worden, who was a backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह एक टेस्ट पायलट थे और 1963 में नासा द्वारा चुने गए थे। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। चालक दल के अन्य सदस्यों में अल्फ्रेड वार्डन शामिल थे, जो एक बैकअप पायलट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and was hired by NASA in 1963 performed as a test pilot. He served as a crew member of Apollo 12, that is operated by NASA. David Scott was the commander of Apollo 12 and Alfred Worden was a backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और 1963 में नासा द्वारा एक टेस्ट पायलट के रूप में काम पर रखा गया था। उन्होंने नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया। डेविड स्कॉट अपोलो 12 के कमांडर थे और अल्फ्रेड वार्डन बैकअप पायलट थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="33" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean (born on the 15th of March 1932) was a member of the Apollo 12 crew as a test pilot. David Scott commanded the Apollo 12 which Alfred Worden was the backup pilot. Alan bean is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन (जन्म 15 मार्च 1932) एक टेस्ट पायलट के रूप में अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे। डेविड स्कॉट ने अपोलो 12 की कमान संभाली, जिसमें बैकअप पायलट अल्फ्रेड वार्डन थे। एलन बीन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alfred Worden was a backup pilot of Apollo 12 (commanded by David Scott) with Alan Bean as a test pilot and crew member. Alan Bean who was born on March 15, 1932 is now retired from Apollo 12 which was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अल्फ्रेड वार्डन अपोलो 12 (डेविड स्कॉट की कमान) के बैकअप पायलट थे, जिसमें एलन बीन एक टेस्ट पायलट और चालक दल के सदस्य के रूप में थे। 15 मार्च, 1932 को जन्मे एलन बीन अब अपोलो 12 से सेवानिवृत्त हो चुके हैं, जिसका संचालन नासा द्वारा किया जाता था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on Mar 15, 1932. He was on the crew of Apollo 12, which was operated by NASA. He performed as a test, but is now retired. David Scott was the Commander of Apollo 12, and Alfred Worden was the backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को हुआ था। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल में शामिल थे। उन्होंने एक टेस्ट के रूप में प्रदर्शन किया, लेकिन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं। डेविड स्कॉट अपोलो 12 के कमांडर थे और अल्फ्रेड वार्डन बैकअप पायलट थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="34" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree. He was hired by NASA in 1963 and served as a test pilot. Apollo 12's backup pilot was Alfred Worden and was commanded by David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन ने 1955 में यूटी ऑस्टिन से स्नातक की डिग्री प्राप्त की। उन्हें 1963 में नासा द्वारा नियुक्त किया गया था और उन्होंने एक परीक्षण पायलट के रूप में कार्य किया था। अपोलो 12 के बैकअप पायलट अल्फ्रेड वार्डन थे और उनकी कमान डेविड स्कॉट ने संभाली थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He was selected by NASA in 1963 and became a test pilot on the NASA operated Apollo 12 mission. Alfred Worden was the backup pilot of Apollo 12 and David Scott was its commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन ने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 मिशन पर एक टेस्ट पायलट बन गया था। अल्फ्रेड वॉर्डन अपोलो 12 के बैकअप पायलट थे और डेविड स्कॉट इसके कमांडर थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Alma Mater of Alan Bean is UT Austin, B.S. 1955. He performed as a test pilot., was hired by NASA in 1963 as the crew of Apollo 12. The Apollo 12 mission was operated by NASA, backup piloted by Alfred Worden with David Scott as the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का अल्मा मेटर यूटी ऑस्टिन, बीएस 1955 है। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया, 1963 में नासा द्वारा अपोलो 12 के चालक दल के रूप में काम पर रखा गया था। अपोलो 12 मिशन को नासा द्वारा संचालित किया गया था, बैकअप को अल्फ्रेड वार्डन द्वारा संचालित किया गया था, जिसमें डेविड स्कॉट कमांडर थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="35" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He was a crew member of the NASA operated Apollo 12. He is now retired. The back up pilot of Apollo 12 was Alfred Worden, and the commander was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म व्हीलर, टेक्सास में हुआ था और उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से बीएस के साथ स्नातक किया था। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य थे। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं। अपोलो 12 के बैकअप पायलट अल्फ्रेड वार्डन थे और कमांडर डेविड स्कॉट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, who has now retired, was born in Wheeler Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree. He was a member of the NASA operated Apollo 12 along with commander David Scott and backup pilot Alfred Worden.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन, जो अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं, का जन्म व्हीलर टेक्सास में हुआ था और उन्होंने 1955 में यूटी ऑस्टिन से स्नातक की डिग्री प्राप्त की थी। वह कमांडर डेविड स्कॉट और बैकअप पायलट अल्फ्रेड वार्डन के साथ नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="36" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on March 15th 1932. He was hired by NASA in 1963 and served on the NASA-operated Apollo 12 mission along with backup pilot Alfred Worden and commander David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा नियुक्त किया गया था और उन्होंने बैकअप पायलट अल्फ्रेड वार्डन और कमांडर डेविड स्कॉट के साथ नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 मिशन में काम किया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932. He was chosen by NASA in 1963 and became a crew member of NASA operated Apollo 12. Alfred Worden was a backup pilot of Apollo 12 and David Scott was the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को व्हीलर, टेक्सास में हुआ था। वह 1963 में नासा द्वारा चुने गए और नासा द्वारा संचालित अपोलो 12 के चालक दल के सदस्य बने। अल्फ्रेड वार्डन अपोलो 12 के बैकअप पायलट थे और डेविड स्कॉट कमांडर थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on March 15th in 1932 in Wheeler, Texas. Bean was hired by NASA in 1963, and was a crew member of Apollo 12, which was operated by NASA. David Scott was the commander of Apollo 12, while Alfred Worden was a backup pilot for Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एलन बीन का जन्म 15 मार्च, 1932 को टेक्सास के व्हीलर में हुआ था। बीन को 1963 में नासा द्वारा काम पर रखा गया था, और वह अपोलो 12 के चालक दल का सदस्य था, जिसे नासा द्वारा संचालित किया गया था। डेविड स्कॉट अपोलो 12 के कमांडर थे, जबकि अल्फ्रेड वार्डन अपोलो 12 के बैकअप पायलट थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="37" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrein (aka Edwin E. Aldrin, Jr.) was born on the 20th January, 1930. He graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He was selected by NASA in 1963. He was a fighter pilot and member of the Apollo 11 crew. He has retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन (उर्फ एडविन ई. आल्ड्रिन, जूनियर) का जन्म 20 जनवरी, 1930 को हुआ था। उन्होंने एमआईटी से स्नातक किया है। 1963 में डा. उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था। वह एक फाइटर पायलट और अपोलो 11 चालक दल के सदस्य थे। वह रिटायर हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin (aka Edwin E. Aldrin, Jr) was born on January 20th, 1930. He graduated from MIT with a Sc.D in 1963. He served as a fighter pilot. He was selected by NASA in 1963 and became part of the Apollo 11 crew. H is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन (उर्फ एडविन ई. आल्ड्रिन, जूनियर) का जन्म 20 जनवरी, 1930 को हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एससी-डी के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की। उन्होंने एक फाइटर पायलट के रूप में काम किया। वह 1963 में नासा द्वारा चुने गए और अपोलो 11 के चालक दल का हिस्सा बने। एच अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, also called Edwin E. Aldrin Jr., was born on January 20, 1930. He graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science and was selected by NASA in 1963 as a fighter pilot. He was a crew member of Apollo 11 and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन, जिन्हें एडविन ई आल्ड्रिन जूनियर भी कहा जाता है, का जन्म 20 जनवरी, 1930 को हुआ था। उन्होंने 1963 में मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी से विज्ञान में डॉक्टरेट के साथ स्नातक किया और 1963 में नासा द्वारा एक फाइटर पायलट के रूप में चुना गया था। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे और अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="38" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Edwin E. Aldrin Jr, also known as Buzz Aldrin, is an American born on Jan 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT in 1962 with a doctorate in Science. He began working for NASA in 1963 and was part of Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एडविन एल्ड्रिन जूनियर, जिन्हें बज़ एल्ड्रिन के नाम से भी जाना जाता है, 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में जन्मे एक अमेरिकी हैं। उन्होंने 1962 में एमआईटी से विज्ञान में डॉक्टरेट की उपाधि प्राप्त की। उन्होंने 1963 में नासा के लिए काम करना शुरू किया और अपोलो 11 का हिस्सा रहे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin also known as Edwin E. Aldrin Jr was an American born on January 20,1930 in Glen Ridge, New Jersey and graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963. He was selected by NASA in 1963 as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन को एडविन ई. आल्ड्रिन जूनियर के नाम से भी जाना जाता है। उनका जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था और उन्होंने 1963 में मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी से स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी। उन्हें 1963 में नासा द्वारा अपोलो 11 में चालक दल के सदस्य के रूप में चुना गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, whose real name was Edwin E. Aldrin, Jr., was born an American in Glen Ridge, New Jersey, on January 20,1930. Buzz graduated in 1963 from MIT with a Sc.D, and was selected by NASA the same year. He was a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन, जिनका असली नाम एडविन ई. आल्ड्रिन जूनियर था, का जन्म 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। बज़ ने 1963 में एमआईटी से स्नातक की उपाधि प्राप्त की और उसी वर्ष नासा द्वारा उनका चयन किया गया। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="39" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey, His real name was Edwin E. Aldrin, Jr. Buzz graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science, then was selected to work for NASA in 1963 performed as a fighter pilot and was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी बज़ आल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था, उनका असली नाम एडविन ई. आल्ड्रिन, जूनियर था। बज़ ने 1963 में मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी से विज्ञान में डॉक्टरेट के साथ स्नातक किया, फिर 1963 में नासा के लिए काम करने के लिए चुना गया और एक फाइटर पायलट के रूप में प्रदर्शन किया और अपोलो 11 में चालक दल के सदस्य थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="40" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Edwin E. Aldrin Jr, also known as Buzz Aldrin, was born on Jan 20, 1938 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with an Sc.D in 1963. He was a fighter pilot and a member of Apollo 11. He is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एडविन एल्ड्रिन जूनियर, जिन्हें बज़ एल्ड्रिन के नाम से भी जाना जाता है, का जन्म 20 जनवरी, 1938 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एससी-डी के साथ स्नातक किया। वह एक फाइटर पायलट थे और अपोलो 11 के सदस्य थे। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Edwin E Aldrin Jr (more usually known as Buzz), has retired. He was born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. He graduated in 1963 from MIT with a ScD and became a fighter pilot before becoming a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एडविन ई आल्ड्रिन जूनियर (आमतौर पर बज़ के रूप में जाना जाता है) सेवानिवृत्त हो गए हैं। उनका जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया और अपोलो 11 में चालक दल के सदस्य बनने से पहले एक फाइटर पायलट बने।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="41" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthName | &quot;Edwin Eugene Aldrin Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthName | &quot;Edwin Eugene Aldrin Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born on Jan 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. His real name is Edwin Eugene Aldrin Jr. and he is American. Aldrin graduated from MIT in 1963 with a doctorate in Science. He worked as a fighter pilot and has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उनका असली नाम एडविन यूजीन आल्ड्रिन जूनियर है और वह अमेरिकी हैं। एल्ड्रिन ने 1963 में एमआईटी से विज्ञान में डॉक्टरेट की उपाधि प्राप्त की। उन्होंने एक फाइटर पायलट के रूप में काम किया और तब से सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Edwin Eugene Aldrin Jr, more commonly known as Buzz Aldrin has now retired. He is a US national who was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey.He graduated in 1963 from MIT with a ScD and became a fighter pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एडविन यूजीन आल्ड्रिन जूनियर, जिन्हें आमतौर पर बज़ आल्ड्रिन के नाम से जाना जाता है, अब सेवानिवृत्त हो गए हैं। वह एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया और एक लड़ाकू पायलट बने।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Edwin Eugene Aldrin Jr, more commonly known as Buzz, has now retired. He is an American born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He obtained a doctorate in Science from MIT in 1963 and served as a fighter pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">एडविन यूजीन आल्ड्रिन जूनियर, जिन्हें आमतौर पर बज़ के रूप में जाना जाता है, अब सेवानिवृत्त हो गए हैं। वह 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में जन्मे एक अमेरिकी हैं। उन्होंने 1963 में एमआईटी से विज्ञान में डॉक्टरेट की उपाधि प्राप्त की और एक लड़ाकू पायलट के रूप में कार्य किया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="42" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin is an American born in Glen Ridge, New Jersey on Jan 20, 1930. He was a fighter pilot and a member of Apollo 11, where he spent 52 minutes in space. Aldrin is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन एक अमेरिकी हैं जिनका जन्म 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। वह एक फाइटर पायलट थे और अपोलो 11 के सदस्य थे, जहां उन्होंने 52 मिनट अंतरिक्ष में बिताए। एल्ड्रिन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was an American, who was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. He was a retired fighter pilot and a member of the Apollo 11 crew. He spent 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन एक अमेरिकी थे, जिनका जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। वह एक सेवानिवृत्त लड़ाकू पायलट और अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। उन्होंने अंतरिक्ष में 52 मिनट बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey in 1930-01-20. He was a crew member on Apollo 11 and spent a total of 52.0 minutes in space. He has retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म 1930-01-20 में न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे और उन्होंने अंतरिक्ष में कुल 52.0 मिनट बिताए। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="43" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born January 30, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with a Sc.D in 1963. His occupation was a fighter pilot, was a crew member of Apollo 11, he's a US national and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 30 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एससी-डी के साथ स्नातक की उपाधि प्राप्त की। उनका व्यवसाय एक लड़ाकू पायलट था, वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, वह एक अमेरिकी नागरिक हैं और अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin, who is now retired, was a fighter pilot who helped crew Apollo 11. He was born on January 20th, 1930 in Glen Ridge, New Jersey and graduated from MIT with a Sc. D. in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी बज़ आल्ड्रिन, जो अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं, एक फाइटर पायलट थे जिन्होंने क्रू अपोलो 11 की मदद की थी। उनका जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था और उन्होंने एमआईटी से स्नातक की डिग्री प्राप्त की थी। 1963 में डॉ.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, a United States national, was born in Glen Ridge, New Jersey on 20/01/1930. He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. , then served as a Fighter pilot and later was a member of the Apollo 11 crew. Buzz Aldrin is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20/01/1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससी डी के साथ स्नातक किया, फिर एक फाइटर पायलट के रूप में कार्य किया और बाद में अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। बज़ आल्ड्रिन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="44" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. He was selected by NASA in 1963, was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11, spending 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। वह 1963 में नासा द्वारा चुने गए थे, एक लड़ाकू पायलट और अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, जिन्होंने अंतरिक्ष में 52 मिनट बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was an American who was born in Glen Ridge, New Jersey. graduated from MIT with a Sc. D in 1963, which was the same year that he was hired by NASA. Buzz served as a Fighter pilot, and was also a crew member of Apollo 11. He was in space for 52 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन एक अमेरिकी थे जिनका जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था. उन्होंने एमआईटी से स्नातक की डिग्री प्राप्त की। डी. 1963 में, जो कि उसी वर्ष था जब उन्हें नासा द्वारा नियुक्त किया गया था। बज़ ने एक फाइटर पायलट के रूप में कार्य किया, और अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य भी थे। उन्होंने अंतरिक्ष में 52 मिनट बिताए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin was an American-born fighter pilot who was born in Glen Ridge, New Jersey. Aldrin graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963, and was hired by NASA that same year. He was was a member of the Apollo 11 crew who spent a total of 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन एक अमेरिकी मूल के लड़ाकू पायलट थे जिनका जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। एल्ड्रिन ने मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, एससी. डी. 1963 से स्नातक किया और उसी वर्ष नासा द्वारा काम पर रखा गया था। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, जिन्होंने अंतरिक्ष में कुल 52 मिनट बिताए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="45" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. During his lifetime he won 20 awards, was picked by NASA in 1963 to crew Apollo 11 and in 1963 graduated from MIT with a Doctorate in Science.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। अपने जीवनकाल के दौरान उन्होंने 20 पुरस्कार जीते, 1963 में नासा ने उन्हें अपोलो 11 के चालक दल के लिए चुना और 1963 में एमआईटी से विज्ञान में डॉक्टरेट के साथ स्नातक किया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">US national Buzz Aldrin was born on the 20th of January, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated with a Sc.D from MIT in 1963 and was selected by NASA the same year. He served as a crew member of Apollo 11 and received 20 awards during his service.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से स्नातक की डिग्री प्राप्त की और उसी वर्ष नासा द्वारा उनका चयन किया गया। उन्होंने अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया और अपनी सेवा के दौरान 20 पुरस्कार प्राप्त किए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin,a US national, was born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. He graduated from MIT with a ScD in 1963 and was chosen by NASA in the same year to serve as a crew member of Apollo 11. During his career he was the recipient of 20 awards.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी नागरिक बज़ एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया और उसी वर्ष नासा द्वारा अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य के रूप में सेवा करने के लिए चुना गया था। अपने कैरियर के दौरान उन्हें 20 पुरस्कार प्राप्त हुए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="46" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born January 30th, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from the Massachusetts Institute of of Technology with a Sc.D in 1963. He was a crew member of Apollo 11, which was operated by NASA and was a United States national and had 20 awards.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 30 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी से स्नातक की उपाधि प्राप्त की। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, जिसे नासा द्वारा संचालित किया गया था और एक संयुक्त राज्य अमेरिका के नागरिक थे और उन्हें 20 पुरस्कार मिले थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. In 1963 he graduated from MIT with a Sc. D.. was chosen to crew Apollo 11 by NASA and had 20 awards to his credit.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। 1963 में उन्होंने एमआईटी से एक एससी के साथ स्नातक किया। डी को नासा द्वारा अपोलो 11 के चालक दल के लिए चुना गया था और उन्हें 20 पुरस्कार मिले थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin is a US national who was born in Glen Ridge New Jersey on 20 January 1930. He obtained an ScD from MIT in 19963 and served as a crew member on the NASA operated Apollo 11. He was the recipient of 20 awards during his career.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 19963 में एमआईटी से एससीडी प्राप्त की और नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 में चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया। अपने कैरियर के दौरान उन्हें 20 पुरस्कार प्राप्त हुए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="47" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on 20th January 1930. He graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He served as a Fighter Pilot under the Apollo 11 program organized by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने एमआईटी से स्नातक किया है। 1963 में डा. उन्होंने नासा द्वारा आयोजित अपोलो 11 कार्यक्रम के तहत एक फाइटर पायलट के रूप में कार्य किया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin is a US national born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. After graduating from MIT, ScD in 1963 he served as a fighter pilot and became a crew member of the NASA operated Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। 1963 में एमआईटी, एससीडी से स्नातक होने के बाद उन्होंने एक लड़ाकू पायलट के रूप में सेवा की और नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य बन गए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge New Jersey on January 20, 1930.He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. He was a crew member on Apollo 11, that was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="48" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">In 1963 Buzz Aldrin graduated from MIT with a Sc. D. and that same year NASA picked him to crew Apollo 11. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930 and was a fighter pilot before heading into space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">1963 में बज़ आल्ड्रिन ने एमआईटी से स्नातक किया। और उसी वर्ष नासा ने उन्हें अपोलो 11 के चालक दल के लिए चुना। एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था और अंतरिक्ष में जाने से पहले वह एक लड़ाकू पायलट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT in 1963 with an ScD and was selected that year by NASA. He served as a fighter pilot and as crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया और उस वर्ष नासा द्वारा चुने गए थे। उन्होंने अपोलो 11 में एक फाइटर पायलट और चालक दल के सदस्य के रूप में काम किया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="49" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was US national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT, Sc.D. in 1963. He was a fighter pilot who was selected by NASA in 1963. He was a crew member of the NASA operated Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। उन्होंने 1963 में एमआईटी, एससी. डी. से स्नातक किया। वह एक फाइटर पायलट थे जिनका चयन 1963 में नासा ने किया था। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from Massachusetts Institute of Technology with a Sc.D in 1963, after that he was hired by NASA in 1963 as a Fighter pilot. He was member of the Apollo 11 crew, that was a program organized by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्होंने 1963 में मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी से एक एससीडी के साथ स्नातक किया, उसके बाद उन्हें 1963 में नासा द्वारा एक फाइटर पायलट के रूप में काम पर रखा गया। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, जो नासा द्वारा आयोजित एक कार्यक्रम था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin war born in Glen Ridge, New Jersey, who was a member of the Apollo 11 crew. His nationality is US and NASA selected him in 1963. He was performed as a fighter pilot and graduated from Massachusetts Institude of Technology, Sc.D, 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ एल्ड्रिन वार का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ, जो अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। उनकी राष्ट्रीयता अमेरिका है और नासा ने 1963 में उनका चयन किया। उन्होंने एक फाइटर पायलट के रूप में प्रदर्शन किया और मैसाचुसेट्स इंस्टीट्यूट ऑफ टेक्नोलॉजी, एससी-डी, 1963 से स्नातक किया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="50" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | crew2Up | William_Anders</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge in New Jersey in 1930. Buzz was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11, where the backup pilot was William Anders. Buzz Aldrin has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ एल्ड्रिन का जन्म 1930 में न्यू जर्सी के ग्लेन रिज में हुआ था। बज़ एक फाइटर पायलट और अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे, जहां बैकअप पायलट विलियम एंडर्स थे। बज़ आल्ड्रिन तब से सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin (born on January 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey) performed as a fighter pilot. He was a crew member on Apollo 11, operated by NASA. William Anders was a backup pilot on that mission.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन (जन्म 20 जनवरी, 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ) ने एक फाइटर पायलट के रूप में प्रदर्शन किया। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। विलियम एंडर्स उस मिशन में एक बैकअप पायलट थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin (born on January 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey) was, before he retired, a Fighter pilot and a crew member of Apollo 11 operated by NASA. The backup pilot was William Anders.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन (जन्म 20 जनवरी 1930 को ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ) सेवानिवृत्त होने से पहले एक फाइटर पायलट और नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे। बैकअप पायलट विलियम एंडर्स थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="51" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He became a crew member of Apollo 11 and spent 52 minutes in space as a fighter pilot on Nasa's program. Buzz is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। वह अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य बने और नासा के कार्यक्रम में एक लड़ाकू पायलट के रूप में 52 मिनट अंतरिक्ष में बिताए। बज्ज अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was a fighter pilot and part of NASA's Apollo 11 mission where he spent 52 minutes in space. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी बज़ आल्ड्रिन एक लड़ाकू पायलट थे और उन्होंने नासा के अपोलो 11 मिशन का हिस्सा थे, जहां उन्होंने अंतरिक्ष में 52 मिनट बिताए थे। एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था और अब वे सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin is a US national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He was a fighter pilot and then became a crew member of the Apollo 11 mission organised by NASA. He has now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">बज़ एल्ड्रिन एक अमेरिकी नागरिक हैं जिनका जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। वह एक फाइटर पायलट थे और फिर नासा द्वारा आयोजित अपोलो 11 मिशन के चालक दल के सदस्य बन गए। वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="52" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was a fighter pilot who was picked by NASA in 1963 to be part of the Apollo 11 program. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन एक लड़ाकू पायलट थे जिन्हें 1963 में नासा ने अपोलो 11 कार्यक्रम का हिस्सा बनने के लिए चुना था। एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था और अब वे सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin is now retired. A US national he was born in Glen Ridge, New Jersey and became a fighter pilot. In 1963 he was selected by NASA to serve as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं। एक अमेरिकी नागरिक के रूप में उनका जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था और वह एक फाइटर पायलट बने। 1963 में नासा द्वारा उन्हें अपोलो 11 में चालक दल के सदस्य के रूप में सेवा करने के लिए चुना गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He was selected by NASA in 1963 and served as a Fighter pilot. He was a crew member on Apollo 11, that was operated by NASA. he is retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी बज़ एल्ड्रिन का जन्म ग्लेन रिज, न्यू जर्सी में हुआ था। उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था और उन्होंने फाइटर पायलट के रूप में कार्य किया था। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य थे. वह अब सेवानिवृत्त हो चुके हैं।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="53" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born on the 20th of January in 1930 and graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He was selected by NASA in 1963 where he served as a Fighter Pilot and a crew member on Apollo 11. He has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">बज़ आल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को हुआ था और उन्होंने एमआईटी से स्नातक की डिग्री प्राप्त की थी। 1963 में डा. उन्हें 1963 में नासा द्वारा चुना गया था, जहां उन्होंने फाइटर पायलट और अपोलो 11 के चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया था। इसके बाद वह रिटायर हो गए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Fighter pilot Buzz Aldrin was picked by NASA in 1963 to help crew Apollo 11. Aldrin was born January 20th, 1930, graduated from MIT with a Sc. D. in 1963 and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">फाइटर पायलट बज़ एल्ड्रिन को 1963 में नासा ने क्रू अपोलो 11 की मदद के लिए चुना था। एल्ड्रिन का जन्म 20 जनवरी, 1930 को एमआईटी में हुआ था। वह 1963 में सेवानिवृत्त हुए थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="54" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>California | gemstone | Benitoite</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>California | senators | Dianne_Feinstein</otriple>
        <otriple>Apollo_14 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>California | gemstone | Benitoite</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>California | senators | Dianne_Feinstein</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a crew member of the NASA operated Apollo 14. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Department of Commerce Gold Medal. He did in California. Dianne Feinstein is a senator in California. Benitoite is a gemstone found in the same state.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">एलन शेपर्ड नासा द्वारा संचालित अपोलो 14 के चालक दल के सदस्य थे। उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया था, जो वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है। उन्होंने कैलिफोर्निया में ऐसा किया। डायने फेंस्टीन कैलिफोर्निया में सीनेटर हैं। बेनिटोइट एक रत्न है जो उसी अवस्था में पाया जाता है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California, where Dianne Feinstein is a senator and you can find the gemstone Beintoite. He served aboard the NASA operated Apollo 14 as a crew member and was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy - an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एलन शेपर्ड का कैलिफोर्निया में निधन हो गया है, जहां डायने फेंस्टीन एक सीनेटर हैं और आप रत्न बेंटोइट पा सकते हैं। उन्होंने नासा द्वारा संचालित अपोलो 14 में चालक दल के सदस्य के रूप में सेवा की और उन्हें अमेरिकी नौसेना द्वारा विशिष्ट सेवा पदक से सम्मानित किया गया-यह पुरस्कार वाणिज्य विभाग के स्वर्ण पदक से अधिक है।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="55" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23rd 1927 in Dallas and is a United States National. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962. Elliot died on 28th February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। इलियट ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और 1962 में नासा द्वारा चुना गया था। इलियट की मृत्यु 28 फरवरी, 1966 को हुई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin and began working for NASA in 1962. See died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया और 1962 में नासा के लिए काम करना शुरू किया। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd July 1927. He graduated from the University of Texas at Austin. He was a US national who was chosen by NASA in 1962. He died in St.Louis on 1966-02-28.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया। वह एक अमेरिकी नागरिक थे जिन्हें 1962 में नासा द्वारा चुना गया था। उनका निधन 1966-02-28 में सेंट लुई में हुआ था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="56" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot was born in Dallas on the 23rd of July 1927. Elliot was a student at the University of Texas at Austin. Elliot served as a test pilot before passing away on the 28th of february in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। इलियट ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय का छात्र था। इलियट ने 28 फरवरी 1966 को निधन से पहले एक टेस्ट पायलट के रूप में कार्य किया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Test pilot Elliot See was born on the 23rd of July, 1927 in Dallas, USA. He was a student at the University of Texas at Austin. Elliot See passed away in St. Louis, on the 28th of February, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">टेस्ट पायलट इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास, अमेरिका में हुआ था। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय का छात्र था। इलियट सी का 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में निधन हो गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See, who is from the United States, was born in Dallas, on July 23rd, 1927. He graduated from the University of Texas at Austin, and later performed as a test pilot. Elliot See died in St. Louis on February 28th in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और बाद में एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया। इलियट सी की मृत्यु 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में हुई थी।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="57" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and went to the University of Texas at Austin. Elliot was selected by NASA in 1962 and served as a test pilot before passing away in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में पढ़ाई की। इलियट को 1962 में नासा द्वारा चुना गया था और सेंट लुइस में निधन से पहले उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में कार्य किया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and graduated from the University of Texas at Austin. Elliot was selected by NASA IN 1962 to serve as a test pilot. Elliot died on 28th February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया था। इलियट को 1962 में नासा द्वारा एक टेस्ट पायलट के रूप में सेवा करने के लिए चुना गया था। इलियट की मृत्यु 28 फरवरी, 1966 को हुई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See, a US national, was born in Dallas and graduated from the University of Texas at Austin. He flew as a test pilot and was selected by NASA in 1962. He died on 28 February 1966 in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकी नागरिक इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया था। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में उड़ान भरी और 1962 में नासा द्वारा उनका चयन किया गया। 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="58" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which competed in the Big 12 conference in Austin. He became a test pilot and died in St Louis on 28 February 1966..</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया, जिसने ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया। वह एक टेस्ट पायलट बने और 28 फरवरी 1966 को सेंट लुइस में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See died in St Louis on 28 February 1966. He was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which will compete in the Big 12 Conference. He later became a test pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी की मृत्यु 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में हुई। उनका जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया जो बिग 12 सम्मेलन में प्रतिस्पर्धा करेगा। बाद में वह टेस्ट पायलट बन गए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="59" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on 23rd July 1927 in Dallas. Elliot was a student at the University of Texas at Austin which is competing in the Big 12 conference. Elliot performed as a test pilot and died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। इलियट ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय के छात्र थे, जो बिग 12 सम्मेलन में भाग ले रहे हैं। इलियट ने एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया और सेंट लुइस में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See, a US national, has died in St Louis. Born on 23 July 1927 in Dallas he graduated from the University of Texas at Austin (a competitor in the Big 12 Conference at Austin) and became a test pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">एक अमेरिकी नागरिक इलियट सी की सेंट लुइस में मृत्यु हो गई। 23 जुलाई 1927 को डलास में जन्मे उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया (ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में एक प्रतियोगी) और एक टेस्ट पायलट बन गए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="60" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See is an American and was born on 23rd of July in 1927. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962 to fly as a test pilot. Elliot has since passed away.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी एक अमेरिकी हैं और उनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को हुआ था। इलियट ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और 1962 में नासा द्वारा एक परीक्षण पायलट के रूप में उड़ान भरने के लिए चुना गया था। तब से इलियट की मृत्यु हो चुकी है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on 23 July 1927 and is a United States national. He attended the University of Texas at Austin and later became a test pilot and joined NASA in 1962. He died on 28 February 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई 1927 को हुआ था और वह एक अमेरिकी नागरिक हैं। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया और बाद में एक टेस्ट पायलट बन गए और 1962 में नासा में शामिल हो गए। 28 फरवरी 1966 को उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="61" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See is a United States national born on July 23rd, 1927 in Dallas and attended the University of Texas at Austin. He died on February 28, 1966 in St. Louis. .</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया था। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See (born on July 23, 1927 in Dallas and die on February 28, 1966 in St Louis) was an American who graduated from the University of Texas at Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी (जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में और मृत्यु 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुइस में) एक अमेरिकी थे जिन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक की उपाधि प्राप्त की थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in America in the city of Dallas on the 23rd day of July in 1927. Elliot was a student at the University of Texas at Austin. See died in St. Louis on the 28th of February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म अमेरिका के डलास शहर में 23 जुलाई, 1927 को हुआ था। इलियट ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय का छात्र था। 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="62" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See died in St Louis on 28 February 1966. He was born in Dallas on 23 July 1927 and attended the University of Texas. He was selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी की मृत्यु 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में हुई। उनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था और उन्होंने टेक्सास विश्वविद्यालय में पढ़ाई की थी। उन्हें 1962 में नासा द्वारा चुना गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23rd, 1927 in Dallas. He was a student at University of Texas at Austin, after that was chosen by NASA in 1962. He died on the 28th of February 1966 and is deceased.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय के छात्र थे, जिसके बाद 1962 में नासा द्वारा उन्हें चुना गया था। 28 फरवरी, 1966 को उनकी मृत्यु हो गई और उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on 07/23/1927. He attended the University of Texas at Austin after that he was chosen by NASA in 1962. He died in St Louis on 28 February, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में 07/23/1927 को हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया जिसके बाद उन्हें 1962 में नासा द्वारा चुना गया था। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="63" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American test pilot Elliot See studied at the University of Texas in Austin. He was born in Dallas on July 23, 1927 and died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी टेस्ट पायलट इलियट सी ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में अध्ययन किया। उनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था और उनकी मृत्यु सेंट लुई में हुई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Elliot See was born in Dallas on 23rd July 1927. He graduated from the University of Texas at Austin and then served as a test pilot. He died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकन इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और फिर एक टेस्ट पायलट के रूप में कार्य किया। उनका निधन सेंट लुई में हुआ।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="64" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July 1927. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962 where she flew as a test pilot. Elliot died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। इलियट ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और 1962 में नासा द्वारा उनका चयन किया गया जहां उन्होंने एक परीक्षण पायलट के रूप में उड़ान भरी। इलियट की सेंट लुई में मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin and worked as a test pilot. He joined NASA in 1962. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया और एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया। वह 1962 में नासा में शामिल हुए थे। सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See has died in St Louis. He was born in Dallas on 23 July 1927. After attending the University of Texas at Austin he became a test pilot and was selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी की सेंट लुई में मृत्यु हो गई। उनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लेने के बाद वह एक टेस्ट पायलट बन गए और 1962 में नासा द्वारा चुने गए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="65" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born in Dallas. He was a student at the U of Texas in Austin. He worked as a test pilot and joined NASA in 1962. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी डलास में जन्मे एक अमेरिकी थे। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय का छात्र था। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और 1962 में नासा में शामिल हुए। सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was a US national, who was born in Dallas. He attended the UT at Austin and performed as a test pilot. He was selected by NASA in 1062 and he died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी एक अमेरिकी नागरिक थे, जिनका जन्म डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में यूटी में भाग लिया और एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया। उन्हें 1062 में नासा द्वारा चुना गया था और उनकी सेंट लुइस में मृत्यु हो गई थी।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="66" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He graduated from U of Texas at Austin which is a part of the U of Texas system. See died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू से स्नातक किया जो टेक्सास प्रणाली के यू का एक हिस्सा है। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American who attended the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas system. He was born in Dallas on 23rd July 1927 and died in St Louis on 1966-02-28.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी एक अमेरिकी थे जिन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया था, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है। उनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था और 1966-02-28 को सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July 1927. He studied at the University of Texas at Austin, which is affiliated to the University of Texas system. He died on the 28th of February 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">अमेरिकन इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में अध्ययन किया, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है। 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="67" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system and the big 12 Conference. He has since passed away.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया जो टेक्सास प्रणाली के यू का हिस्सा है और बड़े 12 सम्मेलन में भाग लिया। तब से उनका निधन हो चुका है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American who was born in Dallas on July 23, 1927. See attended the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas system. The University of Texas competed in the Big 12 Conference in Austin. Elliot See is dead, but the date of his death was not noted.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी एक अमेरिकी थे जिनका जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है। टेक्सास विश्वविद्यालय ने ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया। इलियट सी मर चुका है, लेकिन उसकी मृत्यु की तारीख का उल्लेख नहीं किया गया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="68" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and went onto be a student at University of Texas at Austin which is affiliated to the University of Texas system. The University is competing in the Big 12 Conference. Elliot See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में एक छात्र के रूप में पढ़ाई की। यह विश्वविद्यालय बिग 12 सम्मेलन में भाग ले रहा है। इलियट सी की सेंट लुई में मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and is an American. Elliot attended the University of Texas at Austin which will compete in the Big 12 Conference. Elliot died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और वह एक अमेरिकी हैं। इलियट ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया जो बिग 12 सम्मेलन में प्रतिस्पर्धा करेगा। इलियट की सेंट लुई में मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born an American in Dallas, Texas. He was a student at University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of of Texas system. The University of Texas competed in the Big 12 Conference in Austin. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास, टेक्सास में हुआ था। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय के छात्र थे, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है। टेक्सास विश्वविद्यालय ने ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया। सेंट लुई में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="69" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system. See was a test pilot. He died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया जो टेक्सास प्रणाली के यू का हिस्सा है। देखिए एक test pilot था। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system. He was a test pilot. See passed away on Feb. 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया जो टेक्सास प्रणाली के यू का हिस्सा है। वह एक टेस्ट पायलट थे। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Test pilot Elliot See was born in Dallas on July 23rd, 1927 and died in St. Louis on February 28th, 1966. He was a student at the University of Texas in Austin which is affiliated with the University of Texas system.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">टेस्ट पायलट इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था और 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुइस में उनका निधन हो गया था। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में छात्र था जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="70" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot see was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin, which is a part of the U of Texas system and part of the big 12 conference. He worked as a test pilot, and died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया, जो टेक्सास प्रणाली के यू का एक हिस्सा है और बड़े 12 सम्मेलन का हिस्सा है। उन्होंने एक टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और सेंट लुइस में उनकी मृत्यु हो गई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is affiliated with the U of Texas system and is part of the big 12 conference. See worked as a test pilot and passed away in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास के यू में भाग लिया जो टेक्सास प्रणाली के यू से संबद्ध है और बड़े 12 सम्मेलन का हिस्सा है। उन्होंने टेस्ट पायलट के रूप में काम किया और सेंट लुइस में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd July, 1927. He attended the University of Texas at Austin, which is affiliated to the university of Texas system and is competing in the Big 12 Conference. Elliot See was a test pilot, who died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है और बिग 12 सम्मेलन में भाग ले रहा है। इलियट सी एक टेस्ट पायलट थे, जिनकी सेंट लुई में मृत्यु हो गई थी।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="71" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Test pilot Elliot See was born in Dallas and died February 28th, 1966 in St. Louis. He attended the University of Texas at Austin which is an affiliate of the University of Texas system..</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">टेस्ट पायलट इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुइस में उनकी मृत्यु हो गई थी। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas (affiliated to the university of Texas system). H was a test pilot, who died in St. Louis on February 28th, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और उन्होंने टेक्सास विश्वविद्यालय (टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध) में भाग लिया था। एच एक परीक्षण पायलट थे, जिनकी 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुइस में मृत्यु हो गई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas and he was a student at the University of Texas at Austin (affiliated to the university of Texas system). He was a test pilot, who died in St. Louis on February 28th 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था और वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय (टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध) के छात्र थे। वह एक टेस्ट पायलट थे, जिनका 28 फरवरी 1966 को सेंट लुइस में निधन हो गया था।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="72" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was a US national, who was born in Dallas. He was a student at the University of Texas at Austin (affiliated to the university of Texas system). He was a test pilot who died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी एक अमेरिकी नागरिक थे, जिनका जन्म डलास में हुआ था। वह ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय (टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध) के छात्र थे। वह एक टेस्ट पायलट थे जिनकी सेंट लुई में मृत्यु हो गई थी।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">United States national Elliot See was born in Dallas. He graduated from the University of Texas at Austin, an affiliation of the university of Texas system, and later served as a test pilot. He passed away in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">अमेरिकी नागरिक इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था। उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया, जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से सम्बद्ध है और बाद में एक टेस्ट पायलट के रूप में कार्य किया। उनका निधन सेंट लुई में हुआ।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See has died in St Louis. Born in Dallas he was a US national and attended the University of Texas at Austin which is affiliated the the University of Texas system. He then became a test pilot,.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी की सेंट लुई में मृत्यु हो गई। डलास में जन्मे वह एक अमेरिकी नागरिक थे और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है। इसके बाद वह एक टेस्ट पायलट बन गए।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="73" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</otriple>
        <otriple>Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</mtriple>
        <mtriple>Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas, Texas. He attend the U of T at Austin, which is part of the U of T system and the big 12 conference. Their mascot is named Hook'em and the president of the school is Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास, टेक्सास में हुआ था। वह ऑस्टिन में यू ऑफ टी में भाग लेते हैं, जो यू ऑफ टी सिस्टम और बिग 12 सम्मेलन का हिस्सा है। उनके शुभंकर का नाम हुक 'एम है और स्कूल के अध्यक्ष ग्रेगरी एल. फेन्वेस हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas, Texas, and attended the University of Texas at Austin. This university is affiliated to the University of Texas system, and competed in the Big 12 conference in Austin. Its mascot is Hook'em, and its president Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास, टेक्सास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया था। यह विश्वविद्यालय टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है और ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया। इसका शुभंकर हुक 'एम है और इसके अध्यक्ष ग्रेगरी एल. फेन्वेस हैं।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas county, Texas and attended UT at Austin (which is affiliated to the university of Texas system). Gregory L. Fenves is the President of UT, which competed in the Big 12 Conference in Austin. Hook 'em is the mascot for the UT.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">इलियट सी का जन्म डलास काउंटी, टेक्सास में हुआ था और उन्होंने ऑस्टिन में यूटी में भाग लिया (जो टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है)। फेनवेस यूटी के अध्यक्ष हैं, जिन्होंने ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया था। हुक 'ईएम यूटी का शुभंकर है।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="74" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</otriple>
        <otriple>St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
        <mtriple>St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See attended the University of Texas at Austin where Gregory L. Fenves is the President. The University is affiliated to the University of Texas system and they competed in the Big 12 Conference in Austin. Elliot died in St Louis which is in France.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय में भाग लिया, जहां ग्रेगरी एल. फेन्वेस राष्ट्रपति हैं। विश्वविद्यालय टेक्सास विश्वविद्यालय प्रणाली से संबद्ध है और उन्होंने ऑस्टिन में बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया। इलियट की मृत्यु फ्रांस के सेंट लुई में हुई।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See graduated from the University of Texas at Austin and died in St Louis in France. The University of Texas at Austin is affiliated to the university of texas system. They competed in the Big 12 Conference and has Gregory L. Fenves as their president and The Hook'em as the mascot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी ने ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय से स्नातक किया और फ्रांस के सेंट लुइस में उनका निधन हो गया। ऑस्टिन में टेक्सास विश्वविद्यालय टेक्सास प्रणाली के विश्वविद्यालय से संबद्ध है। उन्होंने बिग 12 सम्मेलन में भाग लिया और उनके अध्यक्ष के रूप में ग्रेगरी एल. फेनवेस और शुभंकर के रूप में द हुक 'एम है।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="75" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in the US. He was a test pilot and began working for NASA in 1962. He died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">इलियट सी का जन्म 23 जुलाई, 1927 को अमेरिका में हुआ था। वह एक टेस्ट पायलट थे और उन्होंने 1962 में नासा के लिए काम करना शुरू किया। 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में उनका निधन हो गया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See (born on July 23, 1927 and died on February 28, 1966 in St. Louis) was an American and performed as a test pilot selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी (जन्म 23 जुलाई, 1927 को और मृत्यु 28 फरवरी, 1966 को सेंट लुई में) एक अमेरिकी थे और 1962 में नासा द्वारा चुने गए एक टेस्ट पायलट के रूप में प्रदर्शन किया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="76" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The American test pilot Elliot See was born in Dallas. He was selected by NASA in 1962, and died on Feb 28th 1966 in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">अमेरिकी टेस्ट पायलट इलियट सी का जन्म डलास में हुआ था। उन्हें 1962 में नासा द्वारा चुना गया था और 28 फरवरी 1966 को सेंट लुइस में उनका निधन हो गया था।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See has died in St Louis on 28 February 1966. A US national, he was born in Dallas and became a test pilot before being selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">इलियट सी का निधन 28 फरवरी 1966 को सेंट लुई में हुआ। एक अमेरिकी नागरिक, उनका जन्म डलास में हुआ था और 1962 में नासा द्वारा चुने जाने से पहले वह एक टेस्ट पायलट बन गए थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="77" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | birthDate | &quot;1933-10-17&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>William_Anders | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | &quot;1933-10-17&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders was born October 17th 1933 and was a member of the Apollo 8 crew operated by NASA. The backup pilot was Buzz Aldrin. William Anders retired on September 1st 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">विलियम एंडर्स का जन्म 17 अक्टूबर 1933 को हुआ था और वे नासा द्वारा संचालित अपोलो 8 के चालक दल के सदस्य थे। बैकअप पायलट बज़ एल्ड्रिन था। विलियम एंडर्स 1 सितंबर 1969 को सेवानिवृत्त हुए।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The three members of NASA's Apollo 8 were Frank Borman, backup pilot Buzz Aldrin and William Anders. Anders was born October 17th, 1933 and retired more than 60 years later on September 1st, 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">नासा के अपोलो 8 के तीन सदस्य फ्रैंक बोरमैन, बैकअप पायलट बज़ आल्ड्रिन और विलियम एंडर्स थे। एंडर्स का जन्म 17 अक्टूबर, 1933 को हुआ था और वह 60 साल बाद 1 सितंबर, 1969 को सेवानिवृत्त हुए थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">William Anders was born 1933-10-17 and retired in 1969-09-01. He served as a crew member of Apollo 8 operated by Nasa with backup pilot Buzz Aldrin and Frank Borman as a crew member.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">विलियम एंडर्स का जन्म 1933-10-17 में हुआ था और वे 1969-09-01 में सेवानिवृत्त हुए थे। उन्होंने नासा द्वारा संचालित अपोलो 8 के चालक दल के सदस्य के रूप में बैकअप पायलट बज़ एल्ड्रिन और फ्रैंक बोर्मन के साथ एक चालक दल के सदस्य के रूप में कार्य किया।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="78" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew1Up | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | commander | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders (born in British Hong Kong) retired as a fighter pilot on September 1, 1969. He was a crew member of Apollo 8 operated by NASA and commanded by Frank Borman. The backup pilot of Apollo 8 was Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">विलियम एंडर्स (जन्म ब्रिटिश हांगकांग में) 1 सितंबर, 1969 को एक फाइटर पायलट के रूप में सेवानिवृत्त हुए। वह नासा द्वारा संचालित अपोलो 8 के चालक दल के सदस्य थे और उनकी कमान फ्रैंक बोरमैन ने संभाली थी। अपोलो 8 के बैकअप पायलट बज़ आल्ड्रिन थे।</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">William Anders, born in British Hong Kong, retired on 1 September 1969. During his career he served as a fighter pilot and as a crew member of the Apollo 8 mission alongside commander Frank Borman and backup pilot Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="hi">विलियम एंडर्स, ब्रिटिश हांगकांग में पैदा हुए, 1 सितंबर 1969 को सेवानिवृत्त हुए। अपने कैरियर के दौरान उन्होंने कमांडर फ्रैंक बोर्मन और बैकअप पायलट बज़ आल्ड्रिन के साथ एक फाइटर पायलट और अपोलो 8 मिशन के चालक दल के सदस्य के रूप में काम किया।</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">William Anders, Buzz Aldrin, and Frank Borman all worked for NASA, and they were all members of the Apollo 8 team, which is operated by NASA. William, who was born in British Hong Kong, was a test pilot. William retired on September 1, 1969. Buzz Aldrin was the backup pilot. William Frank Borman was the Apollo 8 commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="hi">विलियम एंडर्स, बज़ आल्ड्रिन और फ्रैंक बोर्मन सभी ने नासा के लिए काम किया और वे सभी अपोलो 8 टीम के सदस्य थे, जो नासा द्वारा संचालित है। विलियम, जिनका जन्म ब्रिटिश हांगकांग में हुआ था, एक टेस्ट पायलट थे। विलियम 1 सितंबर, 1969 को सेवानिवृत्त हुए। बज़ आल्ड्रिन बैकअप पायलट थे। विलियम फ्रैंक बोर्मन अपोलो 8 के कमांडर थे।</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="79" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>William_Anders | almaMater | &quot;AFIT, M.S. 1962&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | &quot;AFIT, M.S. 1962&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders received a M.S. from his Alma Mater, AFIT in 1962 after being a fighter pilot on Apollo 8. Buzz Aldrin was a backup pilot on the mission with Frank Borman as a crewman. William retired on Sept 1st 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="hi">विलियम एंडर्स ने अपोलो 8 पर लड़ाकू पायलट होने के बाद 1962 में अपने अल्मा मेटर, एएफआईटी से एम. एस. प्राप्त किया। बज़ आल्ड्रिन मिशन पर एक बैकअप पायलट थे, जिसमें फ्रैंक बोर्मन एक क्रू मैन के रूप में थे। विलियम 1 सितंबर 1969 को सेवानिवृत्त हुए।</lex>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
