<?xml version="1.0" ?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Monument" eid="1" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument was completed in 2000 and categorised as a contributing property. It is located in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry a été achevé en 2000 et classé comme propriété contributive, située dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument was erected in 2000 in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, USA. It falls under the category of Contributing Property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi a été érigé en 2000 à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000 and categorised as contributing property. It is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi a été créé en 2000 et classé comme propriété contributive ; il est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="2" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | range | Seminary_Ridge</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Seminary_Ridge</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is placed in the municipality of Gettysburg, Pennsylvania, USA at Seminary Ridge in Adams County and is categorized as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé dans la municipalité de Gettysburg, en Pennsylvanie, aux États-Unis, à Seminary Ridge, dans le comté d'Adams.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in the Seminary Ridge, Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, USA. It is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé sur la crête du Séminaire, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monumenet falls under the category of contributing property. It is located at Seminary Ridge in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e Monumenet d'infanterie du Mississippi appartient à la catégorie des biens contributifs et est situé à Seminary Ridge, dans la municipalité de Gettysburg, comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="3" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | range | Seminary_Ridge</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Seminary_Ridge</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument, which was completed in 2000, is located at the Seminary Ridge, Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, qui a été achevé en 2000, est situé sur le Seminary Ridge, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Established in 2000, the 11th Mississippi Infantry Monument is located at Seminary Ridge in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, USA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Établi en 2000, le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Seminary Ridge, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument, which was founded in the year 2000, is located in the Seminary Ridge, Gettysburg, Adams County, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, fondé en 2000, est situé sur la crête du Séminaire, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="4" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | range | Seminary_Ridge</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Seminary_Ridge</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located at Seminary Ridge in Pennsylvania, USA; the monument was established in 2000 and is categorized as a contributing property and is in the municipality of Gettysburg Pennsylvania.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Seminary Ridge, en Pennsylvanie (États-Unis) ; le monument a été créé en 2000 et est classé comme une propriété contributive et se trouve dans la municipalité de Gettysburg, en Pennsylvanie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument was established in 2000 and is categorised as a contributing property. It is located at Seminary Ridge, Gettysburg, Pennsylvania, United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry a été érigé en 2000 et est classé parmi les biens ayant contribué à son édification ; il est situé à Seminary Ridge, Gettysburg, Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in the Seminary Ridge in the municipality of Gettysburg Pennsylvania, United States. The monument was established in the year 2000 and is categorized as a Contributing Property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e Monument de l'Infanterie du Mississippi est situé sur la crête du Séminaire, dans la municipalité de Gettysburg, Pennsylvanie (États-Unis).</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="5" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument which was erected in 2000 and is categorised as a contributing property is found in the Adams County, Pennsylvania, United States. To the north of Adams County lies Cumberland County also of Pennsylvania and to the southeast of Adams County lies Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, érigé en 2000 et classé comme propriété contributive, se trouve dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, aux États-Unis. Au nord du comté d'Adams se trouve également le comté de Cumberland, en Pennsylvanie, et au sud-est du comté d'Adams se trouve le comté de Carroll, au Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument (location Adams County, Pennsylvania, United States) was completed in the year 2000 and falls under the category of Contributing property. To the north of Adams County lies Cumberland County, also Pennsylvania and to the southeast lies Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi (situé dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, aux États-Unis) a été achevé en 2000 et appartient à la catégorie des biens contributifs. Au nord du comté d'Adams se trouvent le comté de Cumberland, également en Pennsylvanie et au sud-est le comté de Carroll, au Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument, established in 2000, is located in Adams County, Pennsylvania, United States and falls under the category of Contributing property. Pennsylvania's Cumberland County is to the north of Adams County and to the southeast of Adams County lies Carroll County, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e Mississippi Infantry Monument, établi en 2000, est situé dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, aux États-Unis, et fait partie de la catégorie des biens contributifs. Le comté de Cumberland en Pennsylvanie est situé au nord du comté d'Adams et au sud-est du comté d'Adams se trouve dans le comté de Carroll, au Maryland.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="6" size="6" shape="(X (X) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | west | Franklin_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southwest | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsWest | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSouthwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, United States. Adams County has to its west Franklin County and to its north Cumberland County, both also of Pennsylvania. To the southwest of Adams County lies Frederick County and to the southeast Carroll County, both of Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County, Pennsylvania, United States. Adams County has to its west Franklin County and to its north Cumberland County, both also of Pennsylvania. At the southwest of Adams County lies Frederick County and to the southeast Carroll County, both of Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument is located in Adams County, Maryland, US. West of the County is Franklin County, Pennsylvania and Cumberland County lies to the north. Carroll County in Maryland lies to the southeast.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry se trouve dans le comté d'Adams, au Maryland, aux États-Unis. À l'ouest du comté se trouve le comté de Franklin, en Pennsylvanie, et le comté de Cumberland, au nord, et le comté de Carroll, au Maryland, au sud-est.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is found in the Adams County, Pennsylvania, United States. To the west of Adams County lies Franklin County and to the north Cumberland County is located - all of these counties are in the state of Pennsylvania. Adams County has Carroll County to its southeast and Frederick County to its southwest - both these counties are in Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi se trouve dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie (États-Unis). À l'ouest du comté d'Adams se trouve le comté de Franklin et, au nord, le comté de Cumberland - tous ces comtés se trouvent dans l &quot;État de Pennsylvanie. Dans le comté d'Adams, le comté de Carroll se trouve au sud-est et le comté de Frederick, au sud-ouest - ces deux comtés se trouvent au Maryland.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="7" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and it falls under the category of contributing property.To the north of Adams County is Cumberland County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie ; il a été créé en 2000 et fait partie de la catégorie des biens contributifs.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">South of Cumberland County, Pennsylvania lies Adams County. The location of the 11th Mississippi Infantry Monument in the municipality of Gettysburg. It was established in 2000 and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Au sud du comté de Cumberland, en Pennsylvanie, se trouve le comté d'Adams, dans la municipalité de Gettysburg, où se trouve le 11e monument de l'infanterie du Mississippi.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Cumberland County, Pennsylvania is found north of Adams County which is the location of the 11th Mississippi Infantry Monument established in 2000 in Gettysburg. The monument falls under the category of contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le comté de Cumberland, en Pennsylvanie, se trouve au nord du comté d'Adams, où se trouve le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, établi en 2000 à Gettysburg.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="8" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | range | Seminary_Ridge</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Seminary_Ridge</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located at Seminary Ridge, Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. The monument was competed in 2000 and is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Seminary Ridge, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in the Seminary Ridge, Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and it is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé sur la crête du Séminaire, à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument is located at Seminary Ridge, the municipality of Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. The monument was established in 2000 and is categorised as contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry est situé à Seminary Ridge, dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams (Pennsylvanie).</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="9" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</otriple>
        <otriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the Monocacy National Battlefield, Frederick, Maryland. The monument, which is owned by the National Park Service, was established on 11th July 1907 and belongs to the category of Historic districts in the United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument est situé dans le champ de bataille national du Monocacy, à Frederick, au Maryland. Le monument, qui appartient au National Park Service, a été créé le 11 juillet 1907 et appartient à la catégorie des districts historiques aux États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (established 1907-07-11) is a United States historic district. It is located in the Monocacy National Battlefield district and owned by the National Park Service. The closest city to the battlefield is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument (fondé en 1907-07-11) est un district historique des États-Unis situé dans le district du champ de bataille national de Monocacy et appartenant au National Park Service. La ville la plus proche du champ de bataille est Frederick, au Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was established on 11 July 1907 in the district of the Monocacy National Battlefield, Frederick, Maryland. It is owned by the National Park Service and belongs to the category of historic districts in the US.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Établi le 11 juillet 1907 dans le district du champ de bataille national de Monocacy, à Frederick (Maryland), le 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument appartient au National Park Service et fait partie de la catégorie des districts historiques aux États-Unis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="10" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;@en</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | state | &quot;Pennsylvania&quot;</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Southeast of Carroll County, Maryland is Adams County Pennsylvania. This county is the location of the 11th Mississippi Infantry Monument erected in 2000 in Gettysburg and which is categorised as a contributing property.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Au sud-est du comté de Carroll, dans le Maryland, se trouve le comté d'Adams, en Pennsylvanie, où se trouve le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, érigé en 2000 à Gettysburg et classé comme propriété contributive.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. It is categorised as a contributing property and it was established in 2000. Carroll County, Maryland is southeast of Adams County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il est classé comme une propriété contributive et a été établi en 2000. Le comté de Carroll, au Maryland, est situé au sud-est du comté d'Adams.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi INfantry Monument is located in the municipality of Gettysburg, Adams County, Pa. It is categorized as a Contributing Property and was established in 2000. Carroll County, Maryland is southeast of Adams County, Pennsylvania.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e Mississippi INfantry Monument est situé dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il est classé comme propriété contributive et a été créé en 2000. Le comté de Carroll, au Maryland, est situé au sud-est du comté d'Adams, en Pennsylvanie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="11" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and it is categorised as a contributing property. Cumberland County, Pa is to the north of Adams County and Carroll County, Maryland is southeast of Adams County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il a été établi en 2000 et est classé comme une propriété contributive. Le comté de Cumberland, Pa, est au nord du comté d'Adams et le comté de Carroll, au Maryland, est au sud-est du comté d'Adams.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument which was established in the year 2000 is in the municipality of Gettysburg , Adams County, Pennsylvania. Adams County has Carroll County, Maryland to its southeast and to its north, Cumberland County, Pennsylvania.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi a été érigé en 2000 dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Le comté de Carroll, au Maryland, est situé au sud-est et le comté de Cumberland, au nord.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located within the municipality of Gettysburg, in Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and is categorized as a Contributing property. Located to the southeast of Adams County is Maryland's Carroll County. To the north is Pennsylvania's Cumberland County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé dans la municipalité de Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il a été établi en 2000 et est classé comme une propriété contributive. Situé au sud-est du comté d'Adams se trouve le comté de Carroll du Maryland. Au nord se trouve le comté de Cumberland, en Pennsylvanie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="12" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southwest | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSouthwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Monument is located in Adams County, Pennsylvania. It was established in 2000 and it is categorized as a Contributing Property. Adams County has Cumberland County (Pa) to its north; Maryland's Frederick County to its north east and Carroll County, Maryland to its southeast.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi est situé dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il a été établi en 2000 et est classé comme propriété contributive. Le comté d'Adams comprend le comté de Cumberland (Pa) au nord, le comté de Frederick (Maryland) au nord-est et le comté de Carroll (Maryland) au sud-est.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument was established in 2000 in Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property. The location of Adams County is northwest of Carroll County, Maryland, south of Cumberland County and northeast of Frederick County, both of Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry a été érigé en 2000 dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, et est classé comme propriété contributive. Adams County se trouve au nord-ouest du comté de Carroll, au Maryland, au sud du comté de Cumberland et au nord-est du comté de Frederick, tous deux au Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument (established in 2000) is located in Adams County, Pennsylvania and is categorized as a Contributing Property. Cumberland County (also of Pennsylvania) lies to the north of Adams County. Carroll County (to the southeast) and Frederick County (to the southwest) and both of Maryland are near neighbours to Adams County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi (établi en 2000) est situé dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, et est considéré comme une propriété contributive. Le comté de Cumberland (également de Pennsylvanie) se trouve au nord du comté d'Adams, tandis que le comté de Carroll (au sud-est) et le comté de Frederick (au sud-ouest), ainsi que les deux comtés du Maryland, sont voisins du comté d'Adams.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="13" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | west | Franklin_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsWest | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississipi Infantry Monument was established in 2000 and it is located in Adams County, Pa. The Monument is categorised as a contributing property. To the north of Adams County is Cumberland County (Pa), to its west is Franklin County (Pa) and to its southeast is Carroll County (Maryland).</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississipi a été établi en 2000 et est situé dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Le monument est classé comme une propriété contributive. Au nord du comté d'Adams se trouve le comté de Cumberland (en Pennsylvanie), à l'ouest, le comté de Franklin (en Pennsylvanie) et au sud-est, le comté de Carroll (au Maryland).</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Adams County Pennsylvania is East of Franklin County, Pennsylvania and has Carroll County, Maryland to its southeast and Cumberland County, Pennsylvania to its north. The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Adams County and falls under the category of Contributing property. The 11th Mississippi Infantry Monument was established in 2000.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Adams County La Pennsylvanie est située à l'est du comté de Franklin (Pennsylvanie) et comprend le comté de Carroll (Maryland) au sud-est et le comté de Cumberland (Pennsylvanie) au nord. Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé dans le comté d'Adams et fait partie de la catégorie des biens contributifs. Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi a été établi en 2000.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Cumberland County in Pennsylvania is situated north of Adams County which is the location of the 11th Mississippi Infantry Monument which was erected in 2000 and categorised as a contributing property. Franklin County can be found to the west and Carroll County Maryland is to the southeast.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le comté de Cumberland, en Pennsylvanie, est situé au nord du comté d'Adams, où se trouve le 11e monument de l'infanterie du Mississippi, qui a été érigé en 2000 et classé comme propriété contributive. Le comté de Franklin se trouve à l'ouest et celui de Carroll, au sud-est.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="14" size="6" shape="(X (X) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | west | Franklin_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southwest | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsWest | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | established | 2000</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSouthwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Carroll County Maryland is southeast of Adams County, Pennsylvania. With Franklin County to the west, Cumberland County to the north and Frederick County to the southwest, Adams County is the location of the 11th Mississippi Infantry monument which was established in 2000.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Avec le comté de Franklin à l'ouest, le comté de Cumberland au nord et le comté de Frederick au sud-ouest, le comté d'Adams est l'emplacement du 11e monument du Mississippi Infantry qui a été érigé en 2000.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is found in Adams County, Pennsylvania and has been established since the year 2000. To the west of Adams County lies Franklin County and to the north is Cumberland County - both also of Pennsylvania. To the southeast of Adams County lies Carroll County and to the southwest lies Frederick County , both of Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi se trouve dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, et a été créé en 2000. À l'ouest du comté d'Adams se trouve le comté de Franklin et, au nord, le comté de Cumberland, tous deux de la Pennsylvanie. Au sud-est du comté d'Adams se trouve le comté de Carroll et, au sud-ouest, le comté de Frederick, tous deux du Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Adams County is located to the south of Cumberland County and east of Franklin County. Carroll County Maryland lies to the south east and Frederick County to the southwest. The 11th Mississippi Infantry monument was established in the County in 2000.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le comté d'Adams est situé au sud du comté de Cumberland et à l'est du comté de Franklin. Le comté de Carroll, au Maryland, est situé au sud-est et le comté de Frederick, au sud-ouest. Le 11e monument du Mississippi Infantry a été érigé dans le comté en 2000.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="15" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | west | Franklin_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsWest | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | category | Contributing_property</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettsysburg, Adams County, Pennsylvania. It is categorized as a contributing property. Adams County, Pennsylvania has Cumberland County (Pa) to its south; Carroll County (Maryland) to its southeast and Franklin County (Pa) to its west.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettsysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, et est classé comme une propriété contributive. Le comté d'Adams, en Pennsylvanie, comprend le comté de Cumberland (Pa) au sud, le comté de Carroll (Maryland) au sud-est et le comté de Franklin (Pa) à l'ouest.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. It is categorized as a contributing property. Cumberland County, Pa is located in the north of Adams County, Pa and Franklin County is found to the west of Adams County. Adams County has Carroll County, Maryland to its Southeast.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. Il est classé comme une propriété contributive. Le comté de Cumberland, Pa, est situé au nord du comté d'Adams, Pa et le comté de Franklin se trouve à l'ouest du comté d'Adams. Le comté d'Adams comprend le comté de Carroll, au Maryland, dans son sud-est.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 11th Mississippi Infantry monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania and is categorised as a contributing property. Adams County is situated to the east of Franklin County and south of Cumberland County, Pennsylvania. Carroll County in Maryland lies to the northwest.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 11e monument du Mississippi Infantry se trouve à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie, et est classé comme propriété contributive. Le comté d'Adams est situé à l'est du comté de Franklin et au sud du comté de Cumberland, en Pennsylvanie. Le comté de Carroll, au Maryland, se trouve au nord-ouest.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="16" size="6" shape="(X (X) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | west | Franklin_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southeast | Carroll_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | north | Cumberland_County,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>Adams_County,_Pennsylvania | southwest | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</otriple>
        <otriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | region | Adams_County,_Pennsylvania</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsWest | Franklin_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSoutheast | Carroll_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsNorth | Cumberland_County,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>Adams_County,_Pennsylvania | hasToItsSouthwest | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | municipality | Gettysburg,_Pennsylvania</mtriple>
        <mtriple>11th_Mississippi_Infantry_Monument | location | Adams_County,_Pennsylvania</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. Franklin County in the state is found to the west, and Cumberland County to the north. Carroll County in Maryland lies to the southeast of Adams County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams, en Pennsylvanie. On trouve le comté de Franklin à l'ouest et le comté de Cumberland au nord. Le comté de Carroll au Maryland se trouve au sud-est du comté d'Adams.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 11th Mississippi Infantry Monument is located in Gettysburg, Adams County, Pennsylvania. Adams County (Pa) has Fredericks County (Maryland) to its north east; Cumberland County to its north; Carroll County, Maryland to its southeast and Franklin County (Pa) to its west.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 11e monument de l'infanterie du Mississippi est situé à Gettysburg, dans le comté d'Adams (Pennsylvanie), où l'on trouve le comté de Fredericks (Maryland) au nord-est, le comté de Cumberland au nord, le comté de Carroll (Maryland) au sud-est et le comté de Franklin (Pa) à l'ouest.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Pennsylvania's Franklin Country is west of Adams County which has Carroll County Maryland to its southeast. To the North of Adams County is Cumberland County with Frederick County to the southeast. The municipality for the 11th Mississippi Infantry Monument is Gettysburg which is located in Adams County.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le comté de Franklin, en Pennsylvanie, est situé à l'ouest du comté d'Adams, dans lequel se trouve le comté de Carroll, au sud-est. Au nord du comté d'Adams, se trouve le comté de Cumberland et, au sud-est, le comté de Frederick. La municipalité du 11e monument de l'infanterie du Mississippi est Gettysburg, dans le comté d'Adams.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="17" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</otriple>
        <otriple>Turkey | largestCity | Istanbul</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;@en</otriple>
        <otriple>Turkey | currency | Turkish_lira</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">July 27, 1932 is an important date for Turkey, where the largest city is Istanbul and currency is the Turkish lira; because on this date the Ataturk Monument, made of bronze and designed by Pietro Canonica was inaugurated.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le 27 juillet 1932 est une date importante pour la Turquie, où la plus grande ville est Istanbul et la monnaie est la lire turque ; car à cette date le monument Ataturk, en bronze et conçu par Pietro Canonica a été inauguré.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Ataturk Monument, made of bronze, was designed by Pietro Canonica and is located in Izmir, Turkey where the currency is the Turkish Lira and the largest City is Istanbul; the monument was inaugurated on July 27, 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le monument Ataturk, fait de bronze, a été conçu par Pietro Canonica et est situé à Izmir, Turquie où la monnaie est la lire turque et la plus grande ville est Istanbul ; le monument a été inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Pietro Canonica designed the Ataturk Monument(Izmir) in bronze and it was inaugurated on 27 July 1932 in Turkey. The country's largest city is Istanbul and the local currency is the Turkish lira.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Pietro Canonica a conçu le monument d'Ataturk (Izmir) en bronze et il a été inauguré le 27 Juillet 1932 en Turquie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="18" size="6" shape="(X (X) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Azerbaijan | capital | Baku</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | legislature | National_Assembly_(Azerbaijan)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Baku Turkish Maryrs' Memorial is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku. It is located in Azerbaijan. The capital of Azeribaijan is Baku and its leader is Prime Minister Artur Rasizade. Azerbaijan has legislature of National Assembly.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le Mémorial des Maryrs turcs de Bakou est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou. Il est situé en Azerbaïdjan. La capitale d'Azeribaijan est Bakou et son chef est le Premier Ministre Artur Rasizade. L'Azerbaïdjan a une Assemblée nationale.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Baku is the capital city of Azerbaijan which is led by Prime Minister Artur Rasizade with a National Assembly dictating the legislature. The country is the location of the Baku Turkish Martyrs memorial dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the Battle of Baku.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Bakou est la capitale de l'Azerbaïdjan, dirigée par le Premier ministre Artur Rasizade et dirigée par une Assemblée nationale qui dicte le pouvoir législatif. Le pays est l'emplacement du mémorial des martyrs turcs de Bakou dédié aux soldats de l'armée ottomane morts dans la bataille de Bakou.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The capital of Azerbaijan is Baku and its president - or official leader - is called Artur Rasizade. The legislature of Azerbaijan is known as the National Assembly. The country is the location for the Baku Turkish Martyrs' Memorial, which is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">La capitale de l'Azerbaïdjan est Bakou et son président - ou dirigeant officiel - s'appelle Artur Rasizade. La législature de l'Azerbaïdjan est connue sous le nom d'Assemblée nationale. Le pays est l'emplacement du mémorial turc des martyrs de Bakou, qui est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="19" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Azerbaijan | capital | Baku</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderName | Artur_Rasizade</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Huseyin Butuner and Hilmi Guner were the designers of the Baku Turkish Martyrs Memorial in Azerbaijan, dedicated to the soldiers of the Ottoman army who died in the Battle of Baku. The Prime Minister, Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan where Baku is the capital city.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Huseyin Butuner et Hilmi Guner ont conçu le mémorial des martyrs turcs de Bakou, dédié aux soldats de l'armée ottomane morts dans la bataille de Bakou. Le Premier ministre, Artur Rasizade, est le dirigeant de l'Azerbaïdjan, dont Bakou est la capitale.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Baku Turkish Martyrs' Memorial is dedicated to the Ottoman Army Soldiers killed in the Battle of Baku. It was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner and it is located in Azerbaijan. The capital of Azerbaijan is Baku and its leader is Prime Minister Artur Rasizade.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Bakou Le mémorial des martyrs turcs est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou. Il a été conçu par Huseyin Butuner et Hilmi Guner et est situé en Azerbaïdjan. La capitale de l'Azerbaïdjan est Bakou et son chef est le Premier Ministre Artur Rasizade.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Artur Rasizade is the leader of Azerbaijan where the Baku Turkish Martyrs memorial designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner is located. The memorial is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who were killed at the Battle of Baku, the capital city.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Artur Rasizade est le dirigeant de l'Azerbaïdjan où se trouve le mémorial des martyrs turcs de Bakou conçu par Huseyin Butuner et Hilmi Guner, dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou, la capitale.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="20" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Azerbaijan | capital | Baku</otriple>
        <otriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | &quot;Türk Şehitleri Anıtı&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Azerbaijan | leaderTitle | Prime_Minister_of_Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | &quot;Türk Şehitleri Anıtı&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Baku Turkish Martyrs' Memorial is located in Azerbaijan whose capital is Baku. The memorial is dedicated to Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku and is called Turk Sehitleri Aniti. It was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner. Azerbaijan is led by the Prime Minister.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le mémorial des martyrs turcs de Bakou est situé en Azerbaïdjan, dont la capitale est Bakou. Le mémorial est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou et s'appelle Turk Sehitleri Aniti. Il a été conçu par Hüseyin Bütüner et Hilmi Güner. L'Azerbaïdjan est dirigé par le Premier ministre.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Huseyin Butuner and Hilmi Guner designed the Baku Turkish Martyrs memorial, also known as the Turk Sehitleri Aniti. The memorial is dedicated to the Ottoman army soldiers who were killed in the Battle of Baku. It is located in Azerbaijan where the Prime Minister leads the country and the capital city is Baku.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Huseyin Butuner et Hilmi Guner ont conçu le mémorial des martyrs turcs de Bakou, également connu sous le nom de Sehitleri Aniti, qui est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Azerbaijan, where the leader is the Prime Minister and the capital if Baku, is the location of the Baku Turkish Martyrs Memorial which is dedicated to the soldiers of the Ottoman army who were killed in the battle of Baku. The local name for the memorial is Turk Sehitleri Aniti and it was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Azerbaïdjan, dont le chef est le Premier ministre et la capitale si Bakou, est l'emplacement du mémorial des martyrs turcs de Bakou, qui est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués dans la bataille de Bakou. Le nom local du mémorial est Turk Sehitleri Aniti et il a été conçu par Huseyin Butuner et Hilmi Guner.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="21" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Azerbaijan | capital | Baku</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | &quot;Red granite and white marble&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | &quot;Türk Şehitleri Anıtı&quot;@en</otriple>
        <otriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Azerbaijan | capital | Baku</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | material | &quot;Red granite and white marble&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | dedicatedTo | &quot;Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | location | Azerbaijan</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | nativeName | &quot;Türk Şehitleri Anıtı&quot;</mtriple>
        <mtriple>Baku_Turkish_Martyrs'_Memorial | designer | &quot;Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Baku Turkish Martyrs' Memorial, made of red granite and white marble, is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. The memorial, called Turk Sehitleri Aniti, was designed by Hüseyin Bütüner and Hilmi Güner and is located in Azerbaijan, the capital of which is Baku.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le mémorial des martyrs turcs de Bakou, fait de granit rouge et de marbre blanc, est dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou. Le mémorial, appelé Turk Sehitleri Aniti, a été conçu par Hüseyin Bütüner et Hilmi Güner et est situé en Azerbaïdjan, dont la capitale est Bakou.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Baku Turkish Martyrs' Memorial, also known by the native name Turk Sehitleri Aniti, is located in Azerbaijan. The memorial was designed by Huseyin Butuner and Hilmi Guner, and is constructed from red granite and white marble. It is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku, the capital of Azerbaijan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le mémorial des martyrs turcs de Bakou, également connu sous le nom de Turk Sehitleri Aniti, est situé en Azerbaïdjan. Conçu par Huseyin Butuner et Hilmi Guner, il est construit en granit rouge et en marbre blanc et dédié aux soldats de l'armée ottomane tués lors de la bataille de Bakou, capitale de l'Azerbaïdjan.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Baku is the capital of Azerbaijan. The Baku Turkish Martyrs' Memorial is created in red granite and white marble and is dedicated to the Ottoman Army soldiers killed in the Battle of Baku. The Native name of theMemorial is &quot;Türk Sehitleri Aniti&quot;. Its designers are Huseyin Butuner and Hilmi Guner.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Bakou est la capitale de l'Azerbaïdjan. Le Mémorial des martyrs turcs de Bakou est construit en granit rouge et marbre blanc et dédié aux soldats de l'Armée ottomane tués lors de la Bataille de Bakou. Le nom autochtone du Mémorial est &quot;Türk Sehitleri Aniti&quot;. Ses concepteurs sont Huseyin Butuner et Hilmi Guner.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="22" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | location | England</otriple>
        <otriple>England | capital | London</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</otriple>
        <otriple>England | languages | Cornish_language</otriple>
        <otriple>England | religion | Church_of_England</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>England | language | Cornish_language</mtriple>
        <mtriple>England | religion | Church_of_England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Dead Man's Plack is located in England's capital - London It is dedicated to AEthwald, Ealdorman of East Anglia and it is made of rock. England's main religion in the Church of England. One of the languages spoken in England is the Cornish language.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">The Dead Man's Plack est situé dans la capitale anglaise - Londres. Il est dédié à AEthwald, Ealdorman d'East Anglia et il est fait de rock. La religion principale de l'Angleterre dans l'Eglise d'Angleterre. Une des langues parlées en Angleterre est le cornique.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="23" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | location | England</otriple>
        <otriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</otriple>
        <otriple>England | languages | Cornish_language</otriple>
        <otriple>England | religion | Church_of_England</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroup | British_Arabs</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>England | language | Cornish_language</mtriple>
        <mtriple>England | religion | Church_of_England</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">England is the home of the Cornish language, many ethnic groups including the British Arabs and the established religion of The Church of England. It is also the location of Dead Mans Plack, a stone formation dedicated to Aethelwald, Ealdorman of East Anglia.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Angleterre est le berceau de la langue cornique, de nombreux groupes ethniques dont les Arabes britanniques et la religion établie de l &quot;Église anglicane, ainsi que l'emplacement de Dead Mans Plack, une formation de pierre dédiée à Aethelwald, Ealdorman d'East Anglia.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Dead Man's Plack is a stone monument in England that is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia. The state religion of England is the Church of England. English ethnic group include British Arabs. In England's Cornwall region, the Cornish language is spoken.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Dead Man's Plack est un monument de pierre en Angleterre dédié à Æthelwald, Ealdorman d'East Anglia. La religion d &quot;état d'Angleterre est l&quot; Église d'Angleterre. Les Arabes britanniques font partie du groupe ethnique anglais. Dans la région des Cornouailles en Angleterre, la langue cornique est parlée.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Dead Man's Plack (located in England) is made from rock. It is dedicated to AEthelwald, Ealdorman of East Anglia. England's religion is the Church of England and Cornish is spoken in the Cornwall region of England. British Arabs are an English ethnic group.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">The Dead Man's Plack (located in England) is made from rock. It is dedicated to AEthelwald, Ealdorman of East Anglia. England's religion is the Church of England and Cornish is spoken in the Cornwall region of England. British Arabs are an English ethnic group.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="24" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | location | England</otriple>
        <otriple>England | ethnicGroups | British_Arabs</otriple>
        <otriple>England | capital | London</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</otriple>
        <otriple>England | languages | Cornish_language</otriple>
        <otriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | location | England</mtriple>
        <mtriple>England | ethnicGroup | British_Arabs</mtriple>
        <mtriple>England | capital | London</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | dedicatedTo | Æthelwald,_Ealdorman_of_East_Anglia</mtriple>
        <mtriple>England | language | Cornish_language</mtriple>
        <mtriple>Dead_Man's_Plack | material | Rock_(geology)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Dead Man's Plack which is made of rock and is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia is located in England . The capital of England is London and Cornish is a language spoken in the Cornwall region.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">The Dead Man's Plack qui est fait de rock et dédié à Æthelwald, Ealdorman de East Anglia est situé en Angleterre, la capitale de l'Angleterre est Londres et le cornique est une langue parlée dans la région de Cornouailles.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Dead Man's Plack is found in England and made from rock. It is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia. London is the capital of England and Arabs are an ethnic group. The Cornish language is spoken Cornwall.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">The Dead Man's Plack is found in England and made from rock. It is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia. London is the capital of England and Arabs are an ethnic group. The Cornish language is spoken Cornwall.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Dead Man's Plack, which is made of rock, is dedicated to Æthelwald, Ealdorman of East Anglia. It is found in England, the capital of which is London. Cornish is one of the languages spoken in England and one of the ethnic groups found in the country is the British Arabs.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Dead Man's Plack, qui est fait de rock, est dédié à Æthelwald, Ealdorman de East Anglia. Il se trouve en Angleterre, dont la capitale est Londres. Le cornique est l'une des langues parlées en Angleterre et l'un des groupes ethniques que l'on trouve dans le pays est les Arabes britanniques.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="25" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</otriple>
        <otriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | category | Historic_districts_in_the_United_States</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Frederick, Maryland is the nearest city to the Monocacy National Battlefield of Frederick County, Maryland. It is the location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument which was established on 11 July 1907 which is categorised as belonging to the historic districts of the United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Frederick, Maryland est la ville la plus proche du champ de bataille national Monocacy du comté de Frederick, Maryland, où se trouve le 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument, créé le 11 juillet 1907 et classé comme appartenant aux districts historiques des États-Unis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is located in the district of the Monocacy National Battlefield, Frederick, Maryland. The monument was established in 1907-07-11 and is categorised as an historic district in the United States.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le 14e monument de l'infanterie volontaire du New Jersey est situé dans le district du champ de bataille national du Monocacy, à Frederick (Maryland). Le monument a été créé en 1907-07-11 et est classé district historique aux États-Unis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="26" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;@en</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</otriple>
        <otriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</otriple>
        <otriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | location | Frederick_County,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | established | &quot;1907-07-11&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | country | &quot;United States&quot;</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | district | Monocacy_National_Battlefield</mtriple>
        <mtriple>Monocacy_National_Battlefield | nearestCity | Frederick,_Maryland</mtriple>
        <mtriple>14th_New_Jersey_Volunteer_Infantry_Monument | owningOrganisation | National_Park_Service</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The location of the 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument is the Monocacy National Battlefield in Frederick County, Maryland, United States. The monument was established on 11 July 1907 and is owned by the National Park Service.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le site du 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument est le champ de bataille national du Monocacy, dans le comté de Frederick, au Maryland (États-Unis).</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The 14th New Jersey Voluntary Infantry Monument (located in the Monocacy National Battlefield, Frederick County, Maryland, USA) was established on the 11th July, 1907. The nearest city is Frederick, Maryland. The Monument was provided by the National Park Service.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">The 14th New Jersey Voluntary Infantry Monument (located in the Monocacy National Battlefield, Frederick County, Maryland, USA) was established on the 11th July, 1907. The nearest city is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument was established on 11 July 1907 and is located in the district of the Monocacy National Battlefield in Frederick County, Maryland, US. The monument is owned by the National Park Service. The nearest city to the battlefield is Frederick, Maryland.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le 14th New Jersey Volunteer Infantry Monument a été établi le 11 juillet 1907 et est situé dans le district du Monocacy National Battlefield dans le comté de Frederick, Maryland, É.-U. Le monument appartient au National Park Service. La ville la plus proche du champ de bataille est Frederick, Maryland.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="27" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;@en</otriple>
        <otriple>Turkey | currency | Turkish_lira</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The Turkish lira is the official currency of the country where Ahmet Davutoglu is leader. The country is the location of the memorial designed in bronze by Pietro Canonica and inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">La lire turque est la monnaie officielle du pays dont Ahmet Davutoglu est le dirigeant. Le pays est l'emplacement du mémorial conçu en bronze par Pietro Canonica et inauguré le 27 juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The currency of Turkey is the Turkish lira and the leader of the country is Ahmet Davutoglu. The country is the location of the Ataturk Monument (Izmir) designed in bronze by Pietro Canonica and inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">La monnaie de la Turquie est la lire turque et le chef du pays est Ahmet Davutoglu. Le pays est l'emplacement du monument Ataturk (Izmir) conçu en bronze par Pietro Canonica et inauguré le 27 juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Ahmet_Davutoglu is Turkey's leader where the currency is Turkish Lira, and where Pietro Canonica designed the Ataturk Monument in Izmir from bronze, the monument was inagurated on July 27, 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Ahmet _ Davutoglu est le leader de la Turquie où la devise est la lire turque, et où Pietro Canonica a conçu le monument Ataturk à Izmir de bronze, le monument a été inaguré le 27 Juillet 1932.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="28" size="6" shape="(X (X) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</otriple>
        <otriple>Turkey | capital | Ankara</otriple>
        <otriple>Turkey | largestCity | Istanbul</otriple>
        <otriple>Turkey | currency | Turkish_lira</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The leader of Turkey, where the currency is the Turkish lira, is Ahmet Davutoglu. While the capital city is Ankara, the largest city in the country is Istanbul. Turkey is the location of the Ataturk Monument (Izmir) which was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le leader de la Turquie, dont la devise est la lire turque, est Ahmet Davutoglu. Alors que la capitale est Ankara, la plus grande ville du pays est Istanbul. La Turquie est l'emplacement du Monument d'Ataturk (Izmir) qui a été inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey, where the capital is Ankara, but the largest city is Istanbul; the currency of Turkey is Turkish Lira and in Izmir, Turkey the Ataturk Monument stands, inaugurated on July 27, 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Ahmet Davutoglu est le chef de la Turquie, où la capitale est Ankara, mais la plus grande ville est Istanbul ; la monnaie de la Turquie est turque Lira et à Izmir, la Turquie le monument Ataturk stands, inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Turkey's capital is Ankara and the country's leader is Ahmet Davutoglu. The currency of Turkey is the Turkish lira and Istanbul is it's largest city. The Atatürk Monument is located in Izmi and was inaugurated on the 27th of July, 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">La capitale de la Turquie est Ankara et le leader du pays est Ahmet Davutoglu. La monnaie de la Turquie est la lire turque et Istanbul est sa plus grande ville. Le monument Atatürk est situé à Izmi et a été inauguré le 27 juillet 1932.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="29" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</otriple>
        <otriple>Turkey | capital | Ankara</otriple>
        <otriple>Turkey | largestCity | Istanbul</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;@en</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | largestCity | Istanbul</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey where Ankara is the capital, although the largest city is Istanbul. The country is the location of the bronze Ataturk Monument (Izmir) which was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Ahmet Davutoglu est le leader de la Turquie dont Ankara est la capitale, bien que la plus grande ville soit Istanbul. Le pays est l'emplacement du monument de bronze Ataturk (Izmir) qui a été inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Izmir, Turkey is the location of the bronze Ataturk Monument which was inaugurated on 27 July 1932. Ahmet Davutoglu is the Turkish leader and the largest city is Istanbul although the capital is Ankara.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Izmir, en Turquie, est l'emplacement du monument de bronze Ataturk qui a été inauguré le 27 juillet 1932. Ahmet Davutoglu est le dirigeant turc et la plus grande ville est Istanbul bien que la capitale soit Ankara.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Although Istanbul is the largest city, Ankara is the capital of Turkey where Ahmet Davutoglu is the leader. Turkey is the location of the bronze Ataturk Monument (Izmir) which was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Bien qu'Istanbul soit la plus grande ville, Ankara est la capitale de la Turquie où Ahmet Davutoglu est le leader. Turquie est l'emplacement du monument de bronze Ataturk (Izmir) qui a été inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="30" size="6" shape="(X (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</otriple>
        <otriple>Turkey | capital | Ankara</otriple>
        <otriple>Turkey | currency | Turkish_lira</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | capital | Ankara</mtriple>
        <mtriple>Turkey | currency | Turkish_lira</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Turkey's leader is the President, the currency is the Turkish lira and the capital city is Ankara. It is the location of the Ataturk monument which was designed by Pietro Canonica and inaugurated in Izmir on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le chef de la Turquie est le Président, la monnaie est la lire turque et la capitale est Ankara, où se trouve le monument d'Ataturk, conçu par Pietro Canonica et inauguré à Izmir le 27 juillet 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Ataturk Monument, which was designed by Pietro Canonica, was inaugurated on 27th July, 1932. Turkey's leader is the President, its currency is the Turkish Lira and the capital city is Ankara.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le monument d'Ataturk, conçu par Pietro Canonica, a été inauguré le 27 juillet 1932, avec à sa tête le Président de la Turquie, la monnaie est la lire turque et la capitale est Ankara.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Pietro Canonica designed the Ataturk Monument (Izmir) which was inaugurated on 27 July 1932 in Turkey. The Turkish leader is known as the President of Turkey, the currency is the Turkish lira and the capital city is Ankara.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Pietro Canonica a conçu le monument d'Ataturk (Izmir) qui a été inauguré le 27 juillet 1932 en Turquie. Le dirigeant turc est connu comme le président de la Turquie, la devise est la lire turque et la capitale est Ankara.</lex>
    </entry>
    <entry category="Monument" eid="31" size="6" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</otriple>
        <otriple>Turkey | leaderName | Ahmet_Davutoğlu</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;@en</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <originaltripleset>
        <otriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</otriple>
        <otriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;@en</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | open | &quot;1932-07-27&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Turkey | leaderTitle | President_of_Turkey</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | designer | Pietro_Canonica</mtriple>
        <mtriple>Turkey | leader | Ahmet_Davutoğlu</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | material | &quot;Bronze&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | inaugurationDate | &quot;1932-07-27&quot;</mtriple>
        <mtriple>Atatürk_Monument_(İzmir) | location | Turkey</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">President Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey, the home of the Ataturk monument (Izmir). The monument was designed in bronze by Pietro Canonica and inaugurated on 27 July 1932 in Izmir.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le Président Ahmet Davutoglu est le dirigeant de la Turquie, patrie du monument d'Ataturk (Izmir), conçu en bronze par Pietro Canonica et inauguré le 27 juillet 1932 à Izmir.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The Ataturk Monument (located in Izmir, Turkey) is made of Bronze. It was inaugurated on the 27th July, 1932 and it was designed by Pietro Canonica. Turkey's leader is President Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le monument Ataturk (situé à Izmir, Turquie) est en bronze, il a été inauguré le 27 juillet 1932 et a été conçu par Pietro Canonica. Le président de la Turquie est Ahmet Davutoglu.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">President Ahmet Davutoglu is the leader of Turkey which is the location of the Ataturk monument (Izmir) designed by Pietro Canonica. The monument is made of bronze and was inaugurated on 27 July 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le Président Ahmet Davutoglu est le dirigeant de la Turquie qui est l'emplacement du monument d'Ataturk (Izmir) conçu par Pietro Canonica.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="en">Ahmet Davutoglu is the Turkish leader and is officially titled President of Turkey where the Ataturk Monument is located in Izmir made of bronze and designed by Pietro Canonica, inaugurated on July 27, 1932.</lex>
      <lex comment="" lid="Id4" lang="fr">Ahmet Davutoglu est le dirigeant turc et est officiellement intitulé président de la Turquie où le monument Ataturk est situé à Izmir en bronze et conçu par Pietro Canonica, inauguré le 27 Juillet 1932.</lex>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
