<?xml version="1.0" ?>
<benchmark>
  <entries>
    <entry category="Astronaut" eid="1" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and is from the U.S. He graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He worked as a test pilot and for NASA in 1963. He spent 100305 minutes in space and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, et vient des États-Unis. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences en 1955 de l'UT Austin. Il a travaillé comme pilote d'essai et pour la NASA en 1963. Il a passé 100305 minutes dans l'espace et est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American and was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT at Austin in 1955 with a B.S. He worked as a test pilot and was chosen to work for NASA in 1963. Bean spent 100305 minutes in space, and he has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un Américain né à Wheeler, Texas. Il est diplômé de l'UT à Austin en 1955 avec un B.S. Il a travaillé comme pilote d'essai et a été choisi pour travailler pour la NASA en 1963. Bean a passé 100305 minutes dans l'espace, et il a depuis pris sa retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. and performed as a test pilot. He was chosen by NASA in 1963 and was in space 100305 minutes. He is retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né à Wheeler, Texas. Il a obtenu son diplôme de l'UT Austin en 1955 avec un B.S. et a joué comme pilote d'essai. Il a été choisi par la NASA en 1963 et était dans l'espace 100305 minutes. Il est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="2" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is a US national, who was born in Wheeler, Texas. He received a B.S. degree from UT at Austin in 1955. He performed as a test pilot, He was selected by NASA in 1963 and became a crew member of Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est un ressortissant des États-Unis, né à Wheeler, au Texas. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'U. de Toronto à Austin en 1955. Il a joué comme pilote d'essai, a été choisi par la NASA en 1963 et est devenu membre de l'équipage d'Apollo 12. Il a pris sa retraite en juin 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American born in Wheeler, Texas. He graduated with a BS from UT Austin in 1955 and became a test pilot before being selected by NASA in 1963 to serve as crew on Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un Américain né à Wheeler, Texas. Il a obtenu un BS de UT Austin en 1955 et est devenu un pilote d'essai avant d'être sélectionné par la NASA en 1963 pour servir comme équipage sur Apollo 12. Il a pris sa retraite en juin 1981.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="3" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Retired American test pilot Alan Bean, born in Wheeler, Texas was a member of the Apollo 12 crew who spent 100305 minutes in space. His Alma Mater is UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean, pilote d'essai américain à la retraite, né à Wheeler, au Texas, faisait partie de l'équipage de l'Apollo 12 qui a passé 100305 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American who was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a BS and became a test pilot. He spent a total of 100305 minutes in space whilst serving as a crew member on Apollo 12. He Has now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un Américain né à Wheeler, Texas. Il est diplômé d'UT Austin en 1955 avec un BS et devient pilote d'essai. Il passe un total de 100305 minutes dans l'espace alors qu'il sert comme membre d'équipage sur Apollo 12. Il est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="4" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The American test pilot Alan Bean was born in Wheeler, Texas, and attended the UT Austin, gaining a BS in 1955. He was chosen by NASA in 1963 and spent 100305 minutes in space as a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le pilote d'essai américain Alan Bean est né à Wheeler, Texas, et a fréquenté l'UT Austin, obtenant un BS en 1955. Il a été choisi par la NASA en 1963 et a passé 100305 minutes dans l'espace comme membre d'équipage d'Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a US national was was born in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin with a B.S. in 1955. He performed as a test pilot and was chosen by NASA in 1963. He was a crew member of Apollo 12 and he was in space for 100305 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean, de nationalité américaine, est né à Wheeler, au Texas. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences à l'UT Austin en 1955. Il s'est produit comme pilote d'essai et a été choisi par la NASA en 1963. Il était membre de l'équipage d'Apollo 12 et a passé 100305 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born in Wheeler, Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He was hired by NASA in 1963 as a test pilot. Alan was a crew member aboard Apollo 12 spending in space 100305 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né à Wheeler, Texas, et a obtenu son diplôme de l'UT Austin en 1955 avec un B.S. Il a été engagé par la NASA en 1963 comme pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="5" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was an American test pilot who was a member of the Apollo 12 crew. He was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas and attended UT Austin, B.S. 1955. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean était un pilote d'essai américain qui faisait partie de l'équipage d'Apollo 12. Il est né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas, et a fréquenté UT Austin, B.S. 1955. Il a pris sa retraite en juin 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is an American who was born in Wheeler, Texas on the 15th March 1932. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. degree, He was a test pilot, who was on the crew of Apollo 12. He retired in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un Américain né à Wheeler, Texas, le 15 mars 1932. Il est diplômé de l'UT Austin en 1955 avec un B.S. Il était pilote d'essai et faisait partie de l'équipage d'Apollo 12. Il a pris sa retraite en juin 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born on the 15th of March 1932 in Wheeler, Texas. He received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955, and worked as a test pilot. He was a crew member on the Apollo 12 flight mission before his retirement in June 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas, il a obtenu un Bachelor of Science à l'Université du Texas à Austin en 1955 et a travaillé comme pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="6" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas and is American. He received a BSc. from U of Texas at Austin in 1955. Anders was a test pilot and began working for NASA in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean est Américain et obtient un baccalauréat ès sciences de l'U. du Texas à Austin en 1955. Anders est pilote d'essai et commence à travailler pour la NASA en 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, a US National, was born in Wheeler Texas on 15 March 1932. He graduated from UT Austin with a Bachelor of Science degree in 1955 and became a test pilot before being chosen by NASA in 1963 to become a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né à Wheeler (Texas) le 15 mars 1932, Alan Bean est diplômé de l'UT Austin avec un Bachelor of Science en 1955 et devient pilote d'essai avant d &quot;être choisi par la NASA en 1963 pour devenir membre de l&quot; équipage d'Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean, a US national was born on 15 March 1932 in Wheeler, Texas. He graduated in 1955 with a BS from UT Austin, before becoming a test pilot. He was selected by NASA in 1963 and served on the crew of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Bean, de nationalité américaine, est né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'UT Austin en 1955, avant de devenir pilote d'essai. Il a été sélectionné par la NASA en 1963 et a servi dans l'équipage d'Apollo 12.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="7" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on the 15th of March in 1932. He was hired by NASA in 1963 where he performed as a test pilot. He spent 100305.0 minutes in space and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean a été engagé par la NASA en 1963, où il a travaillé comme pilote d'essai.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born on Mar 15, 1932 in Wheeler, Texas and is American. He worked as a test pilot before joining NASA in 1963. He spent over 69 days in space, or 100305 minutes. Bean is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas, Alan Bean est Américain. Il a travaillé comme pilote d'essai avant de rejoindre la NASA en 1963. Il a passé plus de 69 jours dans l'espace, soit 100305 minutes. Bean est à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He was hired by NASA in 1963 as a test pilot and spent in Space 100305.0 minutes. Now he is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas. Il a été engagé par la NASA en 1963 comme pilote d'essai et a passé 100305.0 minutes dans l'espace. Il est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="8" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | dateOfRet | &quot;June 1981&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | dateOfRetirement | &quot;June 1981&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean who is American was born in Wheeler, Texas in March 15th 1932. He served as a test pilot on Apollo 12 before retiring in June in 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932, Alan Bean est Américain et pilote d'essai sur Apollo 12 avant de prendre sa retraite en juin 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Retired American test pilot Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15, 1932. He was a crew member on Apollo 12 and retired in June of 1981.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean, pilote d'essai américain à la retraite, est né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="9" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is a US national who was born in Wheeler, Texas on the 15th March 1932. He was a test pilot and crew member of Apollo 12. He spent 100305 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">De nationalité américaine, Alan Bean est né à Wheeler, Texas, le 15 mars 1932, pilote d'essai et membre d'équipage d'Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a United States test pilot. He was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. Alan Bean retired after spending 100305 minutes in space, he was also a crew member of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un pilote d'essai américain né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas. Alan Bean a pris sa retraite après avoir passé 100305 minutes dans l'espace, il était également membre de l'équipage d'Apollo 12.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="10" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | timeInSpace | &quot;100305.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Bean was a teat pilot who was born March 15th, 1932 in Wheeler, Texas. In 1963 NASA asked him to join the Apollo 12 program where he later spent 100,305 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, et en 1963, la NASA lui a demandé de se joindre au programme Apollo 12, où il a passé plus tard 100 305 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The American Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on Mar 15, 1932. He was a test pilot, and was hired by NASA in 1963. He spent 100305 minutes in space as part of the crew of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Alan Bean est né à Wheeler, Texas, le 15 mars 1932. Il était pilote d'essai, et a été engagé par la NASA en 1963. Il a passé 100305 minutes dans l'espace en tant que membre de l'équipage d'Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean is a US national who was born on 15 March 1932 in Wheeler, Texas. He spent a total of 100305 minutes in space as a crew member on the Apollo 12 mission after being selected by NASA in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean a passé 100305 minutes dans l'espace en tant que membre d'équipage de la mission Apollo 12 après avoir été sélectionné par la NASA en 1963.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="11" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean is an American born in Wheeler, Texas. He was on the Apollo 12 which was operated by NASA after receiving a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin in 1955. Alan is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est un Américain né à Wheeler, Texas. Il était sur l'Apollo 12 qui a été opéré par la NASA après avoir reçu un Bachelor of Science à l'Université du Texas à Austin en 1955. Alan est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean is a US national, who was born in Wheeler, Texas. He received a B.S. degree at UT at Austin in 1955. He was a test pilot and crewed the NASA operated Apollo 12. He is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est un ressortissant des États-Unis, né à Wheeler, au Texas. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences à l'Université d'Austin en 1955. Il a été pilote d'essai et membre de l'équipage de l'Apollo 12 de la NASA. Il est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="12" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was an American born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963 where he performed as a test pilot on Apollo 12 which is operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean a été sélectionné par la NASA en 1963 comme pilote d'essai sur Apollo 12, exploité par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, a US National, was born in Wheeler, Texas on 15 March 1932. He became a test pilot and was selected by NASA in 1963 as a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932, Alan Bean, de nationalité américaine, devient pilote d'essai et est choisi par la NASA en 1963 comme membre d'équipage sur Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in the U.S. on March 15th in 1932 in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963, and served as a test pilot on Apollo 12, which was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né aux États-Unis le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean a été sélectionné par la NASA en 1963 et a servi de pilote d'essai sur Apollo 12, exploité par la NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="13" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas. He graduated from UT Austin with a BSc. in 1955. Bean worked as a test pilot and was part of Apollo 12, which was run by NASA. He is retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est né le 15 mars 1932 à Wheeler, Texas. Il a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'UT Austin en 1955. Bean a travaillé comme pilote d'essai et a fait partie d'Apollo 12, qui était dirigé par la NASA. Il est à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He is a retired test pilot, who was on the crew of the NASA-operated Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932, Alan Bean est diplômé de l'UT Austin en 1955 avec un B.S. Il est pilote d'essai à la retraite et faisait partie de l'équipage du Apollo 12 exploité par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Been was born on March 15, 1932 in Wheeler Texas. He graduated from UT Austin in 1955 with a B.S and became a Test Pilot. He was part of the Apollo 12 crew for NASA and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Been est diplômé de l'UT Austin en 1955 avec un baccalauréat en sciences et devient pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="14" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas in March 15, 1932. He was a test pilot and a crew member on Apollo 12 after being hired by NASA in 1963. The Alma Mater of Alan Bean is UT Austin, B.S. 1955.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932. Il était pilote d'essai et membre d'équipage sur Apollo 12 après avoir été embauché par la NASA en 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas in March 15th 1932. Alan graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. and performed as a test pilot on Apollo 12. NASA operated Apollo 12 where Alan was hired in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932. Alan a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'UT Austin en 1955 et s'est produit comme pilote d'essai sur Apollo 12. La NASA a exploité Apollo 12 où Alan a été embauché en 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He attended the U of Texas at Austin and graduated with a BSc. in 1955. He worked as a test pilot and joined NASA in 1963. Bean was a crew member on Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean fréquente l'U. du Texas à Austin et obtient un baccalauréat ès sciences en 1955. Il travaille comme pilote d'essai et se joint à la NASA en 1963. Bean est membre de l'équipage d'Apollo 12.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="15" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He attended the U of Texas at Austin and received a BSc in 1955. Bean was a test pilot and a part of Apollo 12, which was run by NASA and where David Scott was the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas, Alan Bean fréquente l'U. du Texas à Austin et obtient un baccalauréat ès sciences en 1955. Bean est pilote d'essai et fait partie d'Apollo 12, qui est dirigé par la NASA et dont David Scott est le commandant.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born on March 15, 1932 in Wheeler, Texas. He graduated from UT Austin 1955 with a BSc. He was a test pilot and also a crew member of Apollo 12 which was run by NASA. The commander of Apollo 12 was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né le 15 mars 1932 à Wheeler au Texas, Alan Bean est diplômé de l'UT Austin en 1955 avec un baccalauréat en sciences. Il a été pilote d'essai et membre de l'équipage d'Apollo 12, piloté par la NASA. Le commandant d'Apollo 12 était David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on March 15, 1932. In 1955 he received a Bachelor of Science degree at the University of Texas at Austin. Alan Bean served as a test pilot, later he became a crew member on the Apollo 12 flight mission, operated by NASA. The commander of Apollo 12 was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932. En 1955, il a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'Université du Texas à Austin. Alan Bean a servi comme pilote d'essai, puis il est devenu membre de l'équipage de la mission de vol Apollo 12, dirigée par la NASA. Le commandant d'Apollo 12 était David Scott.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="16" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was American born in New Hampshire, went to school at NWC and graduated with an MA in 1957. The United States Navy awarded the Distinguished Service Medal to Alan Shepard which is is higher than the department of commerce gold medal. Alan Shepard died on 1998-07-21 in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est un Américain né au New Hampshire, a étudié à la CNO et a obtenu une maîtrise en 1957. La marine américaine a décerné la Distinguished Service Medal à Alan Shepard, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Alan Shepard est décédé le 21 juillet 1998 en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire and attended NWC, graduating with an MA in 1957. The United States Navy awarded him the Distinguished Service Medal which, in the Navy, is higher than the department of commerce gold medal. He died on the 21st of July 1998 in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Alan Shepard est né au New Hampshire et a étudié à la NWC, où il a obtenu une maîtrise en 1957. La marine américaine lui a décerné la Distinguished Service Medal qui, dans la marine, est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Il est décédé le 21 juillet 1998 en Californie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="17" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. Born on 18 November 1923 in New Hampshire, he attended NWC and graduated with an MA in 1957. Before retiring on 1 August 1974 he had been awarded the United States Navy Distinguished Service Medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard meurt le 21 juillet 1998 en Californie. Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, il fréquente la CNO et obtient une maîtrise en 1957. Avant de prendre sa retraite le 1er août 1974, il reçoit la United States Navy Distinguished Service Medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. Born in New Hampshire on 18 November 1923 he later graduated from NWC in 1957 with an MA. He retired on 1 August 1974 having been awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy,.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard meurt le 21 juillet 1998 en Californie. Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, il obtient une maîtrise de la CNO en 1957. Il prend sa retraite le 1er août 1974 après avoir reçu la Distinguished Service Medal de la US Navy.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18, 1923. Shepard graduated from NWC with a M.A. in 1957. He was remembered by being awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy. He retired Aug 1, 1974. He later died in California on July 21st, 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire le 18 novembre 1923. Il a obtenu une maîtrise de la CNO en 1957. On s'est souvenu de lui en lui décernant la Distinguished Service Medal de la United States Navy. Il a pris sa retraite le 1er août 1974. Il est décédé en Californie le 21 juillet 1998.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="18" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a US national, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957/ He served as a test pilot and was hired by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, Alan Shepard est diplômé de la NWC avec une maîtrise ès arts en 1957. Il est pilote d'essai et est engagé par la NASA en 1959. Il meurt en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. He was a test pilot, who was selected by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est un Américain, né au New Hampshire le 18 novembre 1923, diplômé de la NWC en 1957 avec une maîtrise.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The American Alan Shepard, was born on the 18th November 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an MA. He was a test pilot, who was selected by NASA in 1959. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Shepard, né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, est diplômé de la NWC en 1957 avec une maîtrise.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="19" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with an M.A. in 1957. He worked as a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which is higher than the Dept of Commerce Gold Medal. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né au New Hampshire, Alan Shepard est diplômé de la CNO avec une maîtrise ès arts en 1957. Il travaille comme pilote d'essai et reçoit la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui est plus élevée que la Dept of Commerce Gold Medal. Shepard prend sa retraite le 1er août 1974 et meurt en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire. He was a test pilot, who graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He retired on the 1st August 1974 and he died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire. Il a été pilote d'essai et a obtenu une maîtrise ès arts de la CNO en 1957. Il a reçu la Distinguished Service Medal de la United States Navy, qui est plus élevée que la Gold Medal du ministère du Commerce. Il a pris sa retraite le 1er août 1974 et est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and attended NWC, graduating in 1957 with an MA. He served as a test pilot and prior to retiring on 1 August 1974 he was awarded the Distinguished Service Medal, an award higher than the Department of Commerce medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est mort en Californie. Né au New Hampshire, il a étudié à la NWC, où il a obtenu sa maîtrise en 1957. Il a servi comme pilote d'essai et, avant de prendre sa retraite le 1er août 1974, il a reçu la Distinguished Service Medal, un prix supérieur à la médaille du ministère du Commerce.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="20" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Shepard was a test pilot who graduated from NWC with a M.A. in 1957. Shepard was born in New Hampshire and died in California and along the way he won the Distinguished Service Medal from the U.S. Navy which is an award higher than the Department of Commerce Gold Medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Alan Shepard, pilote d'essai diplômé de la CNO avec une maîtrise ès arts en 1957, est né au New Hampshire et est décédé en Californie, où il a gagné la Distinguished Service Medal de la U.S. Navy, qui est un prix supérieur à la médaille d'or du ministère du Commerce.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American, was born in New Hampshire and graduated from NWC with a M.A. in 1957. He was a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est un Américain, né au New Hampshire et diplômé du NWC avec une maîtrise en 1957. Il a été pilote d'essai et s'est vu décerner la Distinguished Service Medal par la United States Navy, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Il est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, America and went to school at NWC, graduating with an MA in 1957. He was a test pilot and was awarded the Distinguished Service Medal in the United States Navy, which is higher that the Department of Commerce Gold Medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né au New Hampshire, en Amérique, Alan Shepard a étudié à la NWC, où il a obtenu une maîtrise en 1957. Il a été pilote d'essai et a reçu la Distinguished Service Medal de la United States Navy, plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Il est décédé en Californie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="21" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a test pilot born in New Hampshire, having graduating from NWC,M.A. in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal By The United States Navy, which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. He passed away in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard était un pilote d'essai né au New Hampshire, diplômé de la NWC, M.A. en 1957. Il s'est vu décerner la Distinguished Service Medal par la United States Navy, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Il est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and served as a test pilot, being the recipient of the Distinguished Service Medal by the US Navy, an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né au New Hampshire, Alan Shepard est décédé en Californie en tant que pilote d'essai et a reçu la Distinguished Service Medal de la US Navy, un prix supérieur à la médaille d'or du ministère du Commerce.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, and graduated from NWC, M.A. in 1957. He was a test pilot. Shepard was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy. The Distinguished service medal from the Navy is higher than the department of commerce gold medal. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire et a obtenu son diplôme de la NWC, M.A. en 1957. Il a été pilote d'essai. Shepard a reçu la Médaille du service distingué de la US Navy. La Médaille du service distingué de la Navy est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Shepard est décédé en Californie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="22" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on Nov 18, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. Shepard was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy which is higher than the dept of commerce gold medal. He died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire le 18 novembre 1923. Il a obtenu une maîtrise ès arts de la CNO en 1957. Shepard a reçu la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Il est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard went to school at NWC and graduated with an MA in 1957. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than Department of Commerce Gold Medal. He was born in New Hampshire on November 18, 1923 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard étudie à la CNO et obtient une maîtrise en 1957. Il reçoit la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui se classe au-dessus de la médaille d'or du ministère du Commerce. Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, il meurt en Californie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="23" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He attend NWC and graduated with an MA in 1957. He was a member of Apollo 14. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est un Américain né le 18 novembre 1923 au New Hampshire. Il fréquente la CNO et obtient une maîtrise en 1957. Il est membre d'Apollo 14. Shepard prend sa retraite le 1er août 1974 et meurt en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. and was a crew member of Apollo 14. Shepard retired 1974-08-01 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est un Américain né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, diplômé de la CNO en 1957 avec une maîtrise et membre de l'équipage d'Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was an American born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC with an MA in 1957. Shepard was a member of Apollo 14 and retired on Aug 1, 1974. He later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est un Américain né le 18 novembre 1923 au New Hampshire. Il obtient une maîtrise de la CNO en 1957. Shepard est membre d'Apollo 14 et prend sa retraite le 1er août 1974. Il meurt ensuite en Californie.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="24" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was chosen by NASA in 1959 and he served as a crew member of Apollo 14. He died in California on the 21st July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire le 18 novembre 1923. Il est diplômé de la NWC avec une maîtrise en 1957. Il a été choisi par la NASA en 1959 et a servi comme membre d'équipage d'Apollo 14. Il est décédé en Californie le 21 juillet 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard died on 21 July 1998 in California. He was born on 18 November 1923 in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an MA. In 1959 he was selected by NASA to serve as a crew member aboard Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, Alan Shepard est diplômé de la NWC en 1957 avec une maîtrise. En 1959, il est choisi par la NASA pour servir comme membre d'équipage à bord d'Apollo 14.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="25" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Alan Shepard was a test pilot who was hired by NASA in 1959 to be part of the Apollo 14 program. He was born in New Hampshire, graduated from NWC with an MA in 1957 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Alan Shepard, pilote d'essai engagé par la NASA en 1959 pour le programme Apollo 14, est né au New Hampshire, a obtenu une maîtrise de la NWC en 1957 et est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was an American born in New Hampshire and graduated from NWC with an MA in 1957. He served as a test pilot. and in 1959 was hired by NASA as a crew member on Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est décédé en Californie. Il était un Américain né au New Hampshire et diplômé de la NWC avec une maîtrise en 1957. Il a servi comme pilote d'essai et en 1959 a été engagé par la NASA comme membre d'équipage sur Apollo 14.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="26" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Apollo_14 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC with an M.A. in 1957. He worked as a test pilot and was part of Apollo 14 which was run by NASA. Shepard retired on Aug 1, 1974 and later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né au New Hampshire, Alan Shepard est diplômé de la NWC avec une maîtrise en 1957, il travaille comme pilote d'essai et fait partie d'Apollo 14 qui est piloté par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an M.A. He was a test pilot on board the NASA operated Apollo 14. He retired on the 1st August, 1974 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire et a obtenu son diplôme du NWC en 1957 avec un M.A. Il était pilote d'essai à bord de l'Apollo 14 de la NASA, il a pris sa retraite le 1er août 1974 et est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born in New Hampshire and graduated from NWC in 1957 with an MA. He became a test pilot and was a crew member of the NASA operated Apollo 14. He retired on 1 August 1974.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est mort en Californie. Né au New Hampshire et diplômé du NWC en 1957, il est devenu pilote d'essai et membre de l &quot;équipage de l'Apollo 14 de la NASA. Il a pris sa retraite le 1er août 1974.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="27" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | selection | 1959</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | selectedByNasa | 1959</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard (born on November 18, 1923 in New Hampshire)graduated from NWC in 1957 with a M.A. He was selected by NASA in 1959 and was awarded the Distinguished Service Medal by the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Metal. Alan Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard (né le 18 novembre 1923 au New Hampshire), diplômé du NWC en 1957 avec une maîtrise, a été sélectionné par la NASA en 1959 et s'est vu décerner la Distinguished Service Medal par la United States Navy, qui est plus élevée que le département du Commerce Gold Metal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC with an M.A. in 1957 and was hired by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Dept of Commerce Gold Medal. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, Alan Shepard est diplômé de la NWC avec une maîtrise en 1957 et engagé par la NASA en 1959. Il reçoit la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui se classe au-dessus de la Dept of Commerce Gold Medal. Shepard meurt en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard was born November 18th, 1923, in New Hampshire. He attended school at NWC and graduated with an MA in 1957. Alan joined the Navy and was was chosen by NASA in 1959. He was awarded the Distinguished service medal, which is higher than the department of commerce gold medal. California was his place of death.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Shepard est né le 18 novembre 1923 au New Hampshire. Il a étudié à la CNO et a obtenu une maîtrise en 1957. Alan s'est joint à la marine et a été choisi par la NASA en 1959. Il a reçu la médaille de service distingué, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. La Californie était son lieu de décès.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="28" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathDate | &quot;1998-07-21&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire, US. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He passed away in California on July 21, 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, aux États-Unis, Alan Shepard est diplômé de la NWC avec une maîtrise en 1957 et décède en Californie le 21 juillet 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was an American, who was born in New Hampshire on November 18th, 1923. He graduated from NWC in 1957 with an M.A. He died in California on the 21st July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, Alan Shepard est diplômé de la NWC en 1957 avec une maîtrise.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard is a United States citizen who was born in New Hampshire on 18 November 1923. He graduated from NWC with an MA in 1957. He died in California on 21 July 1998.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, Alan Shepard, citoyen américain, a obtenu une maîtrise de la NWC en 1957 et est décédé en Californie le 21 juillet 1998.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="29" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born on Nov 18, 1923 in New Hampshire, USA. He graduated from NWC with an M.A. in 1957. He was a member of Apollo 14. Shepard died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, aux États-Unis, Alan Shepard est diplômé de la CNO avec une maîtrise en 1957.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard is an American who served as an Apollo 14 crew member. He was born in New Hampshire on the 18th of November 1923, graduated from NWC, M.A. in 1957, and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né au New Hampshire le 18 novembre 1923, Alan Shepard est un Américain diplômé de la NWC, M.A. en 1957, et décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. A United States national, he was born on 18 November 1923 in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with an MA and became a crew member aboard Apollo 14.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, Alan Shepard est décédé en Californie après avoir obtenu une maîtrise de la NWC en 1957 et fait partie de l &quot;équipage d'Apollo 14.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="30" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | almaMater | &quot;NWC, M.A. 1957&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in New Hampshire, United States. Alan graduated from NWC with a M.A. in 1957 and went onto be a test pilot on Apollo 14. Alan later died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est né au New Hampshire, Etats-Unis. Alan Shepard est diplômé de NWC avec une maîtrise en 1957 et est devenu pilote d'essai sur Apollo 14. Alan est décédé plus tard en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire. He graduated from NWC, M.A. in 1957 and served as a Test pilot. He was on the crew of Apollo 14. He is deceased and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Alan Shepard est né au New Hampshire. Il est diplômé de NWC, M.A. en 1957 et a servi comme pilote d'essai. Il faisait partie de l'équipage d'Apollo 14. Il est décédé en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Alan Shepard was born in New Hampshire. He graduated from NWC in 1957 with a M.A. Alan Shepard was a crew member aboard Apollo 14 and was a test pilot. He passed away in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Alan Shepard, né au New Hampshire, obtient son diplôme de NWC en 1957 avec un M.A. Alan Shepard est membre de l'équipage d'Apollo 14 et pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="31" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | dateOfRet | &quot;1974-08-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthPlace | New_Hampshire</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | dateOfRetirement | &quot;1974-08-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | birthDate | &quot;1923-11-18&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was born in November 18th 1923 in New Hampshire. He was awarded the Distinguished Service Medal in the United States Navy which is higher than the Department of Commerce Gold Medal. Alan was on the crew of Apollo 14 before he died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard est né le 18 novembre 1923 au New Hampshire. Il a reçu la Distinguished Service Medal de la United States Navy, qui est plus élevée que la médaille d'or du ministère du Commerce. Alan faisait partie de l &quot;équipage d'Apollo 14 avant de mourir en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard was born on the 18th November 1923 in New Hampshire. He was a member of the crew of Apollo 14. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Department of Commerce Gold Medal. He retired on the 1st August 1974 and died in California.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est né le 18 novembre 1923 au New Hampshire. Il fut membre de l'équipage d'Apollo 14. Il reçut la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui se classe au-dessus de la médaille d'or du ministère du Commerce. Il se retira le 1er août 1974 et mourut en Californie.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Shepard has died in California. He was born on 18 November 1923 in New Hampshire and served as crew on the Apollo 14 mission. Prior to his retirement on 1 August 1974 he had been awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Né le 18 novembre 1923 au New Hampshire, Alan Shepard est membre de l &quot;équipage de la mission Apollo 14. Avant de prendre sa retraite le 1er août 1974, il s'est vu décerner la Distinguished Service Medal par la US Navy, un prix supérieur à la médaille d'or du ministère du Commerce.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="32" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He was selected by NASA in 1963 and he performed as a test pilot. He was a crew member on the NASA operated Apollo 12, which was commanded by David Scott. Alfred Worden was the backup pilot of Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas. Il a été choisi par la NASA en 1963 et a joué comme pilote d'essai. Il était membre de l'équipage de l'Apollo 12 de la NASA, qui était commandé par David Scott. Alfred Worden était le pilote de secours d'Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas. He was a test pilot and was chosen by NASA in 1963. He was a crew member of NASA operated Apollo 11. Other crew members included Alfred Worden, who was a backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas. Il était pilote d'essai et a été choisi par la NASA en 1963. Il était membre de l'équipage de la NASA qui exploitait Apollo 11. Parmi les autres membres de l'équipage, il y avait Alfred Worden, qui était pilote de réserve.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and was hired by NASA in 1963 performed as a test pilot. He served as a crew member of Apollo 12, that is operated by NASA. David Scott was the commander of Apollo 12 and Alfred Worden was a backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, et a été engagé par la NASA comme pilote d'essai en 1963. Il a servi comme membre d'équipage d'Apollo 12, qui est exploité par la NASA. David Scott était le commandant d'Apollo 12 et Alfred Worden était un pilote de réserve.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="33" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean (born on the 15th of March 1932) was a member of the Apollo 12 crew as a test pilot. David Scott commanded the Apollo 12 which Alfred Worden was the backup pilot. Alan bean is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean (né le 15 mars 1932) était membre de l'équipage de l'Apollo 12 comme pilote d'essai. David Scott commandait l'Apollo 12 dont Alfred Worden était le pilote de réserve. Alan bean est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alfred Worden was a backup pilot of Apollo 12 (commanded by David Scott) with Alan Bean as a test pilot and crew member. Alan Bean who was born on March 15, 1932 is now retired from Apollo 12 which was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alfred Worden était un pilote de réserve d'Apollo 12 (commandé par David Scott) avec Alan Bean comme pilote d'essai et membre d'équipage. Alan Bean, né le 15 mars 1932, est maintenant à la retraite d'Apollo 12 qui était exploité par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on Mar 15, 1932. He was on the crew of Apollo 12, which was operated by NASA. He performed as a test, but is now retired. David Scott was the Commander of Apollo 12, and Alfred Worden was the backup pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Bean est né le 15 mars 1932. Il faisait partie de l'équipage d'Apollo 12, piloté par la NASA. Il a effectué un test, mais il est maintenant à la retraite. David Scott était le commandant d'Apollo 12, et Alfred Worden était le pilote de réserve.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="34" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree. He was hired by NASA in 1963 and served as a test pilot. Apollo 12's backup pilot was Alfred Worden and was commanded by David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Diplômé de l'UT Austin en 1955 avec un baccalauréat en sciences, Alan Bean a été engagé par la NASA en 1963 et a servi comme pilote d'essai. Le pilote de réserve d'Apollo 12 était Alfred Worden et était commandé par David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean graduated in 1955 from UT Austin with a B.S. He was selected by NASA in 1963 and became a test pilot on the NASA operated Apollo 12 mission. Alfred Worden was the backup pilot of Apollo 12 and David Scott was its commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Bean a obtenu son diplôme en 1955 de l'UT Austin avec un baccalauréat ès sciences. Il a été choisi par la NASA en 1963 et est devenu pilote d'essai de la mission Apollo 12 exploitée par la NASA. Alfred Worden était le pilote de réserve d'Apollo 12 et David Scott en était le commandant.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">The Alma Mater of Alan Bean is UT Austin, B.S. 1955. He performed as a test pilot., was hired by NASA in 1963 as the crew of Apollo 12. The Apollo 12 mission was operated by NASA, backup piloted by Alfred Worden with David Scott as the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Alma Mater d'Alan Bean est UT Austin, B.S. 1955. Il joue comme pilote d'essai., est engagé par la NASA en 1963 comme équipage d'Apollo 12. La mission Apollo 12 est pilotée par la NASA, avec Alfred Worden comme pilote de réserve et David Scott comme commandant.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="35" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | almaMater | &quot;UT Austin, B.S. 1955&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a B.S. He was a crew member of the NASA operated Apollo 12. He is now retired. The back up pilot of Apollo 12 was Alfred Worden, and the commander was David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Bean est né à Wheeler, au Texas, et a obtenu son diplôme de l'UT Austin en 1955 avec un baccalauréat ès sciences. Il était membre de l'équipage d'Apollo 12 exploité par la NASA. Il est maintenant à la retraite. Le pilote de relève d'Apollo 12 était Alfred Worden et le commandant était David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean, who has now retired, was born in Wheeler Texas and graduated from UT Austin in 1955 with a Bachelor of Science degree. He was a member of the NASA operated Apollo 12 along with commander David Scott and backup pilot Alfred Worden.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, Alan Bean, aujourd'hui à la retraite, a obtenu un baccalauréat ès sciences de l'UT Austin en 1955. Il était membre de la NASA et exploitait Apollo 12 avec le commandant David Scott et le pilote de relève Alfred Worden.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="36" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Apollo_12 | crew2Up | Alfred_Worden</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Apollo_12 | crew1Up | David_Scott</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Apollo_12 | backupPilot | Alfred_Worden</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | mission | Apollo_12</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Apollo_12 | commander | David_Scott</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthPlace | Wheeler,_Texas</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Alan_Bean | birthDate | &quot;1932-03-15&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas, on March 15th 1932. He was hired by NASA in 1963 and served on the NASA-operated Apollo 12 mission along with backup pilot Alfred Worden and commander David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932, Alan Bean est engagé par la NASA en 1963 et participe à la mission Apollo 12, exploitée par la NASA, en compagnie du pilote de relève Alfred Worden et du commandant David Scott.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Bean was born in Wheeler, Texas on March 15th, 1932. He was chosen by NASA in 1963 and became a crew member of NASA operated Apollo 12. Alfred Worden was a backup pilot of Apollo 12 and David Scott was the commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né à Wheeler, au Texas, le 15 mars 1932, Alan Bean est choisi par la NASA en 1963 et devient membre de l'équipage d'Apollo 12. Alfred Worden est pilote de secours d'Apollo 12 et David Scott en est le commandant.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Alan Bean was born on March 15th in 1932 in Wheeler, Texas. Bean was hired by NASA in 1963, and was a crew member of Apollo 12, which was operated by NASA. David Scott was the commander of Apollo 12, while Alfred Worden was a backup pilot for Apollo 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Alan Bean est né le 15 mars 1932 à Wheeler, au Texas. Il a été engagé par la NASA en 1963, et était membre de l'équipage d'Apollo 12, qui était exploité par la NASA. David Scott était le commandant d'Apollo 12, tandis qu'Alfred Worden était pilote de réserve pour Apollo 12.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="37" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrein (aka Edwin E. Aldrin, Jr.) was born on the 20th January, 1930. He graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He was selected by NASA in 1963. He was a fighter pilot and member of the Apollo 11 crew. He has retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrein (alias Edwin E. Aldrin, Jr.) est né le 20 janvier 1930. Il est diplômé du MIT avec une licence en 1963. Il a été sélectionné par la NASA en 1963. Il était pilote de chasse et membre de l'équipage d'Apollo 11. Il a pris sa retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin (aka Edwin E. Aldrin, Jr) was born on January 20th, 1930. He graduated from MIT with a Sc.D in 1963. He served as a fighter pilot. He was selected by NASA in 1963 and became part of the Apollo 11 crew. H is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin (alias Edwin E. Aldrin, Jr) est né le 20 janvier 1930. Il est diplômé du MIT avec un Sc.D en 1963. Il a servi comme pilote de chasse. Il a été sélectionné par la NASA en 1963 et est devenu membre de l'équipage d'Apollo 11. H est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, also called Edwin E. Aldrin Jr., was born on January 20, 1930. He graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science and was selected by NASA in 1963 as a fighter pilot. He was a crew member of Apollo 11 and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin, également appelé Edwin E. Aldrin Jr., est né le 20 janvier 1930. Diplômé du Massachusetts Institute of Technology en 1963 avec un doctorat en sciences, il a été sélectionné par la NASA en 1963 comme pilote de chasse.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="38" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Edwin E. Aldrin Jr, also known as Buzz Aldrin, is an American born on Jan 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT in 1962 with a doctorate in Science. He began working for NASA in 1963 and was part of Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Edwin E. Aldrin Jr, aussi connu sous le nom de Buzz Aldrin, est un Américain né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey. Diplômé du MIT en 1962 avec un doctorat en sciences, il a commencé à travailler pour la NASA en 1963 et faisait partie d'Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin also known as Edwin E. Aldrin Jr was an American born on January 20,1930 in Glen Ridge, New Jersey and graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963. He was selected by NASA in 1963 as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin, aussi connu sous le nom d'Edwin E. Aldrin Jr est un Américain né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey, et diplômé du Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, whose real name was Edwin E. Aldrin, Jr., was born an American in Glen Ridge, New Jersey, on January 20,1930. Buzz graduated in 1963 from MIT with a Sc.D, and was selected by NASA the same year. He was a member of the Apollo 11 crew.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin, dont le vrai nom était Edwin E. Aldrin, Jr., est né un Américain à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Buzz a gradué en 1963 du MIT avec un Sc.D, et a été sélectionné par la NASA la même année.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="39" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey, His real name was Edwin E. Aldrin, Jr. Buzz graduated from Massachusetts Institute of Technology in 1963 with a doctorate in Science, then was selected to work for NASA in 1963 performed as a fighter pilot and was a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">American Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, Son vrai nom est Edwin E. Aldrin, Jr. Buzz a obtenu un doctorat du Massachusetts Institute of Technology en 1963 avec un doctorat en science, puis a été sélectionné pour travailler pour la NASA en 1963 a joué comme pilote de chasse et a été un membre d'équipage sur Apollo 11.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="40" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | alternativeNames | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | alternativeName | &quot;Edwin E. Aldrin, Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Edwin E. Aldrin Jr, also known as Buzz Aldrin, was born on Jan 20, 1938 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with an Sc.D in 1963. He was a fighter pilot and a member of Apollo 11. He is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Edwin E. Aldrin Jr, aussi connu sous le nom de Buzz Aldrin, est né le 20 janvier 1938 à Glen Ridge, New Jersey. Il est diplômé du MIT avec un Sc.D en 1963. Il était pilote de chasse et membre d'Apollo 11. Il est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Edwin E Aldrin Jr (more usually known as Buzz), has retired. He was born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. He graduated in 1963 from MIT with a ScD and became a fighter pilot before becoming a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Edwin E. Aldrin Jr (plus connu sous le nom de Buzz) a pris sa retraite et est né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Il a obtenu son diplôme du MIT en 1963 avec une ScD et est devenu pilote de chasse avant de devenir membre d'équipage sur Apollo 11.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="41" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthName | &quot;Edwin Eugene Aldrin Jr.&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthName | &quot;Edwin Eugene Aldrin Jr.&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born on Jan 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. His real name is Edwin Eugene Aldrin Jr. and he is American. Aldrin graduated from MIT in 1963 with a doctorate in Science. He worked as a fighter pilot and has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey. Son vrai nom est Edwin Eugene Aldrin Jr. et il est Américain. Aldrin a obtenu un doctorat en Sciences du MIT en 1963. Il a travaillé comme pilote de chasse et a depuis pris sa retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Edwin Eugene Aldrin Jr, more commonly known as Buzz Aldrin has now retired. He is a US national who was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey.He graduated in 1963 from MIT with a ScD and became a fighter pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Edwin Eugene Aldrin Jr, plus connu sous le nom de Buzz Aldrin, est un ressortissant américain né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Edwin Eugene Aldrin Jr, more commonly known as Buzz, has now retired. He is an American born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He obtained a doctorate in Science from MIT in 1963 and served as a fighter pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Edwin Eugene Aldrin Jr, plus connu sous le nom de Buzz, est un Américain né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey. Il a obtenu un doctorat en sciences du MIT en 1963 et a servi comme pilote de chasse.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="42" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin is an American born in Glen Ridge, New Jersey on Jan 20, 1930. He was a fighter pilot and a member of Apollo 11, where he spent 52 minutes in space. Aldrin is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est un Américain né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Il était un pilote de chasse et un membre d'Apollo 11, où il a passé 52 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was an American, who was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. He was a retired fighter pilot and a member of the Apollo 11 crew. He spent 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin était un Américain, né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Il était un pilote de chasse à la retraite et un membre de l'équipage d'Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey in 1930-01-20. He was a crew member on Apollo 11 and spent a total of 52.0 minutes in space. He has retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, en 1930-01-20. Il était membre d'équipage sur Apollo 11 et a passé un total de 52.0 minutes dans l'espace.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="43" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born January 30, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT with a Sc.D in 1963. His occupation was a fighter pilot, was a crew member of Apollo 11, he's a US national and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est né le 30 janvier 1930 à Glen Ridge, au New Jersey, et a obtenu un diplôme de Sc.D du MIT en 1963. Il était pilote de chasse, membre de l &quot;équipage d'Apollo 11, il est de nationalité américaine et est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin, who is now retired, was a fighter pilot who helped crew Apollo 11. He was born on January 20th, 1930 in Glen Ridge, New Jersey and graduated from MIT with a Sc. D. in 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin, qui est maintenant à la retraite, était un pilote de chasse qui a aidé l'équipage d'Apollo 11. Il est né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey et a obtenu un diplôme de Sc.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin, a United States national, was born in Glen Ridge, New Jersey on 20/01/1930. He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. , then served as a Fighter pilot and later was a member of the Apollo 11 crew. Buzz Aldrin is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin, ressortissant des Etats-Unis, est né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 / 01 / 1930. Il a obtenu son diplôme du MIT en 1963 avec un Sc.D., a ensuite servi comme pilote de chasse et plus tard a été membre de l'équipage d'Apollo 11. Buzz Aldrin est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="44" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. He was selected by NASA in 1963, was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11, spending 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, il a obtenu son diplôme en 1963 du MIT avec un Sc.D. Il a été sélectionné par la NASA en 1963, était un pilote de chasse et un membre d'équipage d'Apollo 11, passant 52 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was an American who was born in Glen Ridge, New Jersey. graduated from MIT with a Sc. D in 1963, which was the same year that he was hired by NASA. Buzz served as a Fighter pilot, and was also a crew member of Apollo 11. He was in space for 52 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin était un Américain né à Glen Ridge, New Jersey. diplômé du MIT avec un Sc. D en 1963, l'année même où il a été engagé par la NASA. Buzz a servi comme pilote de chasse, et a également été un membre d'équipage d'Apollo 11. Il a été dans l'espace pendant 52 minutes.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin was an American-born fighter pilot who was born in Glen Ridge, New Jersey. Aldrin graduated from Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963, and was hired by NASA that same year. He was was a member of the Apollo 11 crew who spent a total of 52 minutes in space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin était un pilote de chasse américain né à Glen Ridge, New Jersey. Il a obtenu son diplôme du Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963, et a été engagé par la NASA la même année. Il était membre de l'équipage d'Apollo 11 qui a passé un total de 52 minutes dans l'espace.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="45" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. During his lifetime he won 20 awards, was picked by NASA in 1963 to crew Apollo 11 and in 1963 graduated from MIT with a Doctorate in Science.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930, il a gagné 20 prix au cours de sa vie, a été choisi par la NASA en 1963 pour équiper Apollo 11 et en 1963 a obtenu un doctorat en sciences du MIT.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">US national Buzz Aldrin was born on the 20th of January, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated with a Sc.D from MIT in 1963 and was selected by NASA the same year. He served as a crew member of Apollo 11 and received 20 awards during his service.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge (New Jersey), Buzz Aldrin est diplômé du MIT en 1963 et sélectionné la même année par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin,a US national, was born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. He graduated from MIT with a ScD in 1963 and was chosen by NASA in the same year to serve as a crew member of Apollo 11. During his career he was the recipient of 20 awards.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin, de nationalité américaine, naquit à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Il obtint son diplôme du MIT avec un ScD en 1963 et fut choisi par la NASA la même année pour servir comme membre de l'équipage d'Apollo 11. Au cours de sa carrière, il reçut 20 prix.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="46" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | awards | 20</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born January 30th, 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from the Massachusetts Institute of of Technology with a Sc.D in 1963. He was a crew member of Apollo 11, which was operated by NASA and was a United States national and had 20 awards.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 30 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey, Buzz Aldrin est diplômé du Massachusetts Institute of Technology avec un Sc.D en 1963. Il était membre de l'équipage d'Apollo 11, exploité par la NASA et de nationalité américaine, et a reçu 20 prix.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930. In 1963 he graduated from MIT with a Sc. D.. was chosen to crew Apollo 11 by NASA and had 20 awards to his credit.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. En 1963, il est diplômé du MIT avec un diplôme de sciences politiques.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin is a US national who was born in Glen Ridge New Jersey on 20 January 1930. He obtained an ScD from MIT in 19963 and served as a crew member on the NASA operated Apollo 11. He was the recipient of 20 awards during his career.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin est un ressortissant américain né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Il a obtenu un ScD du MIT en 19963 et a servi comme membre d'équipage sur Apollo 11, exploité par la NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="47" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on 20th January 1930. He graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He served as a Fighter Pilot under the Apollo 11 program organized by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930, Buzz Aldrin est diplômé du MIT avec une licence en 1963 et pilote de chasse dans le cadre du programme Apollo 11 organisé par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin is a US national born in Glen Ridge, New Jersey on 20 January 1930. After graduating from MIT, ScD in 1963 he served as a fighter pilot and became a crew member of the NASA operated Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">De nationalité américaine, Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, le 20 janvier 1930. Après avoir obtenu son diplôme du MIT, ScD en 1963, il a servi comme pilote de chasse et est devenu membre de l'équipage de la NASA exploité Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge New Jersey on January 20, 1930.He graduated in 1963 from MIT with a Sc.D. He was a crew member on Apollo 11, that was operated by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">American Buzz Aldrin est né à Glen Ridge New Jersey le 20 janvier 1930.He gradued in 1963 from MIT with a Sc.D. He was a crew member on Apollo 11, that was operated by NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="48" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">In 1963 Buzz Aldrin graduated from MIT with a Sc. D. and that same year NASA picked him to crew Apollo 11. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey on January 20th, 1930 and was a fighter pilot before heading into space.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">En 1963, Buzz Aldrin obtient un doctorat en sciences du MIT et la même année, la NASA le choisit pour équiper Apollo 11. Aldrin est né à Glen Ridge, au New Jersey, le 20 janvier 1930 et a été pilote de chasse avant de partir dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin was born on 20 January 1930 in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT in 1963 with an ScD and was selected that year by NASA. He served as a fighter pilot and as crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin est né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey. Il a obtenu son diplôme du MIT en 1963 avec un ScD et a été sélectionné cette année-là par la NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="49" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was US national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from MIT, Sc.D. in 1963. He was a fighter pilot who was selected by NASA in 1963. He was a crew member of the NASA operated Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">De nationalité américaine, Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey. Il a obtenu son diplôme du MIT, Sc.D. en 1963. Il était pilote de chasse et a été sélectionné par la NASA en 1963. Il était membre de l'équipage de la NASA qui exploitait Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He graduated from Massachusetts Institute of Technology with a Sc.D in 1963, after that he was hired by NASA in 1963 as a Fighter pilot. He was member of the Apollo 11 crew, that was a program organized by NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, il a obtenu un Sc.D du Massachusetts Institute of Technology en 1963, après quoi il a été engagé par la NASA en 1963 comme pilote de chasse.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin war born in Glen Ridge, New Jersey, who was a member of the Apollo 11 crew. His nationality is US and NASA selected him in 1963. He was performed as a fighter pilot and graduated from Massachusetts Institude of Technology, Sc.D, 1963.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, membre de l'équipage d'Apollo 11. Sa nationalité est américaine et la NASA l'a sélectionné en 1963. Il a été pilote de chasse et diplômé du Massachusetts Institude Technology, Sc.D, 1963.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="50" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | crew2Up | William_Anders</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | backup pilot | William_Anders</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge in New Jersey in 1930. Buzz was a fighter pilot and a crew member of Apollo 11, where the backup pilot was William Anders. Buzz Aldrin has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est né à Glen Ridge dans le New Jersey en 1930. Buzz était un pilote de chasse et un membre d'équipage d'Apollo 11, où le pilote de réserve était William Anders. Buzz Aldrin a depuis pris sa retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin (born on January 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey) performed as a fighter pilot. He was a crew member on Apollo 11, operated by NASA. William Anders was a backup pilot on that mission.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin (né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey) s'est produit en tant que pilote de chasse. Il était membre de l'équipage d'Apollo 11, piloté par la NASA. William Anders était pilote de réserve lors de cette mission.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin (born on January 20, 1930 in Glen Ridge, New Jersey) was, before he retired, a Fighter pilot and a crew member of Apollo 11 operated by NASA. The backup pilot was William Anders.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin (né le 20 janvier 1930 à Glen Ridge, New Jersey) était, avant de prendre sa retraite, pilote de chasse et membre d'équipage d'Apollo 11 opéré par la NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="51" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;^^&lt;http://dbpedia.org/datatype/minute&gt;</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | timeInSpace | &quot;52.0&quot;(minutes)</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He became a crew member of Apollo 11 and spent 52 minutes in space as a fighter pilot on Nasa's program. Buzz is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey, il est devenu membre de l'équipage d'Apollo 11 et a passé 52 minutes dans l'espace en tant que pilote de chasse sur le programme de Nasa.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Buzz Aldrin was a fighter pilot and part of NASA's Apollo 11 mission where he spent 52 minutes in space. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin était un pilote de chasse et faisait partie de la mission Apollo 11 de la NASA où il a passé 52 minutes dans l'espace.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Buzz Aldrin is a US national who was born in Glen Ridge, New Jersey. He was a fighter pilot and then became a crew member of the Apollo 11 mission organised by NASA. He has now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Buzz Aldrin est un ressortissant américain né à Glen Ridge, New Jersey. Il était pilote de chasse et est devenu membre de l'équipage de la mission Apollo 11 organisée par la NASA.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="52" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthPlace | Glen_Ridge,_New_Jersey</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American Buzz Aldrin was a fighter pilot who was picked by NASA in 1963 to be part of the Apollo 11 program. Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin était un pilote de chasse qui a été choisi par la NASA en 1963 pour faire partie du programme Apollo 11. Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey et est maintenant à la retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Buzz Aldrin is now retired. A US national he was born in Glen Ridge, New Jersey and became a fighter pilot. In 1963 he was selected by NASA to serve as a crew member on Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Buzz Aldrin est maintenant à la retraite. Ressortissant des États-Unis, il est né à Glen Ridge, au New Jersey, et est devenu pilote de chasse. En 1963, il a été choisi par la NASA pour faire partie de l'équipage d'Apollo 11.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Buzz Aldrin was born in Glen Ridge, New Jersey. He was selected by NASA in 1963 and served as a Fighter pilot. He was a crew member on Apollo 11, that was operated by NASA. he is retired now.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">L'Américain Buzz Aldrin est né à Glen Ridge, New Jersey. Il a été sélectionné par la NASA en 1963 et a servi comme pilote de chasse. Il était membre d'équipage sur Apollo 11, qui a été opéré par NASA. il est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="53" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | selection | 1963</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_11 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | mission | Apollo_11</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | birthDate | &quot;1930-01-20&quot;</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | selectedByNasa | 1963</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Buzz_Aldrin | almaMater | &quot;Massachusetts Institute of Technology, Sc.D. 1963&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_11 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Buzz Aldrin was born on the 20th of January in 1930 and graduated from MIT with a Sc. D in 1963. He was selected by NASA in 1963 where he served as a Fighter Pilot and a crew member on Apollo 11. He has since retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Buzz Aldrin est né le 20 janvier 1930 et a obtenu une licence en 1963 du MIT. Il a été sélectionné par la NASA en 1963 où il a servi comme pilote de chasse et membre d'équipage sur Apollo 11. Il a depuis pris sa retraite.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Fighter pilot Buzz Aldrin was picked by NASA in 1963 to help crew Apollo 11. Aldrin was born January 20th, 1930, graduated from MIT with a Sc. D. in 1963 and is now retired.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le pilote de chasse Buzz Aldrin a été choisi par la NASA en 1963 pour aider l &quot;équipage d'Apollo 11. Aldrin est né le 20 janvier 1930, a obtenu un doctorat en sciences du MIT en 1963 et est maintenant à la retraite.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="54" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X)) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>California | gemstone | Benitoite</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</otriple>
        <otriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</otriple>
        <otriple>California | senators | Dianne_Feinstein</otriple>
        <otriple>Apollo_14 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>Alan_Shepard | awards | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>California | gemstone | Benitoite</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | mission | Apollo_14</mtriple>
        <mtriple>Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy) | higher | Department_of_Commerce_Gold_Medal</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | deathPlace | California</mtriple>
        <mtriple>California | senators | Dianne_Feinstein</mtriple>
        <mtriple>Apollo_14 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>Alan_Shepard | award | Distinguished_Service_Medal_(United_States_Navy)</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Alan Shepard was a crew member of the NASA operated Apollo 14. He was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy, which ranks higher than the Department of Commerce Gold Medal. He did in California. Dianne Feinstein is a senator in California. Benitoite is a gemstone found in the same state.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Alan Shepard était membre de l &quot;équipage d'Apollo 14 exploité par la NASA. Il a reçu la Distinguished Service Medal de la US Navy, qui se classe au-dessus de la médaille d'or du ministère du Commerce. Il l'a fait en Californie. Dianne Feinstein est sénatrice en Californie. Benitoite est une pierre précieuse trouvée dans le même État.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Alan Shepard has died in California, where Dianne Feinstein is a senator and you can find the gemstone Beintoite. He served aboard the NASA operated Apollo 14 as a crew member and was awarded the Distinguished Service Medal by the US Navy - an award higher than the Department of Commerce gold medal.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Alan Shepard est décédé en Californie, où Dianne Feinstein est sénatrice et vous pouvez trouver la pierre précieuse Beintoite. Il a servi à bord de l'Apollo 14 de la NASA en tant que membre d'équipage et a reçu la Distinguished Service Medal de la US Navy - un prix plus élevé que la médaille d'or du département du Commerce.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="55" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23rd 1927 in Dallas and is a United States National. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962. Elliot died on 28th February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas et est un ressortissant des États-Unis. Elliot a obtenu son diplôme de l'Université du Texas à Austin et a été sélectionné par la NASA en 1962. Elliot est décédé le 28 février 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin and began working for NASA in 1962. See died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est un Américain né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il fréquente l'U. du Texas à Austin et commence à travailler pour la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd July 1927. He graduated from the University of Texas at Austin. He was a US national who was chosen by NASA in 1962. He died in St.Louis on 1966-02-28.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927. Il est diplômé de l'Université du Texas à Austin. Il était un ressortissant américain qui a été choisi par la NASA en 1962. Il est mort à Saint-Louis le 28 février 1966.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="56" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot was born in Dallas on the 23rd of July 1927. Elliot was a student at the University of Texas at Austin. Elliot served as a test pilot before passing away on the 28th of february in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot est né à Dallas le 23 juillet 1927. Elliot était étudiant à l'Université du Texas à Austin. Elliot a servi comme pilote d'essai avant de décéder le 28 février 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Test pilot Elliot See was born on the 23rd of July, 1927 in Dallas, USA. He was a student at the University of Texas at Austin. Elliot See passed away in St. Louis, on the 28th of February, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Le pilote d'essai Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas, aux États-Unis, et a étudié à l'Université du Texas à Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See, who is from the United States, was born in Dallas, on July 23rd, 1927. He graduated from the University of Texas at Austin, and later performed as a test pilot. Elliot See died in St. Louis on February 28th in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See, originaire des États-Unis, est né à Dallas, le 23 juillet 1927. Il a obtenu son diplôme de l'Université du Texas à Austin, et s'est ensuite produit comme pilote d'essai. Elliot See est décédé à St. Louis le 28 février 1966.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="57" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and went to the University of Texas at Austin. Elliot was selected by NASA in 1962 and served as a test pilot before passing away in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et est allé à l'Université du Texas à Austin. Elliot a été sélectionné par la NASA en 1962 et a servi comme pilote d'essai avant de décéder à St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and graduated from the University of Texas at Austin. Elliot was selected by NASA IN 1962 to serve as a test pilot. Elliot died on 28th February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et a obtenu son diplôme de l'Université du Texas à Austin. Elliot a été choisi par la NASA IN 1962 pour servir de pilote d'essai. Elliot est décédé le 28 février 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See, a US national, was born in Dallas and graduated from the University of Texas at Austin. He flew as a test pilot and was selected by NASA in 1962. He died on 28 February 1966 in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See, de nationalité américaine, est né à Dallas et est diplômé de l'Université du Texas à Austin. Il a piloté comme pilote d'essai et a été sélectionné par la NASA en 1962. Il est décédé le 28 février 1966 à St Louis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="58" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which competed in the Big 12 conference in Austin. He became a test pilot and died in St Louis on 28 February 1966..</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et a fréquenté l'Université du Texas à Austin qui a participé à la conférence des 12 Grands à Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See died in St Louis on 28 February 1966. He was born in Dallas and attended the University of Texas at Austin which will compete in the Big 12 Conference. He later became a test pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est mort à St Louis le 28 février 1966. Il est né à Dallas et a fréquenté l'Université du Texas à Austin qui participera à la Big 12 Conference.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="59" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on 23rd July 1927 in Dallas. Elliot was a student at the University of Texas at Austin which is competing in the Big 12 conference. Elliot performed as a test pilot and died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas. Elliot était un étudiant à l'Université du Texas à Austin qui est en compétition dans la conférence Big 12. Elliot a joué comme pilote d'essai et est mort à St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See, a US national, has died in St Louis. Born on 23 July 1927 in Dallas he graduated from the University of Texas at Austin (a competitor in the Big 12 Conference at Austin) and became a test pilot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See, de nationalité américaine, est décédé à Saint-Louis. Né le 23 juillet 1927 à Dallas, il obtient son diplôme de l'université du Texas à Austin (un concurrent de la Big 12 Conference à Austin) et devient pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="60" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See is an American and was born on 23rd of July in 1927. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962 to fly as a test pilot. Elliot has since passed away.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est un Américain né le 23 juillet 1927. Elliot est diplômé de l'Université du Texas à Austin et a été sélectionné par la NASA en 1962 comme pilote d'essai. Elliot est décédé depuis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on 23 July 1927 and is a United States national. He attended the University of Texas at Austin and later became a test pilot and joined NASA in 1962. He died on 28 February 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 et est de nationalité américaine. Il a étudié à l'Université du Texas à Austin, puis est devenu pilote d'essai et s'est joint à la NASA en 1962.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="61" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See is a United States national born on July 23rd, 1927 in Dallas and attended the University of Texas at Austin. He died on February 28, 1966 in St. Louis. .</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est un ressortissant des Etats-Unis né le 23 juillet 1927 à Dallas et étudiant à l'Université du Texas à Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See (born on July 23, 1927 in Dallas and die on February 28, 1966 in St Louis) was an American who graduated from the University of Texas at Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See (né le 23 Juillet 1927 à Dallas et mort le 28 Février 1966 à St Louis) était un Américain qui a obtenu son diplôme de l'Université du Texas à Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in America in the city of Dallas on the 23rd day of July in 1927. Elliot was a student at the University of Texas at Austin. See died in St. Louis on the 28th of February in 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né en Amérique dans la ville de Dallas le 23 juillet 1927, étudiant à l'Université du Texas à Austin et décédé à Saint-Louis le 28 février 1966.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="62" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See died in St Louis on 28 February 1966. He was born in Dallas on 23 July 1927 and attended the University of Texas. He was selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See meurt à Saint-Louis le 28 février 1966. Né à Dallas le 23 juillet 1927, il fréquente l'Université du Texas et est sélectionné par la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23rd, 1927 in Dallas. He was a student at University of Texas at Austin, after that was chosen by NASA in 1962. He died on the 28th of February 1966 and is deceased.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas, étudiant à l'Université du Texas à Austin, après avoir été choisi par la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on 07/23/1927. He attended the University of Texas at Austin after that he was chosen by NASA in 1962. He died in St Louis on 28 February, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né à Dallas le 23 / 07 / 1927, il a étudié à l'Université du Texas à Austin après avoir été choisi par la NASA en 1962 et est décédé à St Louis le 28 février 1966.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="63" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">American test pilot Elliot See studied at the University of Texas in Austin. He was born in Dallas on July 23, 1927 and died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See, pilote d'essai américain né à Dallas le 23 juillet 1927 et décédé à St. Louis, étudie à l'Université du Texas à Austin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">American Elliot See was born in Dallas on 23rd July 1927. He graduated from the University of Texas at Austin and then served as a test pilot. He died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">L'Américain Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927, il est diplômé de l'Université du Texas à Austin et a servi comme pilote d'essai.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="64" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July 1927. Elliot graduated from the University of Texas at Austin and was selected by NASA in 1962 where she flew as a test pilot. Elliot died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927. Elliot est diplômé de l'Université du Texas à Austin et a été sélectionné par la NASA en 1962 où il a été pilote d'essai. Elliot est décédé à St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin and worked as a test pilot. He joined NASA in 1962. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il fréquente l'U. du Texas à Austin et travaille comme pilote d'essai. Il se joint à la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See has died in St Louis. He was born in Dallas on 23 July 1927. After attending the University of Texas at Austin he became a test pilot and was selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est mort à St Louis et est né à Dallas le 23 juillet 1927. Après avoir étudié à l'Université du Texas à Austin, il est devenu pilote d'essai et a été sélectionné par la NASA en 1962.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="65" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born in Dallas. He was a student at the U of Texas in Austin. He worked as a test pilot and joined NASA in 1962. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est un Américain né à Dallas. Il est étudiant à l'U. du Texas à Austin. Il travaille comme pilote d'essai et se joint à la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was a US national, who was born in Dallas. He attended the UT at Austin and performed as a test pilot. He was selected by NASA in 1062 and he died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">De nationalité américaine, né à Dallas, Elliot See fréquente l'UT à Austin et y joue comme pilote d'essai ; il est sélectionné par la NASA en 1062 et meurt à Saint-Louis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="66" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He graduated from U of Texas at Austin which is a part of the U of Texas system. See died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est un Américain né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il est diplômé de l'U. du Texas à Austin, qui fait partie du système de l'U. du Texas.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American who attended the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas system. He was born in Dallas on 23rd July 1927 and died in St Louis on 1966-02-28.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est un Américain qui fréquente l'Université du Texas à Austin, affilié au système de l'Université du Texas. Il est né à Dallas le 23 juillet 1927 et est décédé à St Louis le 1966-02-28.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">American Elliot See was born in Dallas on the 23rd of July 1927. He studied at the University of Texas at Austin, which is affiliated to the University of Texas system. He died on the 28th of February 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">American Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927, il a étudié à l'Université du Texas à Austin, qui est affilié au système de l'Université du Texas.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="67" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was an American born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system and the big 12 Conference. He has since passed away.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est un Américain né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui fait partie du système de l'Université du Texas et de la grande conférence 12. Il est décédé depuis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was an American who was born in Dallas on July 23, 1927. See attended the University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of Texas system. The University of Texas competed in the Big 12 Conference in Austin. Elliot See is dead, but the date of his death was not noted.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See était un Américain né à Dallas le 23 juillet 1927. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui est affiliée au système de l'Université du Texas. L'Université du Texas a participé à la Big 12 Conference à Austin. Elliot See est décédé, mais la date de son décès n'a pas été indiquée.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="68" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas and went onto be a student at University of Texas at Austin which is affiliated to the University of Texas system. The University is competing in the Big 12 Conference. Elliot See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et est devenu étudiant à l'Université du Texas à Austin, affiliée au système de l'Université du Texas. L'Université participe à la Big 12 Conference. Elliot See est décédé à St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and is an American. Elliot attended the University of Texas at Austin which will compete in the Big 12 Conference. Elliot died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et est un Américain. Elliot a fréquenté l'Université du Texas à Austin qui participera à la Big 12 Conference. Elliot est décédé à St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born an American in Dallas, Texas. He was a student at University of Texas at Austin, which is affiliated with the University of of Texas system. The University of Texas competed in the Big 12 Conference in Austin. See died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né un Américain à Dallas, Texas. Il était étudiant à l'Université du Texas à Austin, qui est affilié au système de l'Université du Texas. L'Université du Texas a participé à la Big 12 Conference à Austin. See est décédé à St. Louis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="69" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system. See was a test pilot. He died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui fait partie du système de l'Université du Texas.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is part of the U of Texas system. He was a test pilot. See passed away on Feb. 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui fait partie du système de l'Université du Texas. Il était pilote d'essai.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Test pilot Elliot See was born in Dallas on July 23rd, 1927 and died in St. Louis on February 28th, 1966. He was a student at the University of Texas in Austin which is affiliated with the University of Texas system.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Le pilote d'essai Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927 et est décédé à St. Louis le 28 février 1966. Il était étudiant à l'Université du Texas à Austin qui est affilié au système de l'Université du Texas.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="70" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot see was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin, which is a part of the U of Texas system and part of the big 12 conference. He worked as a test pilot, and died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Né le 23 juillet 1927 à Dallas, Elliot see fréquente l'U. du Texas à Austin, qui fait partie du système de l'U. du Texas et de la grande conférence des 12. Il travaille comme pilote d'essai et meurt à St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in Dallas. He attended the U of Texas at Austin which is affiliated with the U of Texas system and is part of the big 12 conference. See worked as a test pilot and passed away in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 à Dallas. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui est affiliée au système de l'Université du Texas et fait partie de la grande conférence des 12.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas on the 23rd July, 1927. He attended the University of Texas at Austin, which is affiliated to the university of Texas system and is competing in the Big 12 Conference. Elliot See was a test pilot, who died in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né à Dallas le 23 juillet 1927. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin, qui est affiliée au système universitaire du Texas et participe à la Big 12 Conference. Elliot See était un pilote d'essai, décédé à St Louis.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="71" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Test pilot Elliot See was born in Dallas and died February 28th, 1966 in St. Louis. He attended the University of Texas at Austin which is an affiliate of the University of Texas system..</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le pilote d'essai Elliot See est né à Dallas et est décédé le 28 Février 1966 à St. Louis. Il a fréquenté l'Université du Texas à Austin qui est une filiale du système de l'Université du Texas.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas and attended the University of Texas (affiliated to the university of Texas system). H was a test pilot, who died in St. Louis on February 28th, 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et a étudié à l'Université du Texas (affilié au système de l'Université du Texas).</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas and he was a student at the University of Texas at Austin (affiliated to the university of Texas system). He was a test pilot, who died in St. Louis on February 28th 1966.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né à Dallas et était étudiant à l'Université du Texas à Austin (affilié au système de l'Université du Texas).</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="72" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was a US national, who was born in Dallas. He was a student at the University of Texas at Austin (affiliated to the university of Texas system). He was a test pilot who died in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">De nationalité américaine, né à Dallas, Elliot See était étudiant à l'Université du Texas à Austin (affilié au système de l'Université du Texas) et pilote d'essai décédé à Saint-Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">United States national Elliot See was born in Dallas. He graduated from the University of Texas at Austin, an affiliation of the university of Texas system, and later served as a test pilot. He passed away in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See, ressortissant des États-Unis, est né à Dallas. Il est diplômé de l'Université du Texas à Austin, affilié au système de l'Université du Texas, et plus tard pilote d'essai. Il est décédé à St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See has died in St Louis. Born in Dallas he was a US national and attended the University of Texas at Austin which is affiliated the the University of Texas system. He then became a test pilot,.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est mort à St Louis. Né à Dallas, il était de nationalité américaine et a fréquenté l'université du Texas à Austin, affiliée au système de l'université du Texas.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="73" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</otriple>
        <otriple>Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</mtriple>
        <mtriple>Dallas | partsType | List_of_counties_in_Texas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born in Dallas, Texas. He attend the U of T at Austin, which is part of the U of T system and the big 12 conference. Their mascot is named Hook'em and the president of the school is Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né à Dallas, au Texas. Il fréquente l'Université de Toronto à Austin, qui fait partie du système de l'Université de Toronto et de la grande conférence 12. Leur mascotte s'appelle Hook'em et le président de l'école est Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See was born in Dallas, Texas, and attended the University of Texas at Austin. This university is affiliated to the University of Texas system, and competed in the Big 12 conference in Austin. Its mascot is Hook'em, and its president Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est né à Dallas, Texas, et a fréquenté l'Université du Texas à Austin, affiliée au système de l'Université du Texas, et a participé à la conférence des 12 Grands à Austin, dont la mascotte est Hook'em, et le président Gregory L. Fenves.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">Elliot See was born in Dallas county, Texas and attended UT at Austin (which is affiliated to the university of Texas system). Gregory L. Fenves is the President of UT, which competed in the Big 12 Conference in Austin. Hook 'em is the mascot for the UT.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">Elliot See est né dans le comté de Dallas, au Texas, et a fréquenté l'UT à Austin (qui est affilié au système universitaire du Texas). Gregory L. Fenves est président de l'UT, qui a participé à la Big 12 Conference à Austin. Hook 'em est la mascotte de l'UT.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="74" size="7" shape="(X (X (X)) (X (X) (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | athletics | Big_12_Conference</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</otriple>
        <otriple>St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | almaMater | University_of_Texas_at_Austin</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | affiliations | University_of_Texas_System</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | mascot | Hook_'em_(mascot)</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | competeIn | Big_12_Conference</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>University_of_Texas_at_Austin | president | Gregory_L._Fenves</mtriple>
        <mtriple>St._Louis | isPartOf | Kingdom_of_France</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See attended the University of Texas at Austin where Gregory L. Fenves is the President. The University is affiliated to the University of Texas system and they competed in the Big 12 Conference in Austin. Elliot died in St Louis which is in France.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See a fréquenté l'Université du Texas à Austin dont Gregory L. Fenves est le recteur. L'Université est affiliée au système de l'Université du Texas et a participé à la Big 12 Conference à Austin. Elliot est décédé à St Louis qui est en France.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See graduated from the University of Texas at Austin and died in St Louis in France. The University of Texas at Austin is affiliated to the university of texas system. They competed in the Big 12 Conference and has Gregory L. Fenves as their president and The Hook'em as the mascot.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See est diplômé de l'Université du Texas à Austin et est décédé à St Louis en France. L'Université du Texas à Austin est affiliée au système universitaire de texas. Elle a participé à la Big 12 Conference et a Gregory L. Fenves comme président et The Hook'em comme mascotte.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="75" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthDate | &quot;1927-07-23&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">Elliot See was born on July 23, 1927 in the US. He was a test pilot and began working for NASA in 1962. He died on Feb 28, 1966 in St. Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Elliot See est né le 23 juillet 1927 aux États-Unis, il était pilote d'essai et a commencé à travailler pour la NASA en 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See (born on July 23, 1927 and died on February 28, 1966 in St. Louis) was an American and performed as a test pilot selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Elliot See (né le 23 juillet 1927 et décédé le 28 février 1966 à St. Louis) était un Américain et s'est produit en tant que pilote d'essai sélectionné par la NASA en 1962.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="76" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X) (X) (X) (X))" shape_type="sibling">
      <originaltripleset>
        <otriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;@en</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</otriple>
        <otriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</otriple>
        <otriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</otriple>
        <otriple>Elliot_See | nationality | United_States</otriple>
        <otriple>Elliot_See | selection | 1962</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>Elliot_See | status | &quot;Deceased&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathPlace | St._Louis</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | birthPlace | Dallas</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | deathDate | &quot;1966-02-28&quot;</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | occupation | Test_pilot</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | nationality | United_States</mtriple>
        <mtriple>Elliot_See | selectedByNasa | 1962</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">The American test pilot Elliot See was born in Dallas. He was selected by NASA in 1962, and died on Feb 28th 1966 in St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">Le pilote d'essai américain Elliot See est né à Dallas, il a été sélectionné par la NASA en 1962 et est décédé le 28 février 1966 à St Louis.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">Elliot See has died in St Louis on 28 February 1966. A US national, he was born in Dallas and became a test pilot before being selected by NASA in 1962.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">De nationalité américaine, Elliot See est né à Dallas et est devenu pilote d'essai avant d'être sélectionné par la NASA en 1962.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="77" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | birthDate | &quot;1933-10-17&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
        <otriple>William_Anders | status | &quot;Retired&quot;@en</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthDate | &quot;1933-10-17&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | status | &quot;Retired&quot;</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders was born October 17th 1933 and was a member of the Apollo 8 crew operated by NASA. The backup pilot was Buzz Aldrin. William Anders retired on September 1st 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">William Anders est né le 17 octobre 1933 et faisait partie de l'équipage d'Apollo 8 piloté par la NASA.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">The three members of NASA's Apollo 8 were Frank Borman, backup pilot Buzz Aldrin and William Anders. Anders was born October 17th, 1933 and retired more than 60 years later on September 1st, 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">Les trois membres d'Apollo 8 de la NASA étaient Frank Borman, le pilote de réserve Buzz Aldrin et William Anders. Anders est né le 17 octobre 1933 et a pris sa retraite plus de 60 ans plus tard, le 1er septembre 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">William Anders was born 1933-10-17 and retired in 1969-09-01. He served as a crew member of Apollo 8 operated by Nasa with backup pilot Buzz Aldrin and Frank Borman as a crew member.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">William Anders est né en 1933-10-17 et a pris sa retraite en 1969-09-01 comme membre de l'équipage d'Apollo 8 piloté par Nasa avec le pilote de réserve Buzz Aldrin et Frank Borman comme membre de l'équipage.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="78" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew1Up | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | commander | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | birthPlace | British_Hong_Kong</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders (born in British Hong Kong) retired as a fighter pilot on September 1, 1969. He was a crew member of Apollo 8 operated by NASA and commanded by Frank Borman. The backup pilot of Apollo 8 was Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">William Anders (né à Hong Kong en Grande-Bretagne) a pris sa retraite comme pilote de chasse le 1er septembre 1969. Il était membre de l'équipage d'Apollo 8 opéré par la NASA et commandé par Frank Borman. Le pilote de réserve d'Apollo 8 était Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="en">William Anders, born in British Hong Kong, retired on 1 September 1969. During his career he served as a fighter pilot and as a crew member of the Apollo 8 mission alongside commander Frank Borman and backup pilot Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id2" lang="fr">William Anders, né à Hong Kong en Grande-Bretagne, a pris sa retraite le 1er septembre 1969 et a servi comme pilote de chasse et membre d'équipage de la mission Apollo 8 aux côtés du commandant Frank Borman et du pilote de relève Buzz Aldrin.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="en">William Anders, Buzz Aldrin, and Frank Borman all worked for NASA, and they were all members of the Apollo 8 team, which is operated by NASA. William, who was born in British Hong Kong, was a test pilot. William retired on September 1, 1969. Buzz Aldrin was the backup pilot. William Frank Borman was the Apollo 8 commander.</lex>
      <lex comment="" lid="Id3" lang="fr">William Anders, Buzz Aldrin et Frank Borman travaillaient tous pour la NASA et faisaient tous partie de l'équipe d'Apollo 8, qui est exploitée par la NASA. William, né à Hong Kong en Grande-Bretagne, était un pilote d'essai. William a pris sa retraite le 1er septembre 1969. Buzz Aldrin était le pilote de réserve. William Frank Borman était le commandant d'Apollo 8.</lex>
    </entry>
    <entry category="Astronaut" eid="79" size="7" shape="(X (X) (X) (X) (X (X) (X) (X)))" shape_type="mixed">
      <originaltripleset>
        <otriple>William_Anders | dateOfRet | &quot;1969-09-01&quot;^^xsd:date</otriple>
        <otriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</otriple>
        <otriple>William_Anders | mission | Apollo_8</otriple>
        <otriple>William_Anders | almaMater | &quot;AFIT, M.S. 1962&quot;@en</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crew2Up | Buzz_Aldrin</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</otriple>
        <otriple>Apollo_8 | operator | NASA</otriple>
      </originaltripleset>
      <modifiedtripleset>
        <mtriple>William_Anders | dateOfRetirement | &quot;1969-09-01&quot;</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | occupation | Fighter_pilot</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | mission | Apollo_8</mtriple>
        <mtriple>William_Anders | almaMater | &quot;AFIT, M.S. 1962&quot;</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | backupPilot | Buzz_Aldrin</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | crewMembers | Frank_Borman</mtriple>
        <mtriple>Apollo_8 | operator | NASA</mtriple>
      </modifiedtripleset>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="en">William Anders received a M.S. from his Alma Mater, AFIT in 1962 after being a fighter pilot on Apollo 8. Buzz Aldrin was a backup pilot on the mission with Frank Borman as a crewman. William retired on Sept 1st 1969.</lex>
      <lex comment="" lid="Id1" lang="fr">William Anders a reçu un M.S. de son Alma Mater, AFIT en 1962 après avoir été pilote de chasse sur Apollo 8. Buzz Aldrin était pilote de relève sur la mission avec Frank Borman comme membre d'équipage. William a pris sa retraite le 1er septembre 1969.</lex>
    </entry>
  </entries>
</benchmark>
